<main><UNIT_NAME_222><EN><![CDATA[Fire Ranger]]></EN><FR><![CDATA[Ranger du feu]]></FR><RUS><![CDATA[Огненный рейнджер]]></RUS><DE><![CDATA[Feuerschütze]]></DE><ES><![CDATA[Guardabosque de fuego]]></ES><IDN><![CDATA[Fire Ranger]]></IDN><ITA><![CDATA[Ranger del fuoco]]></ITA><JP><![CDATA[ファイヤーレンジャー]]></JP><KO><![CDATA[파이어 레인저]]></KO><PRT><![CDATA[Ranger contra incêndios]]></PRT><THA><![CDATA[เรนเจอร์เพลิง]]></THA><TUR><![CDATA[Ateş Korucusu]]></TUR><VNM><![CDATA[Cung thủ Lửa]]></VNM><ZHHANS><![CDATA[火焰骑兵]]></ZHHANS><ZHHANT><![CDATA[火焰騎兵]]></ZHHANT></UNIT_NAME_222><UNIT_NAME_223><EN><![CDATA[Senior Fire Ranger]]></EN><FR><![CDATA[Ranger du feu senior]]></FR><RUS><![CDATA[Высший Огненный рейнджер]]></RUS><DE><![CDATA[Höherer Feuerschütze]]></DE><ES><![CDATA[Guardabosque de fuego Superior]]></ES><IDN><![CDATA[Senior Fire Ranger]]></IDN><ITA><![CDATA[Ranger del fuoco anziano]]></ITA><JP><![CDATA[上級ファイヤーレンジャー]]></JP><KO><![CDATA[상급 파이어 레인저]]></KO><PRT><![CDATA[Ranger contra incêndios Sênior]]></PRT><THA><![CDATA[เรนเจอร์เพลิงอาวุโส]]></THA><TUR><![CDATA[Usta Ateş Korucusu]]></TUR><VNM><![CDATA[Senior Cung thủ Lửa]]></VNM><ZHHANS><![CDATA[高等火焰骑兵]]></ZHHANS><ZHHANT><![CDATA[高等火焰騎兵]]></ZHHANT></UNIT_NAME_223><UNIT_NAME_224><EN><![CDATA[Forest Knight]]></EN><FR><![CDATA[Chevalier de la forêt]]></FR><RUS><![CDATA[Лесной рыцарь]]></RUS><DE><![CDATA[Waldritter]]></DE><ES><![CDATA[Caballero del bosque]]></ES><IDN><![CDATA[Forest Knight]]></IDN><ITA><![CDATA[Cavaliere della foresta]]></ITA><JP><![CDATA[フォレストナイト]]></JP><KO><![CDATA[포레스트 나이트]]></KO><PRT><![CDATA[Cavaleiro da floresta]]></PRT><THA><![CDATA[อัศวินแห่งผืนป่า]]></THA><TUR><![CDATA[Orman Şövalyesi]]></TUR><VNM><![CDATA[Kỵ sĩ Rừng xanh]]></VNM><ZHHANS><![CDATA[大地骑士]]></ZHHANS><ZHHANT><![CDATA[大地騎士]]></ZHHANT></UNIT_NAME_224><UNIT_NAME_225><EN><![CDATA[Senior Forest Knight]]></EN><FR><![CDATA[Chevalier de la forêt senior]]></FR><RUS><![CDATA[Высший Лесной рыцарь]]></RUS><DE><![CDATA[Höherer Waldritter]]></DE><ES><![CDATA[Caballero del bosque Superior]]></ES><IDN><![CDATA[Senior Forest Knight]]></IDN><ITA><![CDATA[Cavaliere della foresta anziano]]></ITA><JP><![CDATA[上級フォレストナイト]]></JP><KO><![CDATA[상급 포레스트 나이트]]></KO><PRT><![CDATA[Cavaleiro da floresta Sênior]]></PRT><THA><![CDATA[อัศวินแห่งผืนป่าอาวุโส]]></THA><TUR><![CDATA[Usta Orman Şövalyesi]]></TUR><VNM><![CDATA[Senior Kỵ sĩ Rừng xanh]]></VNM><ZHHANS><![CDATA[高等大地骑士]]></ZHHANS><ZHHANT><![CDATA[高等大地騎士]]></ZHHANT></UNIT_NAME_225><UNIT_NAME_226><EN><![CDATA[Devil Mage]]></EN><FR><![CDATA[Mage diabolique]]></FR><RUS><![CDATA[Дьявольский маг]]></RUS><DE><![CDATA[Teufelsmagier]]></DE><ES><![CDATA[Mago demonio]]></ES><IDN><![CDATA[Devil Mage]]></IDN><ITA><![CDATA[Mago demoniaco]]></ITA><JP><![CDATA[デビルメイジ]]></JP><KO><![CDATA[데빌 메이지]]></KO><PRT><![CDATA[Mago demoníaco]]></PRT><THA><![CDATA[นักเวทมาร]]></THA><TUR><![CDATA[İblis Büyücü]]></TUR><VNM><![CDATA[Pháp sư Quỷ]]></VNM><ZHHANS><![CDATA[邪恶魔法师]]></ZHHANS><ZHHANT><![CDATA[邪惡魔法師]]></ZHHANT></UNIT_NAME_226><UNIT_NAME_227><EN><![CDATA[Senior Devil Mage]]></EN><FR><![CDATA[Mage diabolique senior]]></FR><RUS><![CDATA[Высший Дьявольский маг]]></RUS><DE><![CDATA[Höherer Teufelsmagier]]></DE><ES><![CDATA[Mago demonio Superior]]></ES><IDN><![CDATA[Senior Devil Mage]]></IDN><ITA><![CDATA[Mago demoniaco anziano]]></ITA><JP><![CDATA[上級デビルメイジ]]></JP><KO><![CDATA[상급 데빌 메이지]]></KO><PRT><![CDATA[Mago demoníaco Sênior]]></PRT><THA><![CDATA[นักเวทมารอาวุโส]]></THA><TUR><![CDATA[Usta İblis Büyücü]]></TUR><VNM><![CDATA[Senior Pháp sư Quỷ]]></VNM><ZHHANS><![CDATA[高等邪恶魔法师]]></ZHHANS><ZHHANT><![CDATA[高等邪惡魔法師]]></ZHHANT></UNIT_NAME_227><UNIT_NAME_228><EN><![CDATA[Storm Warrior]]></EN><FR><![CDATA[Guerrier de la tempête]]></FR><RUS><![CDATA[Грозовой воин]]></RUS><DE><![CDATA[Sturmkrieger]]></DE><ES><![CDATA[Guerrero de tormenta]]></ES><IDN><![CDATA[Storm Warrior]]></IDN><ITA><![CDATA[Guerriero della tempesta]]></ITA><JP><![CDATA[ストームウォリアー]]></JP><KO><![CDATA[스톰 워리어]]></KO><PRT><![CDATA[Guerreiro da tempestade]]></PRT><THA><![CDATA[นักรบวายุ]]></THA><TUR><![CDATA[Fırtına Savaşçısı]]></TUR><VNM><![CDATA[Chiến binh Gió bão]]></VNM><ZHHANS><![CDATA[暴风战士]]></ZHHANS><ZHHANT><![CDATA[暴風戰士]]></ZHHANT></UNIT_NAME_228><UNIT_NAME_229><EN><![CDATA[Senior Storm Warrior]]></EN><FR><![CDATA[Guerrier de la tempête senior]]></FR><RUS><![CDATA[Высший Грозовой воин]]></RUS><DE><![CDATA[Höherer Sturmkrieger]]></DE><ES><![CDATA[Guerrero de tormenta Superior]]></ES><IDN><![CDATA[Senior Storm Warrior]]></IDN><ITA><![CDATA[Guerriero della tempesta anziano]]></ITA><JP><![CDATA[上級ストームウォリアー]]></JP><KO><![CDATA[상급 스톰 워리어]]></KO><PRT><![CDATA[Guerreiro da tempestade Sênior]]></PRT><THA><![CDATA[นักรบวายุอาวุโส]]></THA><TUR><![CDATA[Usta Fırtına Savaşçısı]]></TUR><VNM><![CDATA[Senior Chiến binh Gió bão]]></VNM><ZHHANS><![CDATA[高等暴风战士]]></ZHHANS><ZHHANT><![CDATA[高等暴風戰士]]></ZHHANT></UNIT_NAME_229><UNIT_DESC_222><EN><![CDATA[+ Normal Attack: Fires multiple exploding arrows, dealing damage to enemies. When the arrows hit an enemy under the burn effect, it creates a chain of explosions, dealing damage to surrounding enemies.<br />+ Skill Attack: Fires a piercing fire arrow, dealing damage to enemies and inflicting burn effect. Enemies affected by burn effect receive additional damage for a set amount of time.<br />+ Special Ability 1: Increases the game speed by 6%, movement speed of Human units by 4% and attack range by 5%.<br />+ Special Ability 2: Appears near the enemies at its first appearance, and casts a buff to increase its own movement speed and attack speed.<br />+ Special Ability 3: Unaffected by attacks by terrain above stage 10,000.<br />+ Tribe Friendliness (Human): Increases Human Tribe Friendliness. 40 for every 5-star and 80 for every 6-star. Effects are applied even when the unit is in Time Shop. The Tribe Friendliness increased by the Fire Ranger cannot exceed 1,000.<br />+ Enhance Token (Human): Increase the Tribe Friendliness using the remaining fragments of (Human)Unit Seals that have already reached the max level. Increase Tribe Friendliness by 30 for each 5-star, 80 for each 6-star. Effects are applied even when in Time Shop.]]></EN><FR><![CDATA[+ Attaque normale : Tire plusieurs flèches explosives qui infligent des dégâts aux ennemis. Lorsque les flèches touchent un ennemi sous l'effet de brûlure, cela génère une chaîne d'explosions qui infligent des dégâts aux ennemis proches.<br />+ Attaque de compétence : Tire une flèche de feu perçante qui inflige des dégâts aux ennemis et applique un effet de brûlure. Les ennemis affectés par l'effet de brûlure subissent des dégâts supplémentaires pendant un certain temps.<br />+ Compétence spéciale 1 : Augmente la vitesse du jeu de 6 %, la vitesse de déplacement des unités humaines de 4 % et leur portée d'attaque de 5 %<br />+ Compétence spéciale 2 : À sa première apparition, surgit près des ennemis et lance un buff qui augmente sa vitesse d'attaque et de déplacement.<br />+ Compétence spéciale 3 : Immunité aux attaques de terrain au-dessus du niveau 10 000.<br />+ Convivialité tribale (humain): Augmente la Convivialité des tribus humaines. 40 pour chaque unité 5 étoiles et 80 pour chaque unité 6 étoiles. Les effets sont appliqués même si l'unité se trouve dans le Magasin temporel. La Convivialité de tribu conférée par le Ranger du feu ne peut pas dépasser 1 000.<br />+ Jeton d'amélioration (humain): Augmente la Convivialité de tribu en utilisant les fragments restants des Sceaux d'unité (Humain) qui ont déjà atteint le niveau max. Augmente la Convivialité de tribu de 30 pour chaque 5 étoiles et de 80 pour chaque 6 étoiles. Les effets s'appliquent même dans le Magasin temporel.]]></FR><RUS><![CDATA[+ Обычная атака: Выпускает несколько взрывающихся стрел, которые наносят урон врагам. Когда стрелы попадают по горящему врагу, получается серия взрывов, которые наносят урон окружающим врагам.<br />+ Атака навыка: Выпускает бронебойную горящую стрелу, которая наносит урон и поджигает врагов. Горящие враги временно получают дополнительный урон.<br />+ Специальная способность 1: Повышает скорость игры на 6%, скорость движения воинов-людей на 4% и дальность атаки на 5%.<br />+ Специальная способность 2: При первом появлении оказывается возле врагов и создает себе бафф, увеличивающий скорость движения и атаки.<br />+ Специальная способность 3: Игнорирует топографические атаки выше 10 000 уровня.<br />+ Дружелюбие рода (человек): Увеличивает дружелюбие рода людей. 40 за кажд. 5-зв. и 80 за кажд. 6-зв. Эффекты действуют, даже когда воин находится в магазине времени. Однако огненный рейнджерне может повышать дружелюбие рода более чем на 1000.<br />+ Знак усиления (человек): Повышает дружелюбие рода с помощью оставшихся фрагментов (человеческих) печатей воинов, которые уже достигли макс. уровня. Повышает дружелюбие рода на 30 за кажд. 5-зв. и на 80 за кажд. 6-зв. Эффекты действуют даже в магазине времени.]]></RUS><DE><![CDATA[+ Normaler Angriff: Schießt mehrere explodierende Pfeile, die Gegnern Schaden zufügen. Wenn die Pfeile einen Gegner mit Brennen-Effekt treffen, entsteht eine Kettenexplosion, die Gegnern in der Umgebung Schaden zufügt.<br />+ Fertigkeitsangriff: Schießt einen durchdringenden Feuerpfeil, der Gegnern Schaden und einen Brennen-Effekt zufügt. Gegner, die vom Brennen-Effekt betroffen sind, erleiden eine bestimmte Zeit lang zusätzlichen Schaden.<br />+ Sonderfähigkeit 1: Erhöht die Spielgeschwindigkeit um 6%, die Bewegungsgeschwindigkeit von Menscheneinheiten um 4% und die Angriffsreichweite um 5%.<br />+ Sonderfähigkeit 2: Erscheint beim ersten Auftauchen in der Nähe des Feindes und wirkt einen Buff, um die eigene Bewegungs- und Angriffsgeschwindigkeit zu erhöhen.<br />+ Sonderfähigkeit 3: Nicht von Angriff durch Terrain über Stufe 10.000 betroffen.<br />+ Stammeswohlwollen (Mensch): Erhöht Menschen-Stammeswohlwollen. 40 für jede 5-Sterne und 80 für jede 6-Sterne. Effekte gelten auch, wenn die Einheit im Zeitladen ist Das vom Feuerschützen Stammeswohlwollen kann 1.000 nicht übersteigen.<br />+ Verbesserungszeichen (Mensch): Erhöht das Stammeswohlwollen mithilfe der Fragmente der (menschlichen) Einheitensiegel, die bereits das max. Level erreicht haben. Erhöht Stammeswohlwollen um 30 für jede 5-Sterne und 80 für jede 6-Sterne. Effekte gelten auch im Zeitladen.]]></DE><ES><![CDATA[+ Ataque normal: Dispara múltiples flechas explosivas e inflige daño a los enemigos. Cuando las flechas impactan a un enemigo con el efecto de quemadura, crea una cadena de explosiones que inflige daño a los enemigos que le rodean.<br />+ Ataque de habilidad: Dispara una flecha de fuego penetrante que inflige daño a los enemigos y causa el efecto de quemado. Los enemigos afectados por el efecto de quemado reciben daño adicional durante un tiempo determinado.<br />+ Habilidad especial 1: Aumenta la velocidad del juego en un 6 %, la velocidad de movimiento de unidades humanas un 4 % y el rango de ataque un 5 %.<br />+ Habilidad especial 2: Aparece cerca de los enemigos la primera vez y lanza una mejora para aumentar su propia velocidad de movimiento y de ataque.<br />+ Habilidad especial 3: No le afectan los ataques por terreno por encima del escenario 10 000.<br />+ Amistad de tribu (Humano): Aumenta la amistad de tribu humana. 40 por cada 5 estrellas y 80 por cada 6 estrellas. Se aplica incluso cuando la unidad está en la Tienda del Tiempo. La amistad de tribu aumentada por el Guardabosque de fuego no puede superar 1000.<br />+ Símbolo de mejora (Humano): Aumenta la amistad de tribu con los fragmentos restantes de sellos de unidad (Humanos) que hayan llegado a nivel máximo. Aumenta la amistad de tribu en 30 por los de 5 estrellas, y en 80 por los de 6 estrellas. Se aplica incluso cuando está en la Tienda del Tiempo.]]></ES><IDN><![CDATA[+ Normal Attack: Menembakkan beberapa ledakan anak panah, menimbulkan damage kepada musuh. Saat anak panah mengenai musuh dalam efek terbakar, akan menghasilkan ledakan berantai, menimbulkan damage ke musuh di sekitar.<br />+ Skill Attack: Menembakkan panah api yang menembus, menimbulkan damage kepada musuh serta mengakibatkan efek terbakar. Musuh yang mengalami efek terbakar akan menerima damage tambahan di setiap waktu yang ditentukan.<br />+ Special Ability 1: Meningkatkan kecepatan game sebesar 6%, kecepatan gerak prajurit Manusia sebesar 4%, serta jangkauan serangan sebesar 5%.<br />+ Special Ability 2: Muncul di dekat musuh saat pertama kali muncul, dan memasang buff untuk meningkatkan kecepatan gerak dan kecepatan serangannya.<br />+ Special Ability 3: Tidak terpengaruh oleh serangan medan di atas stage 10.000.<br />+ Tribe Friendliness (Manusia): Meningkatkan Tribe Friendliness Manusia. 40 untuk tiap bintang 5 dan 80 untuk tiap bintang 6. Efeknya diterapkan meskipun prajurit berada di Toko Waktu. Tribe Friendliness yang ditingkatkan olehFire Rangertidak bisa lebih dari 1.000.<br />+ Enhance Token (Manusia): Meningkatkan Tribe Friendliness menggunakan fragmen(Manusia)yang tersisa Seal Prajurit yang telah mencapai level maksimal. Meningkatkan Tribe Friendliness sebesar 30 untuk tiap bintang 5, 80 untuk tiap bintang 6. Efeknya diterapkan meski pun berada di Toko Waktu.]]></IDN><ITA><![CDATA[+ Attacco normale: Scaglia diverse esplosive, infliggendo danni ai nemici. Quando le frecce colpiscono un nemico sotto l'effetto ustionante, crea una catena di esplosioni, infliggendo danni ai nemici circostanti.<br />+ Attacco abilità: Scaglia una freccia di fuoco penetrante, infliggendo danni ai nemici e infliggendo un effetto ustionante. I nemici colpiti dall'effetto ustionante ricevono danni aggiuntivi per un determinato periodo di tempo.<br />+ Abilità speciale 1: Aumenta la velocità di gioco del 6%, la velocità di movimento delle unità umane del 4% e la gittata d'attacco del 5%.<br />+ Abilità speciale 2: Al suo arrivo appare accanto ai nemici, ed evoca un buff per aumentare la propria velocità di movimento e di attacco.<br />+ Abilità speciale 3: Non colpita dagli attacchi terrestri al di sopra del livello 10.000.<br />+ Coesione tribù (umano): Aumenta la coesione tribù umani. 40 per ogni unità 5 stelle e 80 per ogni unità 6 stelle. Gli effetti vengono applicati anche quando l'unità si trova nel Negozio del tempo. La coesione della tribù aumentata dal Ranger del fuoco non può superare 1.000.<br />+ Potenzia Token (umano): Aumenta la coesione della tribù usando i frammenti rimanenti dei sigilli unità (Umani) che hanno già raggiunto il livello massimo. Aumenta la coesione della tribù di 30 per ogni unità 5 stelle, 80 per ogni unità 6 stelle. Gli effetti vengono applicati anche quando si trova nel Negozio del tempo.]]></ITA><JP><![CDATA[+ 一般攻撃: 多数の爆発矢を発射して敵にダメージを与える。<br />火傷状態の敵にめがけて爆発させると、連鎖爆発が起きて周辺<br />の敵にもダメージを与える。<br />+ スキル攻撃: 敵を貫通する火の矢を発射して敵にダメージを与<br />え、火傷を負わせる。火傷状態の敵は一定時間の間、追加ダメ<br />ージを受ける。<br />+ 特殊能力 1: ゲームの基本倍速を6%増加させ、人間兵士の移動<br />速度を4%、攻撃距離を5%増加させる。<br />+ 特殊能力 2: 初登場時、敵軍近くに登場し、自身の移動速度と<br />攻撃速度を増加させるバフを詠唱する。<br />+ 特殊能力 3: 10,000層以上の地形による攻撃に影響を受けない。<br />+ 種族友好度 (人間): 人間種族の友好度を上げてくれる。5星1名<br />毎に40、6星1名毎に80上昇する。 兵士がタイムショップにいて<br />も適用され、ファイヤーレンジャーによる種族友好度は最大1000<br />以上増加することはない。<br />+ 印強化 (人間): 最大レベルに達した(人間)兵士印章の残りの印<br />章欠片を使用して種族友好度を増加させる。 5星1名当たり印<br />章30個ずつ、6星1名当たり印章80個ずつ友好度の勘定に適用<br />される。タイムショップにいても適用される。]]></JP><KO><![CDATA[+ 일반공격 : 다수의 폭발 화살을 발사하여 적에게 피해를 준다. 화상 상태의 적에게 폭발시 연쇄 폭발이 일어나 주변의 적에게도 대미지를 준다.<br />+ 스킬공격 : 적을 관통하는 불화살을 발사하여 적에게 피해를 주며, 화상을 입힌다. 화상 상태의 적은 일정시간동안 추가피해를 입는다.<br />+ 특수능력1 : 게임의 기본배속을 6% 증가시키고, 인간병사의 이동속도를 4%, 공격거리를 5% 증가시킨다.<br />+ 특수능력2 : 처음 등장시, 적군 가까이에서 등장하고, 자신의 이동속도와 공격속도를 증가시키는 버프를 시전한다.<br />+ 특수능력3 : 10,000층 이상의 지형에 의한 공격에 영향을 받지 않는다.<br />+ 종족우호도 (인간) : 인간종족의 우호도를 올려준다. 5성 한명당 40만큼, 6성 한명당 80만큼 올려준다. 병사가 시간의 상점에 있어도 적용되고, 파이어 레인저에 의한 종족우호도는 최대 1000이상 증가하지 않는다.<br />+ 징표 강화 (인간) : 최대레벨에 도달한 (인간)병사인장의 나머지 인장 조각들로 종족 우호도를 증가시킨다. 5성 한명당 인장 30개씩, 6성 한명당 인장 80개씩 우호도 계산에 적용된다. 시간의 상점에 있어도 적용된다.]]></KO><PRT><![CDATA[+ Ataque normal: Dispara várias setas explosivas, causando danos aos inimigos. Quando as setas atingem o inimigo sob o efeito de queimar, elas criam uma cadeia de explosões causando danos aos inimigos ao redor.<br />+ Ataque de habilidade: Dispara uma seta de fogo penetrante, causando danos aos inimigos e infligindo o efeito de queimar. Os inimigos afetados pelo efeito queimar recebem danos adicionais por uma quantidade de tempo.<br />+ Habilidade especial 1: Aumenta a velocidade do jogo em 6%, a velocidade de movimento das unidades humanas em 4% e o alcance de ataque em 5%.<br />+ Habilidade especial 2: Aparece perto os inimigos em sua primeira aparição, e lança um buff para aumentar sua própria velocidade de movimento e velocidade de ataque.<br />+ Habilidade especial 3: Não é afetado por ataques terrestres acima da etapa 10000.<br />+ Simpatia da Tribo (Humano): Aumenta a Simpatia da tribo Humana. 40 por cada 5 estrelas e 80 por cada 6 estrelas. Os efeitos são aplicados mesmo quando a unidade está na Loja do Tempo. A Simpatia da tribo aumentada pelo Ranger contra incêndios não pode exceder 1000.<br />+ Melhorar Token (Humano): Aumente a Simpatia da tribo usando os fragmentos restantes dos Selos de unidade (Humana) que já alcançaram o nível máximo. Aumente a Simpatia da tribo por 30 para cada 5 estrelas, 80 para cada 6 estrelas. Os efeitos são aplicados mesmo quando está na Loja do Tempo.]]></PRT><THA><![CDATA[+ การโจมตีธรรมดา: ยิงลูกศรระเบิดจำนวนมากทำแดเมจกับศัตรู เมื่อลูกศรโดนศัตรูที่มีสถานะเผาไหม้ ก็จะทำให้เกิดการระเบิดลูกโซ่ ทำแดเมจกับศัตรูที่อยู่บริเวณโดยรอบ<br />+ การโจมตีด้วยทักษะ: ยิงลูกศรเพลิงทะลวงศัตรู ทำแดเมจกับศัตรูและทำให้เกิดสถานะเผาไหม้ ศัตรูที่โดนสถานะเผาไหม้จะได้รับแดเมจแรงขึ้นภายในระยะเวลาที่กำหนด<br />+ ความสามารถพิเศษ 1: เพิ่มความเร็วของเกม 6%, เพิ่มความเร็วการเคลื่อนที่ของหน่วยรบเผ่ามนุษย์ 4% และเพิ่มระยะการโจมตี 5%<br />+ ความสามารถพิเศษ 2: ปรากฏตัวครั้งแรกโดยอยู่ใกล้ศัตรูทันที พร้อมร่ายบัฟเพื่อเพิ่มความเร็วการเคลื่อนที่และความเร็วการโจมตีให้กับตัวเอง<br />+ ความสามารถพิเศษ 3: ไม่ได้รับผลกระทบจากการโจมตีจากภูมิประเทศตั้งแต่ด่านที่ 10,000 ขึ้นไป<br />+ ความเป็นมิตรของเผ่า (มนุษย์): เพิ่มความเป็นมิตรของเผ่ามนุษย์ โดยเพิ่ม 40 หน่วยต่อจำนวนหน่วยรบ 5 ดาวที่มี และเพิ่ม 80 หน่วยต่อจำนวนหน่วยรบ 6 ดาวที่มี สกิลจะทำงานเสมอแม้ว่าหน่วยรบนี้จะอยู่ในร้านค้าเวลา ความเป็นมิตรของเผ่าที่เพิ่มขึ้นเนื่องจาก เรนเจอร์เพลิง จะไม่เกิน 1,000 หน่วย<br />+ เสริมพลังโทเค็น (มนุษย์): เพิ่มความเป็นมิตรของเผ่าโดยใช้ชิ้นส่วนผนึกหน่วยรบ (เผ่ามนุษย์) ที่เหลืออยู่ ซึ่งถึงเลเวลสูงสุดแล้ว เพิ่มความเป็นมิตรของเผ่า 30 หน่วย ต่อจำนวนหน่วยรบ 5 ดาว, 80 หน่วยต่อจำนวนหน่วยรบ 6 ดาว ผลของสกิลจะทำงานเสมอแม้ว่าหน่วยรบจะอยู่ในร้านค้าเวลา]]></THA><TUR><![CDATA[+ Normal Saldırı: Düşmanlara hasar veren birden fazla patlayan ok atar. Oklar, yanma etkisi altındaki düşmana temas ettiğinde, bir patlama zinciri meydana gelir ve çevredeki düşmanlara hasar verir.<br />+ Beceri Saldırısı: Düşmanlara hasar ve yanma etkisi veren delici bir ateş oku atar. Yanma etkisi altındaki düşmanlar belirli bir süre için ek hasar alırlar.<br />+ Özel Yetenek 1: Oyun hızını %6 artırır ve İnsan birliklerin hareket hızlarını %4, saldırı menzillerini %5 artırır.<br />+ Özel Yetenek 2: İlk görünmede düşmanların yanında belirir, kendi hareket hızını ve saldırı hızını artırmak için tılsım yapar.<br />+ Özel Yetenek 3: 10000. aşamanın üzerinde karadan gelen saldırılardan etkilenmez.<br />+ Kabile Dostluğu (İnsan): İnsan Kabile Dostluğunu artırır. Her 5 yıldız için 40 ve her 6 yıldız için 80. Birliklet Zaman Mağazasında olsa bile etkiler uygulanır. Ateş Korucusu tarafından artırılan Kabile Dostluğu 1000'den fazla olamaz.<br />+ Sikke Güçlendir (İnsan): Kalan (İnsan)Birlik Mührü parçalarını kullanarak elde edilen Kabile Dostluğu artışı zaten en yüksek seyiyeye ulaştı. Kabile Dostluğunu her 5 yıldız için 30, her 6 yıldız için 80 artırır. Zaman Mağazasında olsa bile uygulanır.]]></TUR><VNM><![CDATA[+ Tấn công bình thường: Bắn nhiều mũi tên nổ, gây sát thương cho kẻ địch. Khi mũi tên bắn trúng kẻ địch đang chịu hiệu ứng đốt cháy, tạo một chuỗi vụ nổ, gây sát thương cho kẻ địch xung quanh.<br />+ Tấn công Kỹ năng: Bắn một mũi tên lửa xuyên phá, gây sát thương cho kẻ địch và tạo hiệu ứng đốt cháy. Kẻ địch trúng hiệu ứng đốt cháy sẽ nhận thêm sát thương trong một khoảng thời gian.<br />+ Khả năng Đặc biệt 1: Tăng tốc độ trò chơi 6%, tăng tốc độ di chuyển của đơn vị Con Người 4% và tăng phạm vi tấn công 5%.<br />+ Khả năng Đặc biệt 2: Xuất hiện gần kẻ địch ở lần xuất hiện đầu tiên và thi triển bổ trợ tăng tốc độ di chuyển và tốc độ tấn công.<br />+ Khả năng Đặc biệt 3: Không bị ảnh hưởng bởi đòn tấn công của địa hình từ màn 10.000.<br />+ Bộ Tộc Thân Thiện (Con người): Tăng Bộ tộc Thân thiện Con người. 40 cho mỗi đơn vị 5 sao và 80 cho mỗi đơn vị 6 sao. Hiệu ứng được áp dụng kể cả khi đơn vị ở trong Cửa hàng Thời gian. Bộ tộc Thân thiện tăng bởi Cung thủ Lửa không thể vượt quá 1.000.<br />+ Token Cường hóa (Con người): Tăng Bộ tộc Thân thiện bằng số mảnh Phong ấn Đơn vị (Con người) đã đạt cấp tối đa. Tăng 30 điểm Bộ tộc Thân thiện mỗi mảnh 5 sao, 80 điểm cho mỗi mảnh 6 sao. Hiệu ứng được áp dụng kể cả khi ở trong Cửa hàng Thời gian.]]></VNM><ZHHANS><![CDATA[+ 普通攻击: 发射多发会爆炸的箭，并对敌人造成伤害。当烧伤<br />状态的敌人爆炸时，会引发连锁爆炸，并对周围的敌人造成伤害。<br />+ 技能攻击: 发射会贯穿敌人的火焰箭，对敌人造成伤害并使其<br />烧伤。在一定的时间内，使烧伤状态的敌人受到更多的伤害。<br />+ 特殊能力 1: 将游戏的基本倍速增加6%，人类士兵的移动速度<br />增加4%、攻击距离增加5%。<br />+ 特殊能力 2: 首次登场时，在敌军附近登场，施展可增加自身移<br />动速度和攻击速度的魔法。<br />+ 特殊能力 3: 不受10,000层以上的地形造成的攻击影响。<br />+ 种族友好度 (人类): 提升人类种族的友好度。每5星增加40，<br />每6星增加80。 位于时间商店的士兵也适用，但从火焰骑兵中获<br />得的种族友好度最大不可超过1000。<br />+ 标志强化 (人类): 已到达最大等级的(人类)士兵印章的多余碎片，<br />可用来增加额外的种族友善度。 每1名5星可提供30个士兵印章加<br />成，每1名6星可提供80个士兵印章加成。即使位于时间商店的士<br />兵也适用。]]></ZHHANS><ZHHANT><![CDATA[+ 普通攻擊: 發射多發會爆炸的箭，並對敵人造成傷害。當燒<br />傷狀態的敵人爆炸時，會引發連鎖爆炸，並對周圍的敵人造成<br />傷害。<br />+ 技能攻擊: 發射會貫穿敵人的火焰箭，對敵人造成傷害並使其<br />燒傷。在一定的時間內，使燒傷狀態的敵人受到更多的傷害。<br />+ 特殊能力 1: 遊戲的基本倍速增加6%， 人類士兵的移動速度<br />增加4%，攻擊距離增加5%。<br />+ 特殊能力 2: 初次登場時，可於敵軍近處登場，施展可令己身<br />的移動速度及攻擊速度增加的魔法。<br />+ 特殊能力 3: 不受依10000層以上的地形之攻擊之影響。<br />+ 種族友善度 (人類): 增加人類種族友善度。5星每名上升40單<br />位，6星每名上升80單位。 位於時間商店的士兵也適用，但從<br />火焰騎兵中獲得的種族友善度最大不可超過1000。<br />+ 標誌強化 (人類): 已到達最大等級的(人類)士兵印章的多餘碎<br />片，可用來增加額外的種族友善度。 每1名5星可提供30個士<br />兵印章加成，每1名6星可提供80個士兵印章加成。即使位於時<br />間商店的士兵也適用。]]></ZHHANT></UNIT_DESC_222><UNIT_DESC_223><EN><![CDATA[+ Normal Attack: Fires multiple exploding arrows, dealing damage to enemies. When the arrows hit an enemy under the burn effect, it creates a chain of explosions, dealing damage to surrounding enemies.<br />+ Skill Attack: Fires a piercing fire arrow, dealing damage to enemies and inflicting burn effect. Enemies affected by burn effect receive additional damage for a set amount of time.<br />+ Special Ability 1: Increases the game speed by 12%, movement speed of Human units by 7% and attack range by 8%.<br />+ Special Ability 2: Appears near the enemies at its first appearance, and casts a buff to increase its own movement speed and attack speed.<br />+ Special Ability 3: Unaffected by attacks by terrain above stage 10,000.<br />+ Special Ability 4: Cannot be paralyzed and is immune to freeze and blow.<br />+ Tribe Friendliness (Human): Increases Human Tribe Friendliness. 40 for every 5-star and 80 for every 6-star. Effects are applied even when the unit is in Time Shop. The Tribe Friendliness increased by the Fire Ranger cannot exceed 1,000.<br />+ Enhance Token (Human): Increase the Tribe Friendliness using the remaining fragments of (Human)Unit Seals that have already reached the max level. Increase Tribe Friendliness by 30 for each 5-star, 80 for each 6-star. Effects are applied even when in Time Shop.]]></EN><FR><![CDATA[+ Attaque normale : Tire plusieurs flèches explosives qui infligent des dégâts aux ennemis. Lorsque les flèches touchent un ennemi sous l'effet de brûlure, cela génère une chaîne d'explosions qui infligent des dégâts aux ennemis proches.<br />+ Attaque de compétence : Tire une flèche de feu perçante qui inflige des dégâts aux ennemis et applique un effet de brûlure. Les ennemis affectés par l'effet de brûlure subissent des dégâts supplémentaires pendant un certain temps.<br />+ Compétence spéciale 1 : Augmente la vitesse du jeu de 12 %, la vitesse de déplacement des unités humaines de 7 % et leur portée d'attaque de 8 %<br />+ Compétence spéciale 2 : À sa première apparition, surgit près des ennemis et lance un buff qui augmente sa vitesse d'attaque et de déplacement.<br />+ Compétence spéciale 3 : Immunité aux attaques de terrain au-dessus du niveau 10 000.<br />+ Compétence spéciale 4 : Ne peut pas être paralysé et est immunisé contre le froid et les coups.<br />+ Convivialité tribale (humain): Augmente la Convivialité des tribus humaines. 40 pour chaque unité 5 étoiles et 80 pour chaque unité 6 étoiles. Les effets sont appliqués même si l'unité se trouve dans le Magasin temporel. La Convivialité de tribu conférée par le Ranger du feu ne peut pas dépasser 1 000.<br />+ Jeton d'amélioration (humain): Augmente la Convivialité de tribu en utilisant les fragments restants des Sceaux d'unité (Humain) qui ont déjà atteint le niveau max. Augmente la Convivialité de tribu de 30 pour chaque 5 étoiles et de 80 pour chaque 6 étoiles. Les effets s'appliquent même dans le Magasin temporel. ]]></FR><RUS><![CDATA[+ Обычная атака: Выпускает несколько взрывающихся стрел, которые наносят урон врагам. Когда стрелы попадают по горящему врагу, получается серия взрывов, которые наносят урон окружающим врагам.<br />+ Атака навыка: Выпускает бронебойную горящую стрелу, которая наносит урон и поджигает врагов. Горящие враги временно получают дополнительный урон.<br />+ Специальная способность 1: Повышает скорость игры на 12%, скорость движения воинов-людей на 7% и дальность атаки на 8%.<br />+ Специальная способность 2: При первом появлении оказывается возле врагов и создает себе бафф, увеличивающий скорость движения и атаки.<br />+ Специальная способность 3: Игнорирует топографические атаки выше 10 000 уровня.<br />+ Специальная способность 4: Иммунитет к параличу, заморозке и сдуванию.<br />+ Дружелюбие рода (человек): Увеличивает дружелюбие рода людей. 40 за кажд. 5-зв. и 80 за кажд. 6-зв. Эффекты действуют, даже когда воин находится в магазине времени. Однако огненный рейнджерне может повышать дружелюбие рода более чем на 1000.<br />+ Знак усиления (человек): Повышает дружелюбие рода с помощью оставшихся фрагментов (человеческих) печатей воинов, которые уже достигли макс. уровня. Повышает дружелюбие рода на 30 за кажд. 5-зв. и на 80 за кажд. 6-зв. Эффекты действуют даже в магазине времени. ]]></RUS><DE><![CDATA[+ Normaler Angriff: Schießt mehrere explodierende Pfeile, die Gegnern Schaden zufügen. Wenn die Pfeile einen Gegner mit Brennen-Effekt treffen, entsteht eine Kettenexplosion, die Gegnern in der Umgebung Schaden zufügt.<br />+ Fertigkeitsangriff: Schießt einen durchdringenden Feuerpfeil, der Gegnern Schaden und einen Brennen-Effekt zufügt. Gegner, die vom Brennen-Effekt betroffen sind, erleiden eine bestimmte Zeit lang zusätzlichen Schaden.<br />+ Sonderfähigkeit 1: Erhöht die Spielgeschwindigkeit um 12%, die Bewegungsgeschwindigkeit von Menscheneinheiten um 7% und die Angriffsreichweite um 8%.<br />+ Sonderfähigkeit 2: Erscheint beim ersten Auftauchen in der Nähe des Feindes und wirkt einen Buff, um die eigene Bewegungs- und Angriffsgeschwindigkeit zu erhöhen.<br />+ Sonderfähigkeit 3: Nicht von Angriff durch Terrain über Stufe 10.000 betroffen.<br />+ Sonderfähigkeit 4: Kann nicht paralysiert werden und ist immun gegen Einfrieren und Schleudern.<br />+ Stammeswohlwollen (Mensch): Erhöht Menschen-Stammeswohlwollen. 40 für jede 5-Sterne und 80 für jede 6-Sterne. Effekte gelten auch, wenn die Einheit im Zeitladen ist Das vom Feuerschützen Stammeswohlwollen kann 1.000 nicht übersteigen.<br />+ Verbesserungszeichen (Mensch): Erhöht das Stammeswohlwollen mithilfe der Fragmente der (menschlichen) Einheitensiegel, die bereits das max. Level erreicht haben. Erhöht Stammeswohlwollen um 30 für jede 5-Sterne und 80 für jede 6-Sterne. Effekte gelten auch im Zeitladen. ]]></DE><ES><![CDATA[+ Ataque normal: Dispara múltiples flechas explosivas e inflige daño a los enemigos. Cuando las flechas impactan a un enemigo con el efecto de quemadura, crea una cadena de explosiones que inflige daño a los enemigos que le rodean.<br />+ Ataque de habilidad: Dispara una flecha de fuego penetrante que inflige daño a los enemigos y causa el efecto de quemado. Los enemigos afectados por el efecto de quemado reciben daño adicional durante un tiempo determinado.<br />+ Habilidad especial 1: Aumenta la velocidad del juego en un 12 %, la velocidad de movimiento de unidades humanas un 7 % y el rango de ataque un 8 %.<br />+ Habilidad especial 2: Aparece cerca de los enemigos la primera vez y lanza una mejora para aumentar su propia velocidad de movimiento y de ataque.<br />+ Habilidad especial 3: No le afectan los ataques por terreno por encima del escenario 10 000.<br />+ Habilidad especial 4: No puede ser paralizado y es inmune a congelación y a ser lanzado por los aires.<br />+ Amistad de tribu (Humano): Aumenta la amistad de tribu humana. 40 por cada 5 estrellas y 80 por cada 6 estrellas. Se aplica incluso cuando la unidad está en la Tienda del Tiempo. La amistad de tribu aumentada por el Guardabosque de fuego no puede superar 1000.<br />+ Símbolo de mejora (Humano): Aumenta la amistad de tribu con los fragmentos restantes de sellos de unidad (Humanos) que hayan llegado a nivel máximo. Aumenta la amistad de tribu en 30 por los de 5 estrellas, y en 80 por los de 6 estrellas. Se aplica incluso cuando está en la Tienda del Tiempo.]]></ES><IDN><![CDATA[+ Normal Attack: Menembakkan beberapa ledakan anak panah, menimbulkan damage kepada musuh. Saat anak panah mengenai musuh dalam efek terbakar, akan menghasilkan ledakan berantai, menimbulkan damage ke musuh di sekitar.<br />+ Skill Attack: Menembakkan panah api yang menembus, menimbulkan damage kepada musuh serta mengakibatkan efek terbakar. Musuh yang mengalami efek terbakar akan menerima damage tambahan di setiap waktu yang ditentukan.<br />+ Special Ability 1: Meningkatkan kecepatan game sebesar 12%, kecepatan gerak prajurit Manusia sebesar 7%, serta jangkauan serangan sebesar 8%.<br />+ Special Ability 2: Muncul di dekat musuh saat pertama kali muncul, dan memasang buff untuk meningkatkan kecepatan gerak dan kecepatan serangannya.<br />+ Special Ability 3: Tidak terpengaruh oleh serangan medan di atas stage 10.000.<br />+ Special Ability 4: Tidak dapat dilumpuhkan dan kebal terhadap serangan yang membekukan.<br />+ Tribe Friendliness (Manusia): Meningkatkan Tribe Friendliness Manusia. 40 untuk tiap bintang 5 dan 80 untuk tiap bintang 6. Efeknya diterapkan meskipun prajurit berada di Toko Waktu. Tribe Friendliness yang ditingkatkan oleh Fire Ranger tidak bisa lebih dari 1.000.<br />+ Enhance Token (Manusia): Meningkatkan Tribe Friendliness menggunakan fragmen(Manusia)yang tersisa Seal Prajurit yang telah mencapai level maksimal. Meningkatkan Tribe Friendliness sebesar 30 untuk tiap bintang 5, 80 untuk tiap bintang 6. Efeknya diterapkan meski pun berada di Toko Waktu. ]]></IDN><ITA><![CDATA[+ Attacco normale: Scaglia diverse esplosive, infliggendo danni ai nemici. Quando le frecce colpiscono un nemico sotto l'effetto ustionante, crea una catena di esplosioni, infliggendo danni ai nemici circostanti.<br />+ Attacco abilità: Scaglia una freccia di fuoco penetrante, infliggendo danni ai nemici e infliggendo un effetto ustionante. I nemici colpiti dall'effetto ustionante ricevono danni aggiuntivi per un determinato periodo di tempo.<br />+ Abilità speciale 1: Aumenta la velocità di gioco del 12%, la velocità di movimento delle unità umane del 7% e la gittata d'attacco del 8%.<br />+ Abilità speciale 2: Al suo arrivo appare accanto ai nemici, ed evoca un buff per aumentare la propria velocità di movimento e di attacco.<br />+ Abilità speciale 3: Non colpita dagli attacchi terrestri al di sopra del livello 10.000.<br />+ Abilità speciale 4: Non può essere paralizzato ed è immune al congelamento e a essere scaraventato.<br />+ Coesione tribù (umano): Aumenta la coesione tribù umani. 40 per ogni unità 5 stelle e 80 per ogni unità 6 stelle. Gli effetti vengono applicati anche quando l'unità si trova nel Negozio del tempo. La coesione della tribù aumentata dal Ranger del fuoco non può superare 1.000.<br />+ Potenzia Token (umano): Aumenta la coesione della tribù usando i frammenti rimanenti dei sigilli unità (Umani) che hanno già raggiunto il livello massimo. Aumenta la coesione della tribù di 30 per ogni unità 5 stelle, 80 per ogni unità 6 stelle. Gli effetti vengono applicati anche quando si trova nel Negozio del tempo. ]]></ITA><JP><![CDATA[+ 一般攻撃: 多数の爆発矢を発射して敵にダメージを与える。<br />火傷状態の敵にめがけて爆発させると、連鎖爆発が起きて周辺<br />の敵にもダメージを与える。<br />+ スキル攻撃: 敵を貫通する火の矢を発射して敵にダメージを与<br />え、火傷を負わせる。火傷状態の敵は一定時間の間、追加ダメ<br />ージを受ける。<br />+ 特殊能力 1: ゲームの基本倍速を12%増加させ、人間兵士の移<br />動速度を7%、攻撃距離を8%増加させる。<br />+ 特殊能力 2: 初登場時、敵軍近くに登場し、自身の移動速度と<br />攻撃速度を増加させるバフを詠唱する。<br />+ 特殊能力 3: 10,000層以上の地形による攻撃に影響を受けない。<br />+ 特殊能力 4: 麻痺状態にならず、凍結、ブローに影響を受けない。<br />+ 種族友好度 (人間): 人間種族の友好度を上げてくれる。5星1名<br />毎に40、6星1名毎に80上昇する。 兵士がタイムショップにいて<br />も適用され、ファイヤーレンジャーによる種族友好度は最大1000<br />以上増加することはない。<br />+ 印強化 (人間): 最大レベルに達した(人間)兵士印章の残りの印<br />章欠片を使用して種族友好度を増加させる。 5星1名当たり印<br />章30個ずつ、6星1名当たり印章80個ずつ友好度の勘定に適用<br />される。タイムショップにいても適用される。]]></JP><KO><![CDATA[+ 일반공격 : 다수의 폭발 화살을 발사하여 적에게 피해를 준다. 화상 상태의 적에게 폭발시 연쇄 폭발이 일어나 주변의 적에게도 대미지를 준다.<br />+ 스킬공격 : 적을 관통하는 불화살을 발사하여 적에게 피해를 주며, 화상을 입힌다. 화상 상태의 적은 일정시간동안 추가피해를 입는다.<br />+ 특수능력1 : 게임의 기본배속을 12% 증가시키고, 인간병사의 이동속도를 7%, 공격거리를 8% 증가시킨다.<br />+ 특수능력2 : 처음 등장시, 적군 가까이에서 등장하고, 자신의 이동속도와 공격속도를 증가시키는 버프를 시전한다.<br />+ 특수능력3 : 10,000층 이상의 지형에 의한 공격에 영향을 받지 않는다.<br />+ 특수능력4 : 마비되지 않고, 얼림, 블로우에 영향을 받지 않는다.<br />+ 종족우호도 (인간) : 인간종족의 우호도를 올려준다. 5성 한명당 40만큼, 6성 한명당 80만큼 올려준다. 병사가 시간의 상점에 있어도 적용되고, 파이어 레인저에 의한 종족우호도는 최대 1000이상 증가하지 않는다.<br />+ 징표 강화 (인간) : 최대레벨에 도달한 (인간)병사인장의 나머지 인장 조각들로 종족 우호도를 증가시킨다. 5성 한명당 인장 30개씩, 6성 한명당 인장 80개씩 우호도 계산에 적용된다. 시간의 상점에 있어도 적용된다.]]></KO><PRT><![CDATA[+ Ataque normal: Dispara várias setas explosivas, causando danos aos inimigos. Quando as setas atingem o inimigo sob o efeito de queimar, elas criam uma cadeia de explosões causando danos aos inimigos ao redor.<br />+ Ataque de habilidade: Dispara uma seta de fogo penetrante, causando danos aos inimigos e infligindo o efeito de queimar. Os inimigos afetados pelo efeito queimar recebem danos adicionais por uma quantidade de tempo.<br />+ Habilidade especial 1: Aumenta a velocidade do jogo em 12%, a velocidade de movimento das unidades humanas em 7% e o alcance de ataque em 8%.<br />+ Habilidade especial 2: Aparece perto os inimigos em sua primeira aparição, e lança um buff para aumentar sua própria velocidade de movimento e velocidade de ataque.<br />+ Habilidade especial 3: Não é afetado por ataques terrestres acima da etapa 10000.<br />+ Habilidade especial 4: Não pode ser paralisado e é imune a congelar e explodir.<br />+ Simpatia da Tribo (Humano): Aumenta a Simpatia da tribo Humana. 40 por cada 5 estrelas e 80 por cada 6 estrelas. Os efeitos são aplicados mesmo quando a unidade está na Loja do Tempo. A Simpatia da tribo aumentada pelo Ranger contra incêndios não pode exceder 1000.<br />+ Melhorar Token (Humano): Aumente a Simpatia da tribo usando os fragmentos restantes dos Selos de unidade (Humana) que já alcançaram o nível máximo. Aumente a Simpatia da tribo por 30 para cada 5 estrelas, 80 para cada 6 estrelas. Os efeitos são aplicados mesmo quando está na Loja do Tempo. ]]></PRT><THA><![CDATA[+ การโจมตีธรรมดา: ยิงลูกศรระเบิดจำนวนมากทำแดเมจกับศัตรู เมื่อลูกศรโดนศัตรูที่มีสถานะเผาไหม้ ก็จะทำให้เกิดการระเบิดลูกโซ่ ทำแดเมจกับศัตรูที่อยู่บริเวณโดยรอบ<br />+ การโจมตีด้วยทักษะ: ยิงลูกศรเพลิงทะลวงศัตรู ทำแดเมจกับศัตรูและทำให้เกิดสถานะเผาไหม้ ศัตรูที่โดนสถานะเผาไหม้จะได้รับแดเมจแรงขึ้นภายในระยะเวลาที่กำหนด<br />+ ความสามารถพิเศษ 1: เพิ่มความเร็วของเกม 12%, เพิ่มความเร็วการเคลื่อนที่ของหน่วยรบเผ่ามนุษย์ 7% และเพิ่มระยะการโจมตี 8%<br />+ ความสามารถพิเศษ 2: ปรากฏตัวครั้งแรกโดยอยู่ใกล้ศัตรูทันที พร้อมร่ายบัฟเพื่อเพิ่มความเร็วการเคลื่อนที่และความเร็วการโจมตีให้กับตัวเอง<br />+ ความสามารถพิเศษ 3: ไม่ได้รับผลกระทบจากการโจมตีจากภูมิประเทศตั้งแต่ด่านที่ 10,000 ขึ้นไป<br />+ ความสามารถพิเศษ 4: ไม่ได้รับผลกระทบจากสถานะอัมพาต ต้านทานสถานะแช่แข็งและโดนลมพัด<br />+ ความเป็นมิตรของเผ่า (มนุษย์): เพิ่มความเป็นมิตรของเผ่ามนุษย์ โดยเพิ่ม 40 หน่วยต่อจำนวนหน่วยรบ 5 ดาวที่มี และเพิ่ม 80 หน่วยต่อจำนวนหน่วยรบ 6 ดาวที่มี สกิลจะทำงานเสมอแม้ว่าหน่วยรบนี้จะอยู่ในร้านค้าเวลา ความเป็นมิตรของเผ่าที่เพิ่มขึ้นเนื่องจาก เรนเจอร์เพลิง จะไม่เกิน 1,000 หน่วย<br />+ เสริมพลังโทเค็น (มนุษย์): เพิ่มความเป็นมิตรของเผ่าโดยใช้ชิ้นส่วนผนึกหน่วยรบ (เผ่ามนุษย์) ที่เหลืออยู่ ซึ่งถึงเลเวลสูงสุดแล้ว เพิ่มความเป็นมิตรของเผ่า 30 หน่วย ต่อจำนวนหน่วยรบ 5 ดาว, 80 หน่วยต่อจำนวนหน่วยรบ 6 ดาว ผลของสกิลจะทำงานเสมอแม้ว่าหน่วยรบจะอยู่ในร้านค้าเวลา ]]></THA><TUR><![CDATA[+ Normal Saldırı: Düşmanlara hasar veren birden fazla patlayan ok atar. Oklar, yanma etkisi altındaki düşmana temas ettiğinde, bir patlama zinciri meydana gelir ve çevredeki düşmanlara hasar verir.<br />+ Beceri Saldırısı: Düşmanlara hasar ve yanma etkisi veren delici bir ateş oku atar. Yanma etkisi altındaki düşmanlar belirli bir süre için ek hasar alırlar.<br />+ Özel Yetenek 1: Oyun hızını %12 artırır ve İnsan birliklerin hareket hızlarını %7, saldırı menzillerini %8 artırır.<br />+ Özel Yetenek 2: İlk görünmede düşmanların yanında belirir, kendi hareket hızını ve saldırı hızını artırmak için tılsım yapar.<br />+ Özel Yetenek 3: 10000. aşamanın üzerinde karadan gelen saldırılardan etkilenmez.<br />+ Özel Yetenek 4: Felç edilemez ve donma ile uçurmaya bağışıktır.<br />+ Kabile Dostluğu (İnsan): İnsan Kabile Dostluğunu artırır. Her 5 yıldız için 40 ve her 6 yıldız için 80. Birliklet Zaman Mağazasında olsa bile etkiler uygulanır. Ateş Korucusu tarafından artırılan Kabile Dostluğu 1000'den fazla olamaz.<br />+ Sikke Güçlendir (İnsan): Kalan (İnsan)Birlik Mührü parçalarını kullanarak elde edilen Kabile Dostluğu artışı zaten en yüksek seyiyeye ulaştı. Kabile Dostluğunu her 5 yıldız için 30, her 6 yıldız için 80 artırır. Zaman Mağazasında olsa bile uygulanır. ]]></TUR><VNM><![CDATA[+ Tấn công bình thường: Bắn nhiều mũi tên nổ, gây sát thương cho kẻ địch. Khi mũi tên bắn trúng kẻ địch đang chịu hiệu ứng đốt cháy, tạo một chuỗi vụ nổ, gây sát thương cho kẻ địch xung quanh.<br />+ Tấn công Kỹ năng: Bắn một mũi tên lửa xuyên phá, gây sát thương cho kẻ địch và tạo hiệu ứng đốt cháy. Kẻ địch trúng hiệu ứng đốt cháy sẽ nhận thêm sát thương trong một khoảng thời gian.<br />+ Khả năng Đặc biệt 1: Tăng tốc độ trò chơi 12%, tăng tốc độ di chuyển của đơn vị Con Người 7% và tăng phạm vi tấn công 8%.<br />+ Khả năng Đặc biệt 2: Xuất hiện gần kẻ địch ở lần xuất hiện đầu tiên và thi triển bổ trợ tăng tốc độ di chuyển và tốc độ tấn công.<br />+ Khả năng Đặc biệt 3: Không bị ảnh hưởng bởi đòn tấn công của địa hình từ màn 10.000.<br />+ Khả năng Đặc biệt 4: Không thể bị tê liệt và miễn nhiễm đóng băng và thổi bay.<br />+ Bộ Tộc Thân Thiện (Con người): Tăng Bộ tộc Thân thiện Con người. 40 cho mỗi đơn vị 5 sao và 80 cho mỗi đơn vị 6 sao. Hiệu ứng được áp dụng kể cả khi đơn vị ở trong Cửa hàng Thời gian. Bộ tộc Thân thiện tăng bởi Cung thủ Lửa không thể vượt quá 1.000.<br />+ Token Cường hóa (Con người): Tăng Bộ tộc Thân thiện bằng số mảnh Phong ấn Đơn vị (Con người) đã đạt cấp tối đa. Tăng 30 điểm Bộ tộc Thân thiện mỗi mảnh 5 sao, 80 điểm cho mỗi mảnh 6 sao. Hiệu ứng được áp dụng kể cả khi ở trong Cửa hàng Thời gian. ]]></VNM><ZHHANS><![CDATA[+ 普通攻击: 发射多发会爆炸的箭，并对敌人造成伤害。当烧伤<br />状态的敌人爆炸时，会引发连锁爆炸，并对周围的敌人造成伤害。<br />+ 技能攻击: 发射会贯穿敌人的火焰箭，对敌人造成伤害并使其<br />烧伤。在一定的时间内，使烧伤状态的敌人受到更多的伤害。<br />+ 特殊能力 1: 将游戏的基本倍速增加12%，人类士兵的移动速<br />度增加7%、攻击距离增加8%。<br />+ 特殊能力 2: 首次登场时，在敌军附近登场，施展可增加自身移<br />动速度和攻击速度的魔法。<br />+ 特殊能力 3: 不受10,000层以上的地形造成的攻击影响。<br />+ 特殊能力 4: 不会被麻痹，不受冰冻、风退影响。<br />+ 种族友好度 (人类): 提升人类种族的友好度。每5星增加40，<br />每6星增加80。 位于时间商店的士兵也适用，但从火焰骑兵中获<br />得的种族友好度最大不可超过1000。<br />+ 标志强化 (人类): 已到达最大等级的(人类)士兵印章的多余碎片，<br />可用来增加额外的种族友善度。 每1名5星可提供30个士兵印章加<br />成，每1名6星可提供80个士兵印章加成。即使位于时间商店的士<br />兵也适用。]]></ZHHANS><ZHHANT><![CDATA[+ 普通攻擊: 發射多發會爆炸的箭，並對敵人造成傷害。當燒<br />傷狀態的敵人爆炸時，會引發連鎖爆炸，並對周圍的敵人造成<br />傷害。<br />+ 技能攻擊: 發射會貫穿敵人的火焰箭，對敵人造成傷害並使其<br />燒傷。在一定的時間內，使燒傷狀態的敵人受到更多的傷害。<br />+ 特殊能力 1: 遊戲的基本倍速增加12%， 人類士兵的移動速度<br />增加7%，攻擊距離增加8%。<br />+ 特殊能力 2: 初次登場時，可於敵軍近處登場，施展可令己身<br />的移動速度及攻擊速度增加的魔法。<br />+ 特殊能力 3: 不受依10000層以上的地形之攻擊之影響。<br />+ 特殊能力 4: 不會被麻痺，且不受冰凍、擊飛影響。<br />+ 種族友善度 (人類): 增加人類種族友善度。5星每名上升40單<br />位，6星每名上升80單位。 位於時間商店的士兵也適用，但從<br />火焰騎兵中獲得的種族友善度最大不可超過1000。<br />+ 標誌強化 (人類): 已到達最大等級的(人類)士兵印章的多餘碎<br />片，可用來增加額外的種族友善度。 每1名5星可提供30個士兵<br />印章加成，每1名6星可提供80個士兵印章加成。即使位於時間<br />商店的士兵也適用。]]></ZHHANT></UNIT_DESC_223><UNIT_DESC_224><EN><![CDATA[+ Normal Attack: Performs 4 consecutive attacks by swinging the spear and knocks back enemies.<br />+ Skill Attack: Slams his powerful spear onto the ground, creating a shock wave that deals damage in a wide area and summons thorn bush to immobilize enemies. Enemies immobilized by the thorn bush receive damage over time.<br />+ Special Ability 1: Increases the game speed by 6%, movement speed of Elf units by 5% and attack range by 4%.<br />+ Special Ability 2: Appears near the enemies at its first appearance, and casts a buff to increase its own movement speed and attack speed.<br />+ Special Ability 3: Unaffected by attacks by terrain above stage 10,000<br />+ Special Ability 4: Instantly move to first attack target (dash).<br />+ Tribe Friendliness (Elf): Increases Elf Tribe Friendliness. 40 for every 5-star and 80 for every 6-star. Effects are applied even when the unit is in Time Shop. The Tribe Friendliness increased by the Forest Knight cannot exceed 1,000.<br />+ Enhance Token (Elf): Increase the Tribe Friendliness using the remaining fragments of (Elf)Unit Seals that have already reached the max level. Increase Tribe Friendliness by 30 for each 5-star, 80 for each 6-star. Effects are applied even when in Time Shop.<br />+ Ancient Blessing: Increases the Ancient Blessings by 50. (Effects are applied even when in Time Shop and are stackable. However, Ancient Blessings increased by the [Forest Knight] cannot exceed 2,000.]]></EN><FR><![CDATA[+ Attaque normale : Effectue 4 attaques consécutives à la lance et renverse les ennemis.<br />+ Attaque de compétence : Percute le sol avec sa puissante lance et génère une onde de choc. Celle-ci inflige des dégâts dans une grande zone et invoque des buissons épineux pour immobiliser les ennemis. Les ennemis immobilisés dans les buissons subissent des dégâts sur la durée.<br />+ Compétence spéciale 1 : Augmente la vitesse du jeu de 6 %, la vitesse de déplacement des unités elfes de 5 % et leur portée d'attaque de 4 %<br />+ Compétence spéciale 2 : À sa première apparition, surgit près des ennemis et lance un buff qui augmente sa vitesse d'attaque et de déplacement.<br />+ Compétence spéciale 3 : Immunité aux attaques de terrain au-dessus du niveau 10 000.<br />+ Compétence spéciale 4 : Passer instantanément à la première cible d'attaque (course folle).<br />+ Convivialité tribale (Elfe): Augmente la Convivialité des tribus elfes. 40 pour chaque unité 5 étoiles et 80 pour chaque unité 6 étoiles. Les effets sont appliqués même si l'unité se trouve dans le Magasin temporel. La Convivialité de tribu conférée par le Chevalier de la forêt ne peut pas dépasser 1 000.<br />+ Jeton d'amélioration (Elfe): Augmente la Convivialité de tribu en utilisant les fragments restants des Sceaux d'unité (Elfe) qui ont déjà atteint le niveau max. Augmente la Convivialité de tribu de 30 pour chaque 5 étoiles et de 80 pour chaque 6 étoiles. Les effets s'appliquent même dans le Magasin temporel.<br />+ Bénédiction ancienne: Augmente les Bénédictions anciennes de 50. (Les effets sont appliqués même dans le Magasin temporel, et elles sont cumulables. Cependant, les Bénédictions anciennes augmentées par le [Chevalier de la forêt] ne peuvent pas dépasser 2 000.]]></FR><RUS><![CDATA[+ Обычная атака: Выполняет 4 последовательные атаки копьем и отбрасывает врагов.<br />+ Атака навыка: Бьет копьем по земле, создает ударную волну, которая наносит урон на большой области, и призывает терновник, обездвиживающий врагов. Враги, обездвиженные терновником, получают длительный урон.<br />+ Специальная способность 1: Повышает скорость игры на 6%, скорость движения воинов-эльфов на 5% и дальность атаки на 4%.<br />+ Специальная способность 2: При первом появлении оказывается возле врагов и создает себе бафф, увеличивающий скорость движения и атаки.<br />+ Специальная способность 3: Игнорирует топографические атаки выше 10 000 уровня.<br />+ Специальная способность 4: мгновенно (рывком) переходит к первой цели атаки.<br />+ Дружелюбие рода (эльф): Увеличивает дружелюбие рода эльфов. 40 за кажд. 5-зв. и 80 за кажд. 6-зв. Эффекты действуют, даже когда воин находится в магазине времени. Однако Лесной рыцарьне может повышать дружелюбие рода более чем на 1000.<br />+ Знак усиления (эльф): Повышает дружелюбие рода с помощью оставшихся фрагментов (эльф) печатей воинов, которые уже достигли макс. уровня. Повышает дружелюбие рода на 30 за кажд. 5-зв. и на 80 за кажд. 6-зв. Эффекты действуют даже в магазине времени.<br />+ Древнее благословение: Повышает древние благословения на 50. (Эффекты суммируются и действуют даже в магазине времени. Однако [лесной рыцарь] не может повышать древние благословения более чем на 2000.)]]></RUS><DE><![CDATA[+ Normaler Angriff: Führt 4 Angriffe hintereinander durch, indem ein Speer geschwungen wird und Gegner zurückgestoßen werden.<br />+ Fertigkeitsangriff: Schlägt seinen mächtigen Speer auf den Boden und erzeugt eine Stoßwelle, die in einem weiten Bereich Schaden verursacht und Dornenbusch beschwört, um Gegner zu immobilisieren. Von Dornenbursch immobilisierte Gegner erleiden Schaden über Zeit.<br />+ Sonderfähigkeit 1: Erhöht die Spielgeschwindigkeit um 6%, die Bewegungsgeschwindigkeit von Elfeneinheiten um 5% und die Angriffsreichweite um 4%.<br />+ Sonderfähigkeit 2: Erscheint beim ersten Auftauchen in der Nähe des Feindes und wirkt einen Buff, um die eigene Bewegungs- und Angriffsgeschwindigkeit zu erhöhen.<br />+ Sonderfähigkeit 3: Nicht von Angriff durch Terrain über Stufe 10.000 betroffen.<br />+ Sonderfähigkeit 4: Bewege dich sofort zum ersten Angriffsziel (Sprint).<br />+ Stammeswohlwollen (Elf): Erhöht Elfen-Stammeswohlwollen. 40 für jede 5-Sterne und 80 für jede 6-Sterne. Effekte gelten auch, wenn die Einheit im Zeitladen ist Das vom Waldritter Stammeswohlwollen kann 1.000 nicht übersteigen.<br />+ Verbesserungszeichen (Elf): Erhöht das Stammeswohlwollen mithilfe der Fragmente der (Elf) Einheitensiegel, die bereits das max. Level erreicht haben. Erhöht Stammeswohlwollen um 30 für jede 5-Sterne und 80 für jede 6-Sterne. Effekte gelten auch im Zeitladen.<br />+ Uralter Segen: Erhöht Uralten Segen um 50. (Effekte gelten auch im Zeitladen und sind stapelbar.) Aber der durch [Waldkrieger] erhöhte Uralte Segen kann 2.000 nicht übersteigen.]]></DE><ES><![CDATA[+ Ataque normal: Realiza 4 ataques consecutivos blandiendo la lanza y derriba a los enemigos.<br />+ Ataque de habilidad: Golpea su poderosa lanza contra el suelo y crea una onda de choque que inflige daño en una gran área, e invoca un arbusto espinoso que inmoviliza a los enemigos. Los enemigos inmovilizados por el arbusto espinoso reciben daño en el tiempo.<br />+ Habilidad especial 1: Aumenta la velocidad del juego en un 6 %, la velocidad de movimiento de unidades elfas un 5 % y el rango de ataque un 4 %.<br />+ Habilidad especial 2: Aparece cerca de los enemigos la primera vez y lanza una mejora para aumentar su propia velocidad de movimiento y de ataque.<br />+ Habilidad especial 3: No le afectan los ataques por terreno por encima del escenario 10 000.<br />+ Habilidad especial 4: Se mueve para atacar primero al objetivo (carrera).<br />+ Amistad de tribu (elfa): Aumenta la amistad de tribu élfica. 40 por cada 5 estrellas y 80 por cada 6 estrellas. Se aplica incluso cuando la unidad está en la Tienda del Tiempo. La amistad de tribu aumentada por el Caballero del bosque no puede superar 1000.<br />+ Símbolo de mejora (elfa): Aumenta la amistad de tribu con los fragmentos restantes de sellos de unidad (elfa) que hayan llegado a nivel máximo. Aumenta la amistad de tribu en 30 por los de 5 estrellas, y en 80 por los de 6 estrellas. Se aplica incluso cuando está en la Tienda del Tiempo.<br />+ Bendición ancestral: Aumenta las Bendiciones ancestrales en 50 (se aplica incluso cuando está en la Tienda del Tiempo y es acumulable. Sin embargo, las Bendiciones ancestrales aumentadas por el [Caballero del bosque] no pueden superar 2000).]]></ES><IDN><![CDATA[+ Normal Attack: Melakukan 4 serangan berturut-turut dengan mengayunkan tombak dan memukul mundur musuh.<br />+ Skill Attack: Menghempaskan tombaknya yang kuat ke tanah, menciptakan gelombang kejut yang menimbulkan damage pada area yang luas dan memanggil semak duri untuk melumpuhkan musuh. Musuh yang dilumpuhkan oleh semak duri menerima damage sepanjang waktu.<br />+ Special Ability 1: Meningkatkan kecepatan game sebesar 6%, kecepatan gerak prajurit Elf sebesar 5%, serta jangkauan serangan sebesar 4%.<br />+ Special Ability 2: Muncul di dekat musuh saat pertama kali muncul, dan memasang buff untuk meningkatkan kecepatan gerak dan kecepatan serangannya.<br />+ Special Ability 3: Tidak terpengaruh oleh serangan medan di atas stage 10.000<br />+ Special Ability 4: Bergerak dengan cepat ke target serangan pertama (berlari).<br />+ Tribe Friendliness (Elf): Meningkatkan Tribe Friendliness Elf. 40 untuk tiap bintang 5 dan 80 untuk tiap bintang 6. Efeknya diterapkan meskipun prajurit berada di Toko Waktu. Tribe Friendliness yang ditingkatkan oleh Forest Knight tidak bisa lebih dari 1.000.<br />+ Enhance Token (Elf): Meningkatkan Tribe Friendliness menggunakan fragmen(Elf)yang tersisa Seal Prajurit yang telah mencapai level maksimal. Meningkatkan Tribe Friendliness sebesar 30 untuk tiap bintang 5, 80 untuk tiap bintang 6. Efeknya diterapkan meski pun berada di Toko Waktu.<br />+ Ancient Blessing: Meningkatkan Ancient Blessing sebesar 50. (Efeknya diterapkan meski pun berada di Toko Waktu dan bersifat akumulatif. Akan tetapi, Ancient Blessing yang ditingkatkan oleh [Forest Knight] tidak bisa lebih dari 2.000.]]></IDN><ITA><![CDATA[+ Attacco normale: Esegue 4 attacchi consecutivi facendo oscillare la lancia e respinge i nemici.<br />+ Attacco abilità: Sbatte la sua potente lancia sul terreno, creando un'onda d'urto che infligge danni in una vasta area e evoca un cespuglio di spine per immobilizzare i nemici. I nemici immobilizzati dal cespuglio di spine subiscono danni nel tempo.<br />+ Abilità speciale 1: Aumenta la velocità di gioco del 6%, la velocità di movimento delle unità elfo del 5% e la gittata d'attacco del 4%.<br />+ Abilità speciale 2: Al suo arrivo appare accanto ai nemici, ed evoca un buff per aumentare la propria velocità di movimento e di attacco.<br />+ Abilità speciale 3: Non colpita dagli attacchi terrestri al di sopra del livello 10.000.<br />+ Abilità speciale 4: Si muove istantaneamente verso il primo bersaglio d'attacco (scagliandosi).<br />+ Coesione tribù (elfo): Aumenta la coesione tribù elfi. 40 per ogni unità 5 stelle e 80 per ogni unità 6 stelle. Gli effetti vengono applicati anche quando l'unità si trova nel Negozio del tempo. La coesione della tribù aumentata dal Cavaliere della foresta non può superare 1.000.<br />+ Potenzia Token (elfo): Aumenta la coesione della tribù usando i frammenti rimanenti dei sigilli unità (elfo) che hanno già raggiunto il livello massimo. Aumenta la coesione della tribù di 30 per ogni unità 5 stelle, 80 per ogni unità 6 stelle. Gli effetti vengono applicati anche quando si trova nel Negozio del tempo.<br />+ Antica benedizione: Aumenta le Antiche Benedizioni di 50. (Gli effetti vengono applicati quando si trova nel Negozio del tempo e sono cumulabili. Tuttavia, le Antiche Benedizioni aumentate dal [Cavaliere della foresta] non possono superare 2.000.]]></ITA><JP><![CDATA[+ 一般攻撃: 槍を振り回して4回連続攻撃をし、敵を後方にノ<br />ックバックさせる。<br />+ スキル攻撃: 槍を強く打ち下ろして広い範囲に衝撃波を起こ<br />すことでダメージを与え、とげのつるを召喚し拘束する。とげ<br />のつるに拘束された敵は、ドットダメージを受ける。<br />+ 特殊能力 1: ゲームの基本倍速を6%増加させ、エルフ兵士の<br />移動速度を5%、攻撃距離を4%増加させる。<br />+ 特殊能力 2: 初登場時、敵軍近くに登場し、自身の移動速度<br />と攻撃速度を増加させるバフを詠唱する。<br />+ 特殊能力 3: 10,000層以上の地形による攻撃に影響を受けな<br />い。<br />+ 特殊能力 4: 最初のターゲットに素早く瞬間移動(ダッシュ)<br /> する。<br />+ 種族友好度 (エルフ): エルフ種族の友好度を上げてくれる。<br />5星1名毎に40、6星1名毎に80上げてくれる。 兵士がタイムシ<br />ョップにいても適用され、フォレストナイトによる種族友好<br />度は最大1000以上増加することはない。<br />+ 印強化 (エルフ): 最大レベルに達した(エルフ)兵士印章の残<br />りの印章欠片を使用して種族友好度を増加させる。 5星1名当<br />たり印章30個ずつ、6星1名当たり印章80個ずつ友好度の勘定<br />に適用される。タイムショップにいても適用される。<br />+ 古代の祝福: 古代の祝福を50増加させる。（タイムショップ<br />にいても適用され、重複される。ただし、「フォレストナイト」<br />による古代の祝福は最大2000を越えない）]]></JP><KO><![CDATA[+ 일반공격 : 창을 연속으로 휘둘러 4연속 공격을 하고, 적을 뒤로 밀쳐낸다.<br />+ 스킬공격 : 창을 강하게 내리쳐 넓은 범위에 충격파를 일으켜 대미지를 주고, 가시덩쿨을 소환해 구속시킨다. 가시덩쿨에 구속당한 적은 도트대미지를 입는다.<br />+ 특수능력1 : 게임의 기본배속을 6% 증가시키고, 엘프병사의 이동속도를 5%, 공격거리를 4% 증가시킨다.<br />+ 특수능력2 : 처음 등장시, 적군 가까이에서 등장하고, 자신의 이동속도와 공격속도를 증가시키는 버프를 시전한다.<br />+ 특수능력3 : 10,000층 이상의 지형에 의한 공격에 영향을 받지 않는다.<br />+ 특수능력4 : 첫번째 공격목표에게 빠르게 순간이동( 대쉬 )한다.<br />+ 종족우호도 (엘프) : 엘프종족의 우호도를 올려준다. 5성 한명당 40만큼, 6성 한명당 80만큼 올려준다. 병사가 시간의 상점에 있어도 적용되고, 포레스트 나이트에 의한 종족우호도는 최대 1000이상 증가하지 않는다.<br />+ 징표 강화 (엘프) : 최대레벨에 도달한 (엘프)병사인장의 나머지 인장 조각들로 종족 우호도를 증가시킨다. 5성 한명당 인장 30개씩, 6성 한명당 인장 80개씩 우호도 계산에 적용된다. 시간의 상점에 있어도 적용된다. <br />+ 고대의 축복 : 고대의 축복을 50만큼 증가시켜준다.(시간의 상점에 있어도 적용되고, 중첩 적용된다. 단,[포레스트 나이트]에 의한 고대의 축복은 최대 2000을 넘지 못한다.)]]></KO><PRT><![CDATA[+ Ataque normal: Executa 4 ataques consecutivos balançando a lança e derruba os inimigos.<br />+ Ataque de habilidade: Bate sua poderosa lança contra o chão, criando uma onda de choque que causa danos em uma área ampla e convoca o espinhal para imobilizar inimigos. Os inimigos imobilizados pelo espinhal sofrem danos ao longo do tempo.<br />+ Habilidade especial 1: Aumenta a velocidade do jogo em 6%, a velocidade de movimento das unidades duendes em 5% e o alcance de ataque em 4%.<br />+ Habilidade especial 2: Aparece perto os inimigos em sua primeira aparição, e lança um buff para aumentar sua própria velocidade de movimento e velocidade de ataque.<br />+ Habilidade especial 3: Não é afetado por ataques terrestres acima da etapa 10000<br />+ Habilidade especial 4: Se move instantaneamente para o alvo do primeiro ataque (corrida).<br />+ Simpatia da Tribo (Duende): Aumenta a Simpatia da tribo Elfa. 40 por cada 5 estrelas e 80 por cada 6 estrelas. Os efeitos são aplicados mesmo quando a unidade está na Loja do Tempo. A Simpatia da tribo aumentada pelo Cavaleiro da floresta não pode exceder 1000.<br />+ Melhorar Token (Duende): Aumente a Simpatia da tribo usando os fragmentos restantes dos Selos de unidade (Duende) que já alcançaram o nível máximo. Aumente a Simpatia da tribo por 30 para cada 5 estrelas, 80 para cada 6 estrelas. Os efeitos são aplicados mesmo quando está na Loja do Tempo.<br />+ Bênção Antiga: Aumenta as Bênçãos Antigas por 50. (Os efeitos são aplicados mesmo quando está na Loja do Tempo e são acumuláveis. No entanto, As Bênçãos Antigas aumentadas pelo [Cavaleiro da Floresta] não podem exceder 2000.]]></PRT><THA><![CDATA[+ การโจมตีธรรมดา: โจมตี 4 ครั้งติดกันโดยเหวี่ยงหอกและซัดศัตรูให้กระเด็นถอยหลัง<br />+ การโจมตีด้วยทักษะ: ฟาดหอกอันทรงพลังลงพื้น สร้างคลื่นกระแทกที่ทำแดเมจเป็นบริเวณกว้าง และเรียกพุ่มไม้หนามมาหยุดการเคลื่อนไหวศัตรู ศัตรูที่โดนพุ่มไม้หนามหยุดไว้จะโดนแดเมจอย่างต่อเนื่องตลอดระยะเวลา<br />+ ความสามารถพิเศษ 1: เพิ่มความเร็วของเกม 6%, เพิ่มความเร็วของหน่วยรบเผ่าเอลฟ์ 5% และเพิ่มระยะการโจมตี 4%<br />+ ความสามารถพิเศษ 2: ปรากฏตัวครั้งแรกโดยอยู่ใกล้ศัตรูทันที พร้อมร่ายบัฟเพื่อเพิ่มความเร็วการเคลื่อนที่และความเร็วการโจมตีให้กับตัวเอง<br />+ ความสามารถพิเศษ 3: ไม่ได้รับผลกระทบจากการโจมตีจากภูมิประเทศตั้งแต่ด่านที่ 10,000 ขึ้นไป<br />+ ความสามารถพิเศษ 4: เคลื่อนที่ไปยังเป้าหมายทันทีเมื่อโจมตีครั้งแรก (พุ่งชน)<br />+ ความเป็นมิตรของเผ่า (เอลฟ์): เพิ่มความเป็นมิตรของเผ่าเอลฟ์ โดยเพิ่ม 40 หน่วยต่อจำนวนหน่วยรบ 5 ดาวที่มี และเพิ่ม 80 หน่วยต่อจำนวนหน่วยรบ 6 ดาวที่มี สกิลจะทำงานเสมอแม้ว่าหน่วยรบนี้จะอยู่ในร้านค้าเวลา ความเป็นมิตรของเผ่าที่เพิ่มขึ้นเนื่องจาก อัศวินแห่งผืนป่า จะไม่เกิน 1,000 หน่วย<br />+ เสริมพลังโทเค็น (เอลฟ์): เพิ่มความเป็นมิตรของเผ่าโดยใช้ชิ้นส่วนผนึกหน่วยรบ (เอลฟ์) ที่เหลืออยู่ ซึ่งถึงเลเวลสูงสุดแล้ว เพิ่มความเป็นมิตรของเผ่า 30 หน่วย ต่อจำนวนหน่วยรบ 5 ดาว, 80 หน่วยต่อจำนวนหน่วยรบ 6 ดาว ผลของสกิลจะทำงานเสมอแม้ว่าหน่วยรบจะอยู่ในร้านค้าเวลา<br />+ พรโบราณ: เพิ่มค่าพรโบราณ 50 หน่วย (จะมีผลเสมอแม้ว่าหน่วยรบนี้จะอยู่ในร้านค้าเวลา และผลจากสกิลนี้สะสมเพิ่มขึ้นเรื่อยๆ ได้ แต่พรโบราณที่เพิ่มขึ้นเนื่องจาก [อัศวินแห่งผืนป่า] จะไม่เกิน 2,000 หน่วย]]></THA><TUR><![CDATA[+ Normal Saldırı: Mızrağını savurarak arka arkaya 4 saldırı yapar ve düşmanları yere düşürür.<br />+ Beceri Saldırısı: Güçlü mızrağını yere vurur, geniş bir alanda hasar veren bir şok dalgası yaratır ve düşmanları hareketsiz bırakmak için dikenli çalılar çağırır. Dikenli çalı tarafından hareketsiz bırakılan düşmanlar zamanla hasar alır.<br />+ Özel Yetenek 1: Oyun hızını %6 artırır ve Elf birliklerin hareket hızlarını %5, saldırı menzillerini %4 artırır.<br />+ Özel Yetenek 2: İlk görünmede düşmanların yanında belirir, kendi hareket hızını ve saldırı hızını artırmak için tılsım yapar.<br />+ Özel Yetenek 3: 10000. aşamanın üzerinde karadan gelen saldırılardan etkilenmez.<br />+ Özel Yetenek 4: Anında ilk saldırı hedefine gider (hız).<br />+ Kabile Dostluğu (Elf): Elf Kabile Dostluğunu artırır. Her 5 yıldız için 40 ve her 6 yıldız için 80. Birliklet Zaman Mağazasında olsa bile etkiler uygulanır. Orman Şövalyesi tarafından artırılan Kabile Dostluğu 1000'den fazla olamaz.<br />+ Sikke Güçlendir (Elf): Kalan (Elf)Birlik Mührü parçalarını kullanarak elde edilen Kabile Dostluğu artışı zaten en yüksek seyiyeye ulaştı. Kabile Dostluğunu her 5 yıldız için 30, her 6 yıldız için 80 artırır. Zaman Mağazasında olsa bile uygulanır.<br />+ Kadim Kutsama: Kadim Kutsamaları 50 artırır. (Etkiler Zaman Mağazasında olsa bile uygulanır ve kümülatiftir. Ancak, [Orman Şövalyesi] tarafından artırılan Kadim Kutsamalar 2000'i geçemez.]]></TUR><VNM><![CDATA[+ Tấn công bình thường: Thực hiện 4 đòn tấn công liên tục bằng cách vung giáo và đẩy lùi kẻ địch.<br />+ Tấn công Kỹ năng: Đập giáo xuống đất, tạo một chấn động gây sát thương trong khu vực rộng và triệu hồi bụi gai làm bất động kẻ địch. Kẻ địch bị bất động do bụi gai nhận sát thương theo thời gian.<br />+ Khả năng Đặc biệt 1: Tăng tốc độ trò chơi 6%, tăng tốc độ di chuyển của đơn vị Tiên 5% và tăng phạm vi tấn công 4%.<br />+ Khả năng Đặc biệt 2: Xuất hiện gần kẻ địch ở lần xuất hiện đầu tiên và thi triển bổ trợ tăng tốc độ di chuyển và tốc độ tấn công.<br />+ Khả năng Đặc biệt 3: Không bị ảnh hưởng bởi đòn tấn công của địa hình từ màn 10.000.<br />+ Khả năng Đặc biệt 4: Ngay lập tức di chuyển đến mục tiêu tấn công đầu tiên (dash).<br />+ Bộ Tộc Thân Thiện (Tiên): Tăng Bộ tộc Thân thiện Tiên. 40 cho mỗi đơn vị 5 sao và 80 cho mỗi đơn vị 6 sao. Hiệu ứng được áp dụng kể cả khi đơn vị ở trong Cửa hàng Thời gian. Bộ tộc Thân thiện tăng bởi Kỵ sĩ Rừng xanh không thể vượt quá 1.000.<br />+ Token Cường hóa (Tiên): Tăng Bộ tộc Thân thiện bằng số mảnh Phong ấn Đơn vị (Tiên) đã đạt cấp tối đa. Tăng 30 điểm Bộ tộc Thân thiện mỗi mảnh 5 sao, 80 điểm cho mỗi mảnh 6 sao. Hiệu ứng được áp dụng kể cả khi ở trong Cửa hàng Thời gian.<br />+ Tấn phúc Cổ đại: Tăng Tấn phúc Cổ đại 50 điểm. (Hiệu ứng được áp dụng kể cả khi ở trong Cửa hàng Thời gian và được cộng dồn. Tuy nhiên, Tấn phúc Cổ đại tăng bởi [Kỵ sĩ Rừng xanh] không thể vượt quá 2.000.]]></VNM><ZHHANS><![CDATA[+ 普通攻击: 挥动长矛进行4连发攻击，并把敌人击退。<br />+ 技能攻击: 向地面猛烈地击下长矛，大范围的波及敌人给予伤<br />害，并召唤藤蔓捆绑敌人。被藤蔓捆绑的敌人在一段时间内会不<br />断地受到伤害。<br />+ 特殊能力 1: 将游戏的基本倍速增加6%，精灵士兵的移动速度<br />增加5%、攻击距离增加4%。<br />+ 特殊能力 2: 首次登场时，在敌军附近登场，施展增加自身移<br />动速度和攻击速度的魔法。<br />+ 特殊能力 3: 不受10,000层以上地形造成的攻影响。<br />+ 特殊能力 4: 可瞬间移动（猛冲）到第一个攻击目标旁。<br />+ 种族友好度 (精灵): 提升精灵的友好度。每1名5星增加40，<br />每1名6星增加80。 位于时间商店的士兵也适用，但从大地骑士中<br />获得的种族友好度最大不可超过1000。<br />+ 标志强化 (精灵): 已到达最大等级的(精灵)士兵印章的多余碎片，<br />可用来增加额外的种族友善度。 每1名5星可提供30个士兵印章加<br />成，每1名6星可提供80个士兵印章加成。即使位于时间商店的士<br />兵也适用。<br />+ 古代的祝福: 古代的祝福增加50。 (位于时间商店的士兵也适用，<br />并可以累积。但，从[大地骑士]中获得的古代的祝福最大不能超<br />过2000。)]]></ZHHANS><ZHHANT><![CDATA[+ 普通攻擊: 揮動長矛進行4連發攻擊，並把敵人擊退。<br />+ 技能攻擊: 向地面猛烈地擊下長矛，大範圍的波及敵人給予傷<br />害，並召喚藤蔓綑綁敵人。被藤蔓綑綁的敵人在一段時間內會<br />不斷地受到傷害。<br />+ 特殊能力 1: 遊戲的基本倍速增加6%， 精靈士兵的移動速度<br />增加5%，攻擊距離增加4%。<br />+ 特殊能力 2: 初次登場時，可於敵軍近處登場，施展可令己身<br />的移動速度及攻擊速度增加的魔法。<br />+ 特殊能力 3: 不受依10000層以上的地形之攻擊之影響。<br />+ 特殊能力 4: 瞬間移動到第一個攻擊目標( 衝刺 )。<br />+ 種族友善度 (精靈): 提升妖精的友善度。每1名5星增加40，<br />每1名6星增加80。 位於時間商店的士兵也適用，但從大地騎<br />士中獲得的種族友善度最大不可超過1000。<br />+ 標誌強化 (精靈): 已到達最大等級的(精靈)士兵印章的多餘碎<br />片，可用來增加額外的種族友善度。 每1名5星可提供30個士兵<br />印章加成，每1名6星可提供80個士兵印章加成。即使位於時間<br />商店的士兵也適用。<br />+ 古代的祝福: 古代的祝福增加50。(位於時間商店的士兵也適<br />用，並可以累積。但，從[大地騎士]中獲得的古代的祝福最大不<br />能超過2000。)]]></ZHHANT></UNIT_DESC_224><UNIT_DESC_225><EN><![CDATA[+ Normal Attack: Performs 6 consecutive attacks by swinging the spear and knocks back enemies.<br />+ Skill Attack: Slams his powerful spear onto the ground, creating a shock wave that deals damage in a wide area and summons thorn bush to immobilize enemies. Enemies immobilized by the thorn bush receive damage over time.<br />+ Special Ability 1: Increases the game speed by 11%, movement speed of Elf units by 8% and attack range by 7%.<br />+ Special Ability 2: Appears near the enemies at its first appearance, and casts a buff to increase its own movement speed and attack speed.<br />+ Special Ability 3: Unaffected by attacks by terrain above stage 10,000<br />+ Special Ability 4: Instantly move to first attack target (dash).<br />+ Special Ability 5: Cannot be interrupted by attacks and is immune to paralyze and knockback.<br />+ Tribe Friendliness (Elf): Increases Elf Tribe Friendliness. 40 for every 5-star and 80 for every 6-star. Effects are applied even when the unit is in Time Shop. The Tribe Friendliness increased by the Forest Knight cannot exceed 1,000.<br />+ Enhance Token (Elf): Increase the Tribe Friendliness using the remaining fragments of (Elf)Unit Seals that have already reached the max level. Increase Tribe Friendliness by 30 for each 5-star, 80 for each 6-star. Effects are applied even when in Time Shop.<br />+ Ancient Blessing: Increases the Ancient Blessings by 100. (Effects are applied even when in Time Shop and are stackable. However, Ancient Blessings increased by the [Forest Knight] cannot exceed 2,000.]]></EN><FR><![CDATA[+ Attaque normale : Effectue 6 attaques consécutives à la lance et renverse les ennemis.<br />+ Attaque de compétence : Percute le sol avec sa puissante lance et génère une onde de choc. Celle-ci inflige des dégâts dans une grande zone et invoque des buissons épineux pour immobiliser les ennemis. Les ennemis immobilisés dans les buissons subissent des dégâts sur la durée.<br />+ Compétence spéciale 1 : Augmente la vitesse du jeu de 11 %, la vitesse de déplacement des unités elfes de 8 % et leur portée d'attaque de 7 %<br />+ Compétence spéciale 2 : À sa première apparition, surgit près des ennemis et lance un buff qui augmente sa vitesse d'attaque et de déplacement.<br />+ Compétence spéciale 3 : Immunité aux attaques de terrain au-dessus du niveau 10 000.<br />+ Compétence spéciale 4 : Passer instantanément à la première cible d'attaque (course folle).<br />+ Compétence spéciale 5 : Ne peut pas être interrompu par des attaques et est immunisé contre la paralysie et le repoussement.<br />+ Convivialité tribale (Elfe): Augmente la Convivialité des tribus elfes. 40 pour chaque unité 5 étoiles et 80 pour chaque unité 6 étoiles. Les effets sont appliqués même si l'unité se trouve dans le Magasin temporel. La Convivialité de tribu conférée par le Chevalier de la forêt ne peut pas dépasser 1 000.<br />+ Jeton d'amélioration (Elfe): Augmente la Convivialité de tribu en utilisant les fragments restants des Sceaux d'unité (Elfe) qui ont déjà atteint le niveau max. Augmente la Convivialité de tribu de 30 pour chaque 5 étoiles et de 80 pour chaque 6 étoiles. Les effets s'appliquent même dans le Magasin temporel.<br />+ Bénédiction ancienne: Augmente les Bénédictions anciennes de 100. (Les effets sont appliqués même dans le Magasin temporel, et elles sont cumulables. Cependant, les Bénédictions anciennes augmentées par le [Chevalier de la forêt] ne peuvent pas dépasser 2 000. ]]></FR><RUS><![CDATA[+ Обычная атака: Выполняет 6 последовательные атаки копьем и отбрасывает врагов.<br />+ Атака навыка: Бьет копьем по земле, создает ударную волну, которая наносит урон на большой области, и призывает терновник, обездвиживающий врагов. Враги, обездвиженные терновником, получают длительный урон.<br />+ Специальная способность 1: Повышает скорость игры на 11%, скорость движения воинов-эльфов на 8% и дальность атаки на 7%.<br />+ Специальная способность 2: При первом появлении оказывается возле врагов и создает себе бафф, увеличивающий скорость движения и атаки.<br />+ Специальная способность 3: Игнорирует топографические атаки выше 10 000 уровня.<br />+ Специальная способность 4: мгновенно (рывком) переходит к первой цели атаки.<br />+ Специальная способность 5: Не прерывается атаками и имеет иммунитет к параличу и отбрасыванию.<br />+ Дружелюбие рода (эльф): Увеличивает дружелюбие рода эльфов. 40 за кажд. 5-зв. и 80 за кажд. 6-зв. Эффекты действуют, даже когда воин находится в магазине времени. Однако Лесной рыцарьне может повышать дружелюбие рода более чем на 1000.<br />+ Знак усиления (эльф): Повышает дружелюбие рода с помощью оставшихся фрагментов (эльф) печатей воинов, которые уже достигли макс. уровня. Повышает дружелюбие рода на 30 за кажд. 5-зв. и на 80 за кажд. 6-зв. Эффекты действуют даже в магазине времени.<br />+ Древнее благословение: Повышает древние благословения на 100. (Эффекты суммируются и действуют даже в магазине времени. Однако [лесной рыцарь] не может повышать древние благословения более чем на 2000.) ]]></RUS><DE><![CDATA[+ Normaler Angriff: Führt 6 Angriffe hintereinander durch, indem ein Speer geschwungen wird und Gegner zurückgestoßen werden.<br />+ Fertigkeitsangriff: Schlägt seinen mächtigen Speer auf den Boden und erzeugt eine Stoßwelle, die in einem weiten Bereich Schaden verursacht und Dornenbusch beschwört, um Gegner zu immobilisieren. Von Dornenbursch immobilisierte Gegner erleiden Schaden über Zeit.<br />+ Sonderfähigkeit 1: Erhöht die Spielgeschwindigkeit um 11%, die Bewegungsgeschwindigkeit von Elfeneinheiten um 8% und die Angriffsreichweite um 7%.<br />+ Sonderfähigkeit 2: Erscheint beim ersten Auftauchen in der Nähe des Feindes und wirkt einen Buff, um die eigene Bewegungs- und Angriffsgeschwindigkeit zu erhöhen.<br />+ Sonderfähigkeit 3: Nicht von Angriff durch Terrain über Stufe 10.000 betroffen.<br />+ Sonderfähigkeit 4: Bewege dich sofort zum ersten Angriffsziel (Sprint).<br />+ Sonderfähigkeit 5: Kann nicht durch Angriffe unterbrochen werden und ist immun gegen Paralyse und Rückstoß.<br />+ Stammeswohlwollen (Elf): Erhöht Elfen-Stammeswohlwollen. 40 für jede 5-Sterne und 80 für jede 6-Sterne. Effekte gelten auch, wenn die Einheit im Zeitladen ist Das vom Waldritter Stammeswohlwollen kann 1.000 nicht übersteigen.<br />+ Verbesserungszeichen (Elf): Erhöht das Stammeswohlwollen mithilfe der Fragmente der (Elf) Einheitensiegel, die bereits das max. Level erreicht haben. Erhöht Stammeswohlwollen um 30 für jede 5-Sterne und 80 für jede 6-Sterne. Effekte gelten auch im Zeitladen.<br />+ Uralter Segen: Erhöht Uralten Segen um 100. (Effekte gelten auch im Zeitladen und sind stapelbar.) Aber der durch [Waldkrieger] erhöhte Uralte Segen kann 2.000 nicht übersteigen. ]]></DE><ES><![CDATA[+ Ataque normal: Realiza 6 ataques consecutivos blandiendo la lanza y derriba a los enemigos.<br />+ Ataque de habilidad: Golpea su poderosa lanza contra el suelo y crea una onda de choque que inflige daño en una gran área, e invoca un arbusto espinoso que inmoviliza a los enemigos. Los enemigos inmovilizados por el arbusto espinoso reciben daño en el tiempo.<br />+ Habilidad especial 1: Aumenta la velocidad del juego en un 11 %, la velocidad de movimiento de unidades elfas un 8 % y el rango de ataque un 7 %.<br />+ Habilidad especial 2: Aparece cerca de los enemigos la primera vez y lanza una mejora para aumentar su propia velocidad de movimiento y de ataque.<br />+ Habilidad especial 3: No le afectan los ataques por terreno por encima del escenario 10 000.<br />+ Habilidad especial 4: Se mueve para atacar primero al objetivo (carrera).<br />+ Habilidad especial 5: No puede ser interrumpido por ataques y es inmune a paralización y a derribos.<br />+ Amistad de tribu (elfa): Aumenta la amistad de tribu élfica. 40 por cada 5 estrellas y 80 por cada 6 estrellas. Se aplica incluso cuando la unidad está en la Tienda del Tiempo. La amistad de tribu aumentada por el Caballero del bosque no puede superar 1000.<br />+ Símbolo de mejora (elfa): Aumenta la amistad de tribu con los fragmentos restantes de sellos de unidad (elfa) que hayan llegado a nivel máximo. Aumenta la amistad de tribu en 30 por los de 5 estrellas, y en 80 por los de 6 estrellas. Se aplica incluso cuando está en la Tienda del Tiempo.<br />+ Bendición ancestral: Aumenta las Bendiciones ancestrales en 100 (se aplica incluso cuando está en la Tienda del Tiempo y es acumulable. Sin embargo, las Bendiciones ancestrales aumentadas por el [Caballero del bosque] no pueden superar 2000).]]></ES><IDN><![CDATA[+ Normal Attack: Melakukan 6 serangan berturut-turut dengan mengayunkan tombak dan memukul mundur musuh.<br />+ Skill Attack: Menghempaskan tombaknya yang kuat ke tanah, menciptakan gelombang kejut yang menimbulkan damage pada area yang luas dan memanggil semak duri untuk melumpuhkan musuh. Musuh yang dilumpuhkan oleh semak duri menerima damage sepanjang waktu.<br />+ Special Ability 1: Meningkatkan kecepatan game sebesar 11%, kecepatan gerak prajurit Elf sebesar 8%, serta jangkauan serangan sebesar 7%.<br />+ Special Ability 2: Muncul di dekat musuh saat pertama kali muncul, dan memasang buff untuk meningkatkan kecepatan gerak dan kecepatan serangannya.<br />+ Special Ability 3: Tidak terpengaruh oleh serangan medan di atas stage 10.000<br />+ Special Ability 4: Bergerak dengan cepat ke target serangan pertama (berlari).<br />+ Special Ability 5: Tidak dapat diganggu oleh serangan dan kebal terhadap serangan yang melumpuhkan dan memukul mundur.<br />+ Tribe Friendliness (Elf): Meningkatkan Tribe Friendliness Elf. 40 untuk tiap bintang 5 dan 80 untuk tiap bintang 6. Efeknya diterapkan meskipun prajurit berada di Toko Waktu. Tribe Friendliness yang ditingkatkan oleh Forest Knight tidak bisa lebih dari 1.000.<br />+ Enhance Token (Elf): Meningkatkan Tribe Friendliness menggunakan fragmen(Elf)yang tersisa Seal Prajurit yang telah mencapai level maksimal. Meningkatkan Tribe Friendliness sebesar 30 untuk tiap bintang 5, 80 untuk tiap bintang 6. Efeknya diterapkan meski pun berada di Toko Waktu.<br />+ Ancient Blessing: Meningkatkan Ancient Blessing sebesar 100. (Efeknya diterapkan meski pun berada di Toko Waktu dan bersifat akumulatif. Akan tetapi, Ancient Blessing yang ditingkatkan oleh [Forest Knight] tidak bisa lebih dari 2.000. ]]></IDN><ITA><![CDATA[+ Attacco normale: Esegue 6 attacchi consecutivi facendo oscillare la lancia e respinge i nemici.<br />+ Attacco abilità: Sbatte la sua potente lancia sul terreno, creando un'onda d'urto che infligge danni in una vasta area e evoca un cespuglio di spine per immobilizzare i nemici. I nemici immobilizzati dal cespuglio di spine subiscono danni nel tempo.<br />+ Abilità speciale 1: Aumenta la velocità di gioco del 11%, la velocità di movimento delle unità elfo del 8% e la gittata d'attacco del 7%.<br />+ Abilità speciale 2: Al suo arrivo appare accanto ai nemici, ed evoca un buff per aumentare la propria velocità di movimento e di attacco.<br />+ Abilità speciale 3: Non colpita dagli attacchi terrestri al di sopra del livello 10.000.<br />+ Abilità speciale 4: Si muove istantaneamente verso il primo bersaglio d'attacco (scagliandosi).<br />+ Abilità speciale 5: Non può essere interrotto dagli attacchi ed è immune a paralisi e allontanamento.<br />+ Coesione tribù (elfo): Aumenta la coesione tribù elfi. 40 per ogni unità 5 stelle e 80 per ogni unità 6 stelle. Gli effetti vengono applicati anche quando l'unità si trova nel Negozio del tempo. La coesione della tribù aumentata dal Cavaliere della foresta non può superare 1.000.<br />+ Potenzia Token (elfo): Aumenta la coesione della tribù usando i frammenti rimanenti dei sigilli unità (elfo) che hanno già raggiunto il livello massimo. Aumenta la coesione della tribù di 30 per ogni unità 5 stelle, 80 per ogni unità 6 stelle. Gli effetti vengono applicati anche quando si trova nel Negozio del tempo.<br />+ Antica benedizione: Aumenta le Antiche Benedizioni di 100. (Gli effetti vengono applicati quando si trova nel Negozio del tempo e sono cumulabili. Tuttavia, le Antiche Benedizioni aumentate dal [Cavaliere della foresta] non possono superare 2.000. ]]></ITA><JP><![CDATA[+ 一般攻撃: 槍を振り回して6回連続攻撃をし、敵を後方にノ<br />ックバックさせる。<br />+ スキル攻撃: 槍を強く打ち下ろして広い範囲に衝撃波を起こ<br />すことでダメージを与え、とげのつるを召喚し拘束する。とげ<br />のつるに拘束された敵は、ドットダメージを受ける。<br />+ 特殊能力 1: ゲームの基本倍速を11%増加させ、エルフ兵士の<br />移動速度を8%、攻撃距離を7%増加させる。<br />+ 特殊能力 2: 初登場時、敵軍近くに登場し、自身の移動速度と<br />攻撃速度を増加させるバフを詠唱する。<br />+ 特殊能力 3: 10,000層以上の地形による攻撃に影響を受けな<br />い。<br />+ 特殊能力 4: 最初のターゲットに素早く瞬間移動(ダッシュ) <br />する。<br />+ 特殊能力 5: 攻撃に邪魔されず、麻痺、ノックバックに影響を<br />受けない。<br />+ 種族友好度 (エルフ): エルフ種族の友好度を上げてくれる。<br />5星1名毎に40、6星1名毎に80上げてくれる。 兵士がタイムシ<br />ョップにいても適用され、フォレストナイトによる種族友好度<br />は最大1000以上増加することはない。<br />+ 印強化 (エルフ): 最大レベルに達した(エルフ)兵士印章の残り<br />の印章欠片を使用して種族友好度を増加させる。 5星1名当たり<br />印章30個ずつ、6星1名当たり印章80個ずつ友好度の勘定に適<br />用される。タイムショップにいても適用される。<br />+ 古代の祝福: 古代の祝福を100増加させる。（タイムショッ<br />プにいても適用され、重複される。ただし、「フォレストナイ<br />ト」による古代の祝福は最大2000を越えない）]]></JP><KO><![CDATA[+ 일반공격 : 창을 연속으로 휘둘러 6연속 공격을 하고, 적을 뒤로 밀쳐낸다.<br />+ 스킬공격 : 창을 강하게 내리쳐 넓은 범위에 충격파를 일으켜 대미지를 주고, 가시덩쿨을 소환해 구속시킨다. 가시덩쿨에 구속당한 적은 도트대미지를 입는다.<br />+ 특수능력1 : 게임의 기본배속을 11% 증가시키고, 엘프병사의 이동속도를 8%, 공격거리를 7% 증가시킨다.<br />+ 특수능력2 : 처음 등장시, 적군 가까이에서 등장하고, 자신의 이동속도와 공격속도를 증가시키는 버프를 시전한다.<br />+ 특수능력3 : 10,000층 이상의 지형에 의한 공격에 영향을 받지 않는다.<br />+ 특수능력4 : 첫번째 공격목표에게 빠르게 순간이동( 대쉬 )한다.<br />+ 특수능력5 : 공격에 방해받지 않고, 마비, 넉백에 영향을 받지 않는다.<br />+ 종족우호도 (엘프) : 엘프종족의 우호도를 올려준다. 5성 한명당 40만큼, 6성 한명당 80만큼 올려준다. 병사가 시간의 상점에 있어도 적용되고, 포레스트 나이트에 의한 종족우호도는 최대 1000이상 증가하지 않는다.<br />+ 징표 강화 (엘프) : 최대레벨에 도달한 (엘프)병사인장의 나머지 인장 조각들로 종족 우호도를 증가시킨다. 5성 한명당 인장 30개씩, 6성 한명당 인장 80개씩 우호도 계산에 적용된다. 시간의 상점에 있어도 적용된다. <br />+ 고대의 축복 : 고대의 축복을 100만큼 증가시켜준다.(시간의 상점에 있어도 적용되고, 중첩 적용된다. 단,[포레스트 나이트]에 의한 고대의 축복은 최대 2000을 넘지 못한다.)]]></KO><PRT><![CDATA[+ Ataque normal: Executa 6 ataques consecutivos balançando a lança e derruba os inimigos.<br />+ Ataque de habilidade: Bate sua poderosa lança contra o chão, criando uma onda de choque que causa danos em uma área ampla e convoca o espinhal para imobilizar inimigos. Os inimigos imobilizados pelo espinhal sofrem danos ao longo do tempo.<br />+ Habilidade especial 1: Aumenta a velocidade do jogo em 11%, a velocidade de movimento das unidades duendes em 8% e o alcance de ataque em 7%.<br />+ Habilidade especial 2: Aparece perto os inimigos em sua primeira aparição, e lança um buff para aumentar sua própria velocidade de movimento e velocidade de ataque.<br />+ Habilidade especial 3: Não é afetado por ataques terrestres acima da etapa 10000<br />+ Habilidade especial 4: Se move instantaneamente para o alvo do primeiro ataque (corrida).<br />+ Habilidade especial 5: Não pode ser interrompido por ataques e é imune a paralisar e derrubar.<br />+ Simpatia da Tribo (Duende): Aumenta a Simpatia da tribo Elfa. 40 por cada 5 estrelas e 80 por cada 6 estrelas. Os efeitos são aplicados mesmo quando a unidade está na Loja do Tempo. A Simpatia da tribo aumentada pelo Cavaleiro da floresta não pode exceder 1000.<br />+ Melhorar Token (Duende): Aumente a Simpatia da tribo usando os fragmentos restantes dos Selos de unidade (Duende) que já alcançaram o nível máximo. Aumente a Simpatia da tribo por 30 para cada 5 estrelas, 80 para cada 6 estrelas. Os efeitos são aplicados mesmo quando está na Loja do Tempo.<br />+ Bênção Antiga: Aumenta as Bênçãos Antigas por 100. (Os efeitos são aplicados mesmo quando está na Loja do Tempo e são acumuláveis. No entanto, As Bênçãos Antigas aumentadas pelo [Cavaleiro da Floresta] não podem exceder 2000. ]]></PRT><THA><![CDATA[ENG]]></THA><TUR><![CDATA[+ Normal Saldırı: Mızrağını savurarak arka arkaya 6 saldırı yapar ve düşmanları yere düşürür.<br />+ Beceri Saldırısı: Güçlü mızrağını yere vurur, geniş bir alanda hasar veren bir şok dalgası yaratır ve düşmanları hareketsiz bırakmak için dikenli çalılar çağırır. Dikenli çalı tarafından hareketsiz bırakılan düşmanlar zamanla hasar alır.<br />+ Özel Yetenek 1: Oyun hızını %11 artırır ve Elf birliklerin hareket hızlarını %8, saldırı menzillerini %7 artırır.<br />+ Özel Yetenek 2: İlk görünmede düşmanların yanında belirir, kendi hareket hızını ve saldırı hızını artırmak için tılsım yapar.<br />+ Özel Yetenek 3: 10000. aşamanın üzerinde karadan gelen saldırılardan etkilenmez.<br />+ Özel Yetenek 4: Anında ilk saldırı hedefine gider (hız).<br />+ Özel Yetenek 5: Engellenemez ve felç etme ile geri fırlatmaya bağışıktır.<br />+ Kabile Dostluğu (Elf): Elf Kabile Dostluğunu artırır. Her 5 yıldız için 40 ve her 6 yıldız için 80. Birliklet Zaman Mağazasında olsa bile etkiler uygulanır. Orman Şövalyesi tarafından artırılan Kabile Dostluğu 1000'den fazla olamaz.<br />+ Sikke Güçlendir (Elf): Kalan (Elf)Birlik Mührü parçalarını kullanarak elde edilen Kabile Dostluğu artışı zaten en yüksek seyiyeye ulaştı. Kabile Dostluğunu her 5 yıldız için 30, her 6 yıldız için 80 artırır. Zaman Mağazasında olsa bile uygulanır.<br />+ Kadim Kutsama: Kadim Kutsamaları 100 artırır. (Etkiler Zaman Mağazasında olsa bile uygulanır ve kümülatiftir. Ancak, [Orman Şövalyesi] tarafından artırılan Kadim Kutsamalar 2000'i geçemez. ]]></TUR><VNM><![CDATA[+ Tấn công bình thường: Thực hiện 6 đòn tấn công liên tục bằng cách vung giáo và đẩy lùi kẻ địch.<br />+ Tấn công Kỹ năng: Đập giáo xuống đất, tạo một chấn động gây sát thương trong khu vực rộng và triệu hồi bụi gai làm bất động kẻ địch. Kẻ địch bị bất động do bụi gai nhận sát thương theo thời gian.<br />+ Khả năng Đặc biệt 1: Tăng tốc độ trò chơi 11%, tăng tốc độ di chuyển của đơn vị Tiên 8% và tăng phạm vi tấn công 7%.<br />+ Khả năng Đặc biệt 2: Xuất hiện gần kẻ địch ở lần xuất hiện đầu tiên và thi triển bổ trợ tăng tốc độ di chuyển và tốc độ tấn công.<br />+ Khả năng Đặc biệt 3: Không bị ảnh hưởng bởi đòn tấn công của địa hình từ màn 10.000.<br />+ Khả năng Đặc biệt 4: Ngay lập tức di chuyển đến mục tiêu tấn công đầu tiên (dash).<br />+ Khả năng Đặc biệt 5: Không thể bị ngắt bởi các đòn tấn công và miễn nhiễm tê liệt và đẩy lùi.<br />+ Bộ Tộc Thân Thiện (Tiên): Tăng Bộ tộc Thân thiện Tiên. 40 cho mỗi đơn vị 5 sao và 80 cho mỗi đơn vị 6 sao. Hiệu ứng được áp dụng kể cả khi đơn vị ở trong Cửa hàng Thời gian. Bộ tộc Thân thiện tăng bởi Kỵ sĩ Rừng xanh không thể vượt quá 1.000.<br />+ Token Cường hóa (Tiên): Tăng Bộ tộc Thân thiện bằng số mảnh Phong ấn Đơn vị (Tiên) đã đạt cấp tối đa. Tăng 30 điểm Bộ tộc Thân thiện mỗi mảnh 5 sao, 80 điểm cho mỗi mảnh 6 sao. Hiệu ứng được áp dụng kể cả khi ở trong Cửa hàng Thời gian.<br />+ Tấn phúc Cổ đại: Tăng Tấn phúc Cổ đại 100 điểm. (Hiệu ứng được áp dụng kể cả khi ở trong Cửa hàng Thời gian và được cộng dồn. Tuy nhiên, Tấn phúc Cổ đại tăng bởi [Kỵ sĩ Rừng xanh] không thể vượt quá 2.000. ]]></VNM><ZHHANS><![CDATA[+ 普通攻击: 挥动长矛进行6连发攻击，并把敌人击退。<br />+ 技能攻击: 向地面猛烈地击下长矛，大范围的波及敌人给予伤<br />害，并召唤藤蔓捆绑敌人。被藤蔓捆绑的敌人在一段时间内会不<br />断地受到伤害。<br />+ 特殊能力 1: 将游戏的基本倍速增加11%，精灵士兵的移动速度<br />增加8%、攻击距离增加7%。<br />+ 特殊能力 2: 首次登场时，在敌军附近登场，施展增加自身移动<br />速度和攻击速度的魔法。<br />+ 特殊能力 3: 不受10,000层以上地形造成的攻影响。<br />+ 特殊能力 4: 可瞬间移动（猛冲）到第一个攻击目标旁。<br />+ 特殊能力 5: 攻击不受阻碍，不受麻痹、击退的影响。<br />+ 种族友好度 (精灵): 提升精灵的友好度。每1名5星增加40，<br />每1名6星增加80。 位于时间商店的士兵也适用，但从大地骑士中<br />获得的种族友好度最大不可超过1000。<br />+ 标志强化 (精灵): 已到达最大等级的(精灵)士兵印章的多余碎片，<br />可用来增加额外的种族友善度。 每1名5星可提供30个士兵印章加<br />成，每1名6星可提供80个士兵印章加成。即使位于时间商店的士<br />兵也适用。<br />+ 古代的祝福: 古代的祝福增加100。 (位于时间商店的士兵也适用，<br />并可以累积。但，从[大地骑士]中获得的古代的祝福最大不能超<br />过2000。)]]></ZHHANS><ZHHANT><![CDATA[+ 普通攻擊: 揮動長矛進行6連發攻擊，並把敵人擊退。<br />+ 技能攻擊: 向地面猛烈地擊下長矛，大範圍的波及敵人給予傷<br />害，並召喚藤蔓綑綁敵人。被藤蔓綑綁的敵人在一段時間內會<br />不斷地受到傷害。<br />+ 特殊能力 1: 遊戲的基本倍速增加11%， 精靈士兵的移動速度<br />增加8%，攻擊距離增加7%。<br />+ 特殊能力 2: 初次登場時，可於敵軍近處登場，施展可令己身<br />的移動速度及攻擊速度增加的魔法。<br />+ 特殊能力 3: 不受依10000層以上的地形之攻擊之影響。<br />+ 特殊能力 4: 瞬間移動到第一個攻擊目標( 衝刺 )。<br />+ 特殊能力 5: 攻擊不受妨礙，且不受麻痺、擊退影響。<br />+ 種族友善度 (精靈): 提升妖精的友善度。每1名5星增加40，<br />每1名6星增加80。 位於時間商店的士兵也適用，但從大地騎士<br />中獲得的種族友善度最大不可超過1000。<br />+ 標誌強化 (精靈): 已到達最大等級的(精靈)士兵印章的多餘碎<br />片，可用來增加額外的種族友善度。 每1名5星可提供30個士兵<br />印章加成，每1名6星可提供80個士兵印章加成。即使位於時間<br />商店的士兵也適用。<br />+ 古代的祝福: 古代的祝福增加100。(位於時間商店的士兵也適<br />用，並可以累積。但，從[大地騎士]中獲得的古代的祝福最大不<br />能超過2000。)]]></ZHHANT></UNIT_DESC_225><UNIT_DESC_226><EN><![CDATA[+ Normal Attack: Swings his staff and hurls multiple dark blades at enemies.<br />+ Skill Attack: Creates a sphere of darkness every set amount of time. When a certain number is gathered, they strike the enemies automatically.<br />+ Special Ability 1: Increases the game speed by 6%, movement speed of Undead units by 4% and attack range by 5%.<br />+ Special Ability 2: Appears near the enemies at its first appearance, and casts a buff to increase its own movement speed and attack speed.<br />+ Special Ability 3: Unaffected by attacks by terrain above stage 10,000<br />+ Tribe Friendliness (Undead): Increases Undead Tribe Friendliness. 40 for every 5-star and 80 for every 6-star. Effects are applied even when the unit is in Time Shop. The Tribe Friendliness increased by the Devil Mage cannot exceed 1,000.<br />+ Enhance Token (Undead): Increase the Tribe Friendliness using the remaining fragments of (Undead)Unit Seals that have already reached the max level. Increase Tribe Friendliness by 30 for each 5-star, 80 for each 6-star. Effects are applied even when in Time Shop.]]></EN><FR><![CDATA[+ Attaque normale : Utilise son bâton pour lancer plusieurs lames sombres sur les ennemis.<br />+ Attaque de compétence : Crée une sphère d'obscurité à intervalles réguliers. Lorsqu'un certain nombre de sphères est généré, elles frappent les ennemis automatiquement.<br />+ Compétence spéciale 1 : Augmente la vitesse du jeu de 6 %, la vitesse de déplacement des unités mort-vivantes de 4 % et leur portée d'attaque de 5 %<br />+ Compétence spéciale 2 : À sa première apparition, surgit près des ennemis et lance un buff qui augmente sa vitesse d'attaque et de déplacement.<br />+ Compétence spéciale 3 : Immunité aux attaques de terrain au-dessus du niveau 10 000.<br />+ Convivialité tribale (morts-vivants): Augmente la Convivialité des tribus mort-vivantes. 40 pour unité chaque 5 étoiles et 80 pour chaque unité 6 étoiles. Les effets sont appliqués même si l'unité se trouve dans le Magasin temporel. La Convivialité de tribu conférée par le Mage diabolique ne peut pas dépasser 1 000.<br />+ Jeton d'amélioration (morts-vivants): Augmente la Convivialité de tribu en utilisant les fragments restants des Sceaux d'unité (morts-vivants) qui ont déjà atteint le niveau max. Augmente la Convivialité de tribu de 30 pour chaque 5 étoiles et de 80 pour chaque 6 étoiles. Les effets s'appliquent même dans le Magasin temporel.]]></FR><RUS><![CDATA[+ Обычная атака: Машет посохом и бросает во врагов несколько темных клинков.<br />+ Атака навыка: Периодически создает сферы тьмы. Когда их набирается определенное количество, они автоматически поражают врагов.<br />+ Специальная способность 1: Повышает скорость игры на 6%, скорость движения воинов-зомби на 4% и дальность атаки на 5%.<br />+ Специальная способность 2: При первом появлении оказывается возле врагов и создает себе бафф, увеличивающий скорость движения и атаки.<br />+ Специальная способность 3: Игнорирует топографические атаки выше 10 000 уровня.<br />+ Дружелюбие рода (зомби): Увеличивает дружелюбие рода зомби. 40 за кажд. 5-зв. и 80 за кажд. 6-зв. Эффекты действуют, даже когда воин находится в магазине времени. Однако Дьявольский маг не может повышать дружелюбие рода более чем на 1000.<br />+ Знак усиления (зомби): Повышает дружелюбие рода с помощью оставшихся фрагментов (зомби) печатей воинов, которые уже достигли макс. уровня. Повышает дружелюбие рода на 30 за кажд. 5-зв. и на 80 за кажд. 6-зв. Эффекты действуют даже в магазине времени.]]></RUS><DE><![CDATA[+ Normaler Angriff: Schwingt seinen Stab und schleudert mehrere dunkle Klingen auf Gegner.<br />+ Fertigkeitsangriff: Erzeugt in festen Abständen eine Kugel der Dunkelheit. Wenn eine bestimmte Anzahl gesammelt wurde, werden Gegner automatisch getroffen.<br />+ Sonderfähigkeit 1: Erhöht die Spielgeschwindigkeit um 6%, die Bewegungsgeschwindigkeit von Untoteneinheiten um 4% und die Angriffsreichweite um 5%.<br />+ Sonderfähigkeit 2: Erscheint beim ersten Auftauchen in der Nähe des Feindes und wirkt einen Buff, um die eigene Bewegungs- und Angriffsgeschwindigkeit zu erhöhen.<br />+ Sonderfähigkeit 3: Nicht von Angriff durch Terrain über Stufe 10.000 betroffen.<br />+ Stammeswohlwollen (Untoter): Erhöht Untoten-Stammeswohlwollen. 40 für jede 5-Sterne und 80 für jede 6-Sterne. Effekte gelten auch, wenn die Einheit im Zeitladen ist Das vom Teufelsmagier Stammeswohlwollen kann 1.000 nicht übersteigen.<br />+ Verbesserungszeichen (Untoter): Erhöht das Stammeswohlwollen mithilfe der Fragmente der (Untoter) Einheitensiegel, die bereits das max. Level erreicht haben. Erhöht Stammeswohlwollen um 30 für jede 5-Sterne und 80 für jede 6-Sterne. Effekte gelten auch im Zeitladen.]]></DE><ES><![CDATA[+ Ataque normal: Blande su bastón y lanza múltiples cuchillas oscuras a los enemigos.<br />+ Ataque de habilidad: Crea una esfera de oscuridad cada cierto tiempo establecido. Cuando se alcanza cierto número, golpea a los enemigos automáticamente.<br />+ Habilidad especial 1: Aumenta la velocidad del juego en un 6 %, la velocidad de movimiento de unidades no-muertas un 4 % y el rango de ataque un 5 %.<br />+ Habilidad especial 2: Aparece cerca de los enemigos la primera vez y lanza una mejora para aumentar su propia velocidad de movimiento y de ataque.<br />+ Habilidad especial 3: No le afectan los ataques por terreno por encima del escenario 10 000.<br />+ Amistad de tribu (no-muerto): Aumenta la amistad de tribu no-muerta. 40 por cada 5 estrellas y 80 por cada 6 estrellas. Se aplica incluso cuando la unidad está en la Tienda del Tiempo. La amistad de tribu aumentada por el Mago demonio no puede superar 1000.<br />+ Símbolo de mejora (no-muerto): Aumenta la amistad de tribu con los fragmentos restantes de sellos de unidad (no-muerto) que hayan llegado a nivel máximo. Aumenta la amistad de tribu en 30 por los de 5 estrellas, y en 80 por los de 6 estrellas. Se aplica incluso cuando está en la Tienda del Tiempo.]]></ES><IDN><![CDATA[+ Normal Attack: Mengayunkan tongkatnya dan melontarkan pisau rahasia kepada musuh.<br />+ Skill Attack: Menciptakan bola kegelapan di setiap waktu yang ditetapkan. Saat jumlah tertentu telah dikumpulkan, ia menyerang musuh secara otomatis.<br />+ Special Ability 1: Meningkatkan kecepatan game sebesar 6%, kecepatan gerak prajurit Undead sebesar 4%, serta jangkauan serangan sebesar 5%.<br />+ Special Ability 2: Muncul di dekat musuh saat pertama kali muncul, dan memasang buff untuk meningkatkan kecepatan gerak dan kecepatan serangannya.<br />+ Special Ability 3: Tidak terpengaruh oleh serangan medan di atas stage 10.000<br />+ Tribe Friendliness (Undead): Meningkatkan Tribe Friendliness Undead. 40 untuk tiap bintang 5 dan 80 untuk tiap bintang 6. Efeknya diterapkan meskipun prajurit berada di Toko Waktu. Tribe Friendliness yang ditingkatkan oleh Devil Mage tidak bisa lebih dari 1.000.<br />+ Enhance Token (Undead): Meningkatkan Tribe Friendliness menggunakan fragmen(Undead)yang tersisa Seal Prajurit yang telah mencapai level maksimal. Meningkatkan Tribe Friendliness sebesar 30 untuk tiap bintang 5, 80 untuk tiap bintang 6. Efeknya diterapkan meski pun berada di Toko Waktu.]]></IDN><ITA><![CDATA[+ Attacco normale: Oscilla il suo bastone e lancia diverse lame di oscurità contro i nemici.<br />+ Attacco abilità: Crea una sfera di oscurità a intervalli regolari. Arrivate a un certo numero, colpiscono automaticamente i nemici.<br />+ Abilità speciale 1: Aumenta la velocità di gioco del 6%, la velocità di movimento delle unità non morte del 4% e la gittata d'attacco del 5%.<br />+ Abilità speciale 2: Al suo arrivo appare accanto ai nemici, ed evoca un buff per aumentare la propria velocità di movimento e di attacco.<br />+ Abilità speciale 3: Non colpito dagli attacchi terrestri al di sopra del livello 10.000.<br />+ Coesione tribù (non morto): Aumenta la coesione tribù non morti. 40 per ogni unità 5 stelle e 80 per ogni unità 6 stelle. Gli effetti vengono applicati anche quando l'unità si trova nel Negozio del tempo. La coesione della tribù aumentata dal Mago demoniaco non può superare 1.000.<br />+ Potenzia Token (non morto): Aumenta la coesione della tribù usando i frammenti rimanenti dei sigilli unità (non morto) che hanno già raggiunto il livello massimo. Aumenta la coesione della tribù di 30 per ogni unità 5 stelle, 80 per ogni unità 6 stelle. Gli effetti vengono applicati anche quando si trova nel Negozio del tempo.]]></ITA><JP><![CDATA[+ 一般攻撃: 杖を振り回して暗黒の刃を数発飛ばす。<br />+ スキル攻撃: 一定時間ごとにダークボールが充電され、一定<br />数集まると自動的に敵に向かって発射される。<br />+ 特殊能力 1: ゲームの基本倍速を6%増加させ、 アンデッド<br />兵士の移動速度を4%、攻撃距離を5%増加させる。<br />+ 特殊能力 2: 初登場時、敵軍近くに登場し、自身の移動速度<br />と攻撃速度を増加させるバフを詠唱する。<br />+ 特殊能力 3: 10,000層以上の地形による攻撃に影響を受けな<br />い。<br />+ 種族友好度 (アンデッド): アンデット種族の友好度を上げて<br />くれる。5星1名毎に40、6星1名毎に80上げてくれる。 兵士が<br />タイムショップにいても適用され、デビルメイジによる種族<br />友好度は最大1000以上増加することはない。<br />+ 印強化 (アンデッド): 最大レベルに達した(アンデッド)兵士<br />印章の残りの印章欠片を使用して種族友好度を増加させる。 <br />5星1名当たり印章30個ずつ、6星1名当たり印章80個ずつ友好<br />度の勘定に適用される。タイムショップにいても適用される。]]></JP><KO><![CDATA[+ 일반공격 : 지팡이를 휘둘러 여러 발의 암흑 칼날을 날린다.<br />+ 스킬공격 : 일정시간마다 암흑구체가 충전되고, 일정수가 모이면 자동으로 적을 향해 날아가 타격한다.<br />+ 특수능력1 : 게임의 기본배속을 6% 증가시키고, 언데드병사의 이동속도를 4%, 공격거리를 5% 증가시킨다.<br />+ 특수능력2 : 처음 등장시, 적군 가까이에서 등장하고, 자신의 이동속도와 공격속도를 증가시키는 버프를 시전한다.<br />+ 특수능력3 : 10,000층 이상의 지형에 의한 공격에 영향을 받지 않는다.<br />+ 종족우호도 (언데드) : 언데드종족의 우호도를 올려준다. 5성 한명당 40만큼, 6성 한명당 80만큼 올려준다. 병사가 시간의 상점에 있어도 적용되고, 데빌 메이지에 의한 종족우호도는 최대 1000이상 증가하지 않는다.<br />+ 징표 강화 (언데드) : 최대레벨에 도달한 (언데드)병사인장의 나머지 인장 조각들로 종족 우호도를 증가시킨다. 5성 한명당 인장 30개씩, 6성 한명당 인장 80개씩 우호도 계산에 적용된다. 시간의 상점에 있어도 적용된다.]]></KO><PRT><![CDATA[+ Ataque normal: Balança seu bastão e lança várias lâminas das trevas contra os inimigos.<br />+ Ataque de habilidade: Cria uma esfera de escuridão a cada período de tempo definido. Quando é reunido um determinado número, eles golpeiam os inimigos automaticamente.<br />+ Habilidade especial 1: Aumenta a velocidade do jogo em 6%, a velocidade de movimento das unidades mortas-vivas em 4% e o alcance de ataque em 5%.<br />+ Habilidade especial 2: Aparece perto os inimigos em sua primeira aparição, e lança um buff para aumentar sua própria velocidade de movimento e velocidade de ataque.<br />+ Habilidade especial 3: Não é afetado por ataques terrestres acima da etapa 10000<br />+ Simpatia da Tribo (morto-vivo): Aumenta a Simpatia da tribo Morta-viva. 40 por cada 5 estrelas e 80 por cada 6 estrelas. Os efeitos são aplicados mesmo quando a unidade está na Loja do Tempo. A Simpatia da tribo aumentada pelo Mago demoníaco não pode exceder 1000.<br />+ Melhorar Token (morto-vivo): Aumente a Simpatia da tribo usando os fragmentos restantes dos Selos de unidade (morto-vivo) que já alcançaram o nível máximo. Aumente a Simpatia da tribo por 30 para cada 5 estrelas, 80 para cada 6 estrelas. Os efeitos são aplicados mesmo quando está na Loja do Tempo.]]></PRT><THA><![CDATA[+ การโจมตีธรรมดา: เหวี่ยงไม้เท้าและยิงดาบแห่งความมืดจำนวนมากใส่ศัตรู<br />+ การโจมตีด้วยทักษะ: สร้างลูกพลังแห่งความมืดเป็นระยะตามช่วงเวลาที่กำหนด เมื่อมีลูกพลังถึงจำนวนหนึ่ง ก็จะพุ่งเข้าจู่โจมศัตรูโดยอัตโนมัติ<br />+ ความสามารถพิเศษ 1: เพิ่มความเร็วของเกม 6%, เพิ่มความเร็วของหน่วยรบเผ่าผีดิบ 4% และเพิ่มระยะการโจมตี 5%<br />+ ความสามารถพิเศษ 2: ปรากฏตัวครั้งแรกโดยอยู่ใกล้ศัตรูทันที พร้อมร่ายบัฟเพื่อเพิ่มความเร็วการเคลื่อนที่และความเร็วการโจมตีให้กับตัวเอง<br />+ ความสามารถพิเศษ 3: ไม่ได้รับผลกระทบจากการโจมตีจากภูมิประเทศตั้งแต่ด่านที่ 10,000 ขึ้นไป<br />+ ความเป็นมิตรของเผ่า (ผีดิบ): เพิ่มความเป็นมิตรของเผ่าอันเดด โดยเพิ่ม 40 หน่วยต่อจำนวนหน่วยรบ 5 ดาวที่มี และเพิ่ม 80 หน่วยต่อจำนวนหน่วยรบ 6 ดาวที่มี สกิลจะทำงานเสมอแม้ว่าหน่วยรบนี้จะอยู่ในร้านค้าเวลา ความเป็นมิตรของเผ่าที่เพิ่มขึ้นเนื่องจาก นักเวทมาร จะไม่เกิน 1,000 หน่วย<br />+ เสริมพลังโทเค็น (ผีดิบ): เพิ่มความเป็นมิตรของเผ่าโดยใช้ชิ้นส่วนผนึกหน่วยรบ (ผีดิบ) ที่เหลืออยู่ ซึ่งถึงเลเวลสูงสุดแล้ว เพิ่มความเป็นมิตรของเผ่า 30 หน่วย ต่อจำนวนหน่วยรบ 5 ดาว, 80 หน่วยต่อจำนวนหน่วยรบ 6 ดาว ผลของสกิลจะทำงานเสมอแม้ว่าหน่วยรบจะอยู่ในร้านค้าเวลา]]></THA><TUR><![CDATA[+ Normal Saldırı: Sopasını savurur ve düşmanlara birden fazla kara hançer fırlatır.<br />+ Beceri Saldırısı: Belirlenen sürede bir karanlık bir küre yaratır. Küre sayısı belirli bir miktara ulaşınca, otomatik olarak düşmana vururlar.<br />+ Özel Yetenek 1: Oyun hızını %6 artırır ve Yaşayan Ölü birliklerin hareket hızlarını %4, saldırı menzillerini %5 artırır.<br />+ Özel Yetenek 2: İlk görünmede düşmanların yanında belirir, kendi hareket hızını ve saldırı hızını artırmak için tılsım yapar.<br />+ Özel Yetenek 3: 10000. aşamanın üzerinde karadan gelen saldırılardan etkilenmez.<br />+ Kabile Dostluğu (Yaşayan Ölü): Yaşayan Ölü Kabile Dostluğunu artırır. Her 5 yıldız için 40 ve her 6 yıldız için 80. Birliklet Zaman Mağazasında olsa bile etkiler uygulanır. İblis Büyücü tarafından artırılan Kabile Dostluğu 1000'den fazla olamaz.<br />+ Sikke Güçlendir (Yaşayan Ölü): Kalan (Yaşayan Ölü)Birlik Mührü parçalarını kullanarak elde edilen Kabile Dostluğu artışı zaten en yüksek seyiyeye ulaştı. Kabile Dostluğunu her 5 yıldız için 30, her 6 yıldız için 80 artırır. Zaman Mağazasında olsa bile uygulanır.]]></TUR><VNM><![CDATA[+ Tấn công bình thường: Vung trượng và phi nhiều đao hắc ám về kẻ địch.<br />+ Tấn công Kỹ năng: Tạo một một cầu hắc ám trong một khoảng thời gian. Khi đạt số lượng nhất động, chúng tự động tấn công kẻ địch.<br />+ Khả năng Đặc biệt 1: Tăng tốc độ trò chơi 6%, tăng tốc độ di chuyển của đơn vị Xác Sống 4% và tăng phạm vi tấn công 5%.<br />+ Khả năng Đặc biệt 2: Xuất hiện gần kẻ địch ở lần xuất hiện đầu tiên và thi triển bổ trợ tăng tốc độ di chuyển và tốc độ tấn công.<br />+ Khả năng Đặc biệt 3: Không bị ảnh hưởng bởi đòn tấn công của địa hình từ màn 10.000.<br />+ Bộ Tộc Thân Thiện (Xác Sống): Tăng Bộ tộc Thân thiện Xác sống. 40 cho mỗi đơn vị 5 sao và 80 cho mỗi đơn vị 6 sao. Hiệu ứng được áp dụng kể cả khi đơn vị ở trong Cửa hàng Thời gian. Bộ tộc Thân thiện tăng bởi Pháp sư Quỷ không thể vượt quá 1.000.<br />+ Token Cường hóa (Xác Sống): Tăng Bộ tộc Thân thiện bằng số mảnh Phong ấn Đơn vị (Xác Sống) đã đạt cấp tối đa. Tăng 30 điểm Bộ tộc Thân thiện mỗi mảnh 5 sao, 80 điểm cho mỗi mảnh 6 sao. Hiệu ứng được áp dụng kể cả khi ở trong Cửa hàng Thời gian.]]></VNM><ZHHANS><![CDATA[+ 普通攻击: 挥动拐杖，连续发射多发暗黑尖刀。<br />+ 技能攻击: 在一定的时间内，回充暗黑球体，当充能达到一定<br />的数量时，会自动飞向敌人进行攻击。<br />+ 特殊能力 1: 将游戏的基本倍速增加6%，不死族士兵的移动速<br />度增加4%、攻击距离增加5%。<br />+ 特殊能力 2: 首次登场时，在敌军附近登场，施展可增加自身移<br />动速度和攻击速度的魔法。<br />+ 特殊能力 3: 不受10,000层以上地形造成的攻击影响。<br />+ 种族友好度 (不死族): 提升不死族的友好度。每1名5星增加40，<br />每1名6星增加80。 位于时间商店的士兵也适用，但从邪恶魔法师<br />中获得的种族友好度最大不可超过1000。<br />+ 标志强化 (不死族): 已到达最大等级的(不死族)士兵印章的多余碎<br />片，可用来增加额外的种族友善度。 每1名5星可提供30个士兵印<br />章加成，每1名6星可提供80个士兵印章加成。即使位于时间商店<br />的士兵也适用。]]></ZHHANS><ZHHANT><![CDATA[+ 普通攻擊: 揮動拐杖，連續發射多發暗黑尖刀。<br />+ 技能攻擊: 在一定的時間內，回充暗黑球體，當充能達到一定<br />的數量時，會自動飛向敵人進行攻擊。<br />+ 特殊能力 1: 遊戲的基本倍速增加6%， 不死族士兵的移動速<br />度增加4%，攻擊距離增加5%。<br />+ 特殊能力 2: 初次登場時，可於敵軍近處登場，施展可令己身<br />的移動速度及攻擊速度增加的魔法。<br />+ 特殊能力 3: 不受依10000層以上的地形之攻擊之影響。<br />+ 種族友善度 (不死族): 提升不死族的友善度。每1名5星增加40，<br />每1名6星增加80。 位於時間商店的士兵也適用，但從邪惡魔法<br />師中獲得的種族友善度最大不可超過1000。<br />+ 標誌強化 (不死族): 已到達最大等級的(不死族)士兵印章的多<br />餘碎片，可用來增加額外的種族友善度。 每1名5星可提供30個<br />士兵印章加成，每1名6星可提供80個士兵印章加成。即使位於<br />時間商店的士兵也適用。]]></ZHHANT></UNIT_DESC_226><UNIT_DESC_227><EN><![CDATA[+ Normal Attack: Swings his staff and hurls multiple dark blades at enemies.<br />+ Skill Attack: Creates a sphere of darkness every set amount of time. When a certain number is gathered, they strike the enemies automatically.<br />+ Special Ability 1: Increases the game speed by 12%, movement speed of Undead units by 7% and attack range by 8%.<br />+ Special Ability 2: Appears near the enemies at its first appearance, and casts a buff to increase its own movement speed and attack speed.<br />+ Special Ability 3: Unaffected by attacks by terrain above stage 10,000<br />+ Special Ability 4: Cannot be interrupted by attacks and is immune to stun and blow.<br />+ Tribe Friendliness (Undead): Increases Undead Tribe Friendliness. 40 for every 5-star and 80 for every 6-star. Effects are applied even when the unit is in Time Shop. The Tribe Friendliness increased by the Devil Mage cannot exceed 1,000.<br />+ Enhance Token (Undead): Increase the Tribe Friendliness using the remaining fragments of (Undead)Unit Seals that have already reached the max level. Increase Tribe Friendliness by 30 for each 5-star, 80 for each 6-star. Effects are applied even when in Time Shop.]]></EN><FR><![CDATA[+ Attaque normale : Utilise son bâton pour lancer plusieurs lames sombres sur les ennemis.<br />+ Attaque de compétence : Crée une sphère d'obscurité à intervalles réguliers. Lorsqu'un certain nombre de sphères est généré, elles frappent les ennemis automatiquement.<br />+ Compétence spéciale 1 : Augmente la vitesse du jeu de 12 %, la vitesse de déplacement des unités mort-vivantes de 7 % et leur portée d'attaque de 8 %<br />+ Compétence spéciale 2 : À sa première apparition, surgit près des ennemis et lance un buff qui augmente sa vitesse d'attaque et de déplacement.<br />+ Compétence spéciale 3 : Immunité aux attaques de terrain au-dessus du niveau 10 000.<br />+ Compétence spéciale 4 : Ne peut pas être interrompu par des attaques et est immunisé contre l'étourdissement et les coups.<br />+ Convivialité tribale (morts-vivants): Augmente la Convivialité des tribus mort-vivantes. 40 pour unité chaque 5 étoiles et 80 pour chaque unité 6 étoiles. Les effets sont appliqués même si l'unité se trouve dans le Magasin temporel. La Convivialité de tribu conférée par le Mage diabolique ne peut pas dépasser 1 000.<br />+ Jeton d'amélioration (morts-vivants): Augmente la Convivialité de tribu en utilisant les fragments restants des Sceaux d'unité (morts-vivants) qui ont déjà atteint le niveau max. Augmente la Convivialité de tribu de 30 pour chaque 5 étoiles et de 80 pour chaque 6 étoiles. Les effets s'appliquent même dans le Magasin temporel. ]]></FR><RUS><![CDATA[+ Обычная атака: Машет посохом и бросает во врагов несколько темных клинков.<br />+ Атака навыка: Периодически создает сферы тьмы. Когда их набирается определенное количество, они автоматически поражают врагов.<br />+ Специальная способность 1: Повышает скорость игры на 12%, скорость движения воинов-зомби на 7% и дальность атаки на 8%.<br />+ Специальная способность 2: При первом появлении оказывается возле врагов и создает себе бафф, увеличивающий скорость движения и атаки.<br />+ Специальная способность 3: Игнорирует топографические атаки выше 10 000 уровня.<br />+ Специальная способность 4: Не прерывается атаками и имеет иммунитет к оглушению и сдуванию.<br />+ Дружелюбие рода (зомби): Увеличивает дружелюбие рода зомби. 40 за кажд. 5-зв. и 80 за кажд. 6-зв. Эффекты действуют, даже когда воин находится в магазине времени. Однако Дьявольский маг не может повышать дружелюбие рода более чем на 1000.<br />+ Знак усиления (зомби): Повышает дружелюбие рода с помощью оставшихся фрагментов (зомби) печатей воинов, которые уже достигли макс. уровня. Повышает дружелюбие рода на 30 за кажд. 5-зв. и на 80 за кажд. 6-зв. Эффекты действуют даже в магазине времени. ]]></RUS><DE><![CDATA[+ Normaler Angriff: Schwingt seinen Stab und schleudert mehrere dunkle Klingen auf Gegner.<br />+ Fertigkeitsangriff: Erzeugt in festen Abständen eine Kugel der Dunkelheit. Wenn eine bestimmte Anzahl gesammelt wurde, werden Gegner automatisch getroffen.<br />+ Sonderfähigkeit 1: Erhöht die Spielgeschwindigkeit um 12%, die Bewegungsgeschwindigkeit von Untoteneinheiten um 7% und die Angriffsreichweite um 8%.<br />+ Sonderfähigkeit 2: Erscheint beim ersten Auftauchen in der Nähe des Feindes und wirkt einen Buff, um die eigene Bewegungs- und Angriffsgeschwindigkeit zu erhöhen.<br />+ Sonderfähigkeit 3: Nicht von Angriff durch Terrain über Stufe 10.000 betroffen.<br />+ Sonderfähigkeit 4: Kann nicht durch Angriffe unterbrochen werden und ist immun gegen Betäuben und Rückstoß.<br />+ Stammeswohlwollen (Untoter): Erhöht Untoten-Stammeswohlwollen. 40 für jede 5-Sterne und 80 für jede 6-Sterne. Effekte gelten auch, wenn die Einheit im Zeitladen ist Das vom Teufelsmagier Stammeswohlwollen kann 1.000 nicht übersteigen.<br />+ Verbesserungszeichen (Untoter): Erhöht das Stammeswohlwollen mithilfe der Fragmente der (Untoter) Einheitensiegel, die bereits das max. Level erreicht haben. Erhöht Stammeswohlwollen um 30 für jede 5-Sterne und 80 für jede 6-Sterne. Effekte gelten auch im Zeitladen. ]]></DE><ES><![CDATA[+ Ataque normal: Blande su bastón y lanza múltiples cuchillas oscuras a los enemigos.<br />+ Ataque de habilidad: Crea una esfera de oscuridad cada cierto tiempo establecido. Cuando se alcanza cierto número, golpea a los enemigos automáticamente.<br />+ Habilidad especial 1: Aumenta la velocidad del juego en un 12 %, la velocidad de movimiento de unidades no-muertas un 7 % y el rango de ataque un 8 %.<br />+ Habilidad especial 2: Aparece cerca de los enemigos la primera vez y lanza una mejora para aumentar su propia velocidad de movimiento y de ataque.<br />+ Habilidad especial 3: No le afectan los ataques por terreno por encima del escenario 10 000.<br />+ Habilidad especial 4: No puede ser interrumpido por ataques y es inmune a aturdimiento y a ser lanzado por los aires.<br />+ Amistad de tribu (no-muerto): Aumenta la amistad de tribu no-muerta. 40 por cada 5 estrellas y 80 por cada 6 estrellas. Se aplica incluso cuando la unidad está en la Tienda del Tiempo. La amistad de tribu aumentada por el Mago demonio no puede superar 1000.<br />+ Símbolo de mejora (no-muerto): Aumenta la amistad de tribu con los fragmentos restantes de sellos de unidad (no-muerto) que hayan llegado a nivel máximo. Aumenta la amistad de tribu en 30 por los de 5 estrellas, y en 80 por los de 6 estrellas. Se aplica incluso cuando está en la Tienda del Tiempo.]]></ES><IDN><![CDATA[+ Normal Attack: Mengayunkan tongkatnya dan melontarkan pisau rahasia kepada musuh.<br />+ Skill Attack: Menciptakan bola kegelapan di setiap waktu yang ditetapkan. Saat jumlah tertentu telah dikumpulkan, ia menyerang musuh secara otomatis.<br />+ Special Ability 1: Meningkatkan kecepatan game sebesar 12%, kecepatan gerak prajurit Undead sebesar 7%, serta jangkauan serangan sebesar 8%.<br />+ Special Ability 2: Muncul di dekat musuh saat pertama kali muncul, dan memasang buff untuk meningkatkan kecepatan gerak dan kecepatan serangannya.<br />+ Special Ability 3: Tidak terpengaruh oleh serangan medan di atas stage 10.000<br />+ Special Ability 4: Tidak dapat diganggu oleh serangan dan kebal terhadap serangan yang menghentikan dan menghancurkan.<br />+ Tribe Friendliness (Undead): Meningkatkan Tribe Friendliness Undead. 40 untuk tiap bintang 5 dan 80 untuk tiap bintang 6. Efeknya diterapkan meskipun prajurit berada di Toko Waktu. Tribe Friendliness yang ditingkatkan oleh Devil Mage tidak bisa lebih dari 1.000.<br />+ Enhance Token (Undead): Meningkatkan Tribe Friendliness menggunakan fragmen(Undead)yang tersisa Seal Prajurit yang telah mencapai level maksimal. Meningkatkan Tribe Friendliness sebesar 30 untuk tiap bintang 5, 80 untuk tiap bintang 6. Efeknya diterapkan meski pun berada di Toko Waktu. ]]></IDN><ITA><![CDATA[+ Attacco normale: Oscilla il suo bastone e lancia diverse lame di oscurità contro i nemici.<br />+ Attacco abilità: Crea una sfera di oscurità a intervalli regolari. Arrivate a un certo numero, colpiscono automaticamente i nemici.<br />+ Abilità speciale 1: Aumenta la velocità di gioco del 12%, la velocità di movimento delle unità non morte del 7% e la gittata d'attacco del 8%.<br />+ Abilità speciale 2: Al suo arrivo appare accanto ai nemici, ed evoca un buff per aumentare la propria velocità di movimento e di attacco.<br />+ Abilità speciale 3: Non colpito dagli attacchi terrestri al di sopra del livello 10.000.<br />+ Abilità speciale 4: Non può essere interrotto dagli attacchi ed è immune allo stordimento e a essere scaraventato.<br />+ Coesione tribù (non morto): Aumenta la coesione tribù non morti. 40 per ogni unità 5 stelle e 80 per ogni unità 6 stelle. Gli effetti vengono applicati anche quando l'unità si trova nel Negozio del tempo. La coesione della tribù aumentata dal Mago demoniaco non può superare 1.000.<br />+ Potenzia Token (non morto): Aumenta la coesione della tribù usando i frammenti rimanenti dei sigilli unità (non morto) che hanno già raggiunto il livello massimo. Aumenta la coesione della tribù di 30 per ogni unità 5 stelle, 80 per ogni unità 6 stelle. Gli effetti vengono applicati anche quando si trova nel Negozio del tempo. ]]></ITA><JP><![CDATA[+ 一般攻撃: 杖を振り回して暗黒の刃を数発飛ばす。<br />+ スキル攻撃: 一定時間ごとにダークボールが充電され、一定<br />数集まると自動的に敵に向かって発射される。<br />+ 特殊能力 1: ゲームの基本倍速を12%増加させ、 アンデッド<br />兵士の移動速度を7%、攻撃距離を8%増加させる。<br />+ 特殊能力 2: 初登場時、敵軍近くに登場し、自身の移動速度<br />と攻撃速度を増加させるバフを詠唱する。<br />+ 特殊能力 3: 10,000層以上の地形による攻撃に影響を受けな<br />い。<br />+ 特殊能力 4: 攻撃に邪魔されず、気絶、ブローに影響を受け<br />ない。<br />+ 種族友好度 (アンデッド): アンデット種族の友好度を上げて<br />くれる。5星1名毎に40、6星1名毎に80上げてくれる。 兵士が<br />タイムショップにいても適用され、デビルメイジによる種族友<br />好度は最大1000以上増加することはない。<br />+ 印強化 (アンデッド): 最大レベルに達した(アンデッド)兵士<br />印章の残りの印章欠片を使用して種族友好度を増加させる。<br /> 5星1名当たり印章30個ずつ、6星1名当たり印章80個ずつ友好<br />度の勘定に適用される。タイムショップにいても適用される。]]></JP><KO><![CDATA[+ 일반공격 : 지팡이를 휘둘러 여러 발의 암흑 칼날을 날린다.<br />+ 스킬공격 : 일정시간마다 암흑구체가 충전되고, 일정수가 모이면 자동으로 적을 향해 날아가 타격한다.<br />+ 특수능력1 : 게임의 기본배속을 12% 증가시키고, 언데드병사의 이동속도를 7%, 공격거리를 8% 증가시킨다.<br />+ 특수능력2 : 처음 등장시, 적군 가까이에서 등장하고, 자신의 이동속도와 공격속도를 증가시키는 버프를 시전한다.<br />+ 특수능력3 : 10,000층 이상의 지형에 의한 공격에 영향을 받지 않는다.<br />+ 특수능력4 : 공격에 방해받지 않고, 기절, 블로우에 영향을 받지 않는다.<br />+ 종족우호도 (언데드) : 언데드종족의 우호도를 올려준다. 5성 한명당 40만큼, 6성 한명당 80만큼 올려준다. 병사가 시간의 상점에 있어도 적용되고, 데빌 메이지에 의한 종족우호도는 최대 1000이상 증가하지 않는다.<br />+ 징표 강화 (언데드) : 최대레벨에 도달한 (언데드)병사인장의 나머지 인장 조각들로 종족 우호도를 증가시킨다. 5성 한명당 인장 30개씩, 6성 한명당 인장 80개씩 우호도 계산에 적용된다. 시간의 상점에 있어도 적용된다.]]></KO><PRT><![CDATA[+ Ataque normal: Balança seu bastão e lança várias lâminas das trevas contra os inimigos.<br />+ Ataque de habilidade: Cria uma esfera de escuridão a cada período de tempo definido. Quando é reunido um determinado número, eles golpeiam os inimigos automaticamente.<br />+ Habilidade especial 1: Aumenta a velocidade do jogo em 12%, a velocidade de movimento das unidades mortas-vivas em 7% e o alcance de ataque em 8%.<br />+ Habilidade especial 2: Aparece perto os inimigos em sua primeira aparição, e lança um buff para aumentar sua própria velocidade de movimento e velocidade de ataque.<br />+ Habilidade especial 3: Não é afetado por ataques terrestres acima da etapa 10000<br />+ Habilidade especial 4: Não pode ser interrompido por ataques e é imune a atordoar e explodir.<br />+ Simpatia da Tribo (morto-vivo): Aumenta a Simpatia da tribo Morta-viva. 40 por cada 5 estrelas e 80 por cada 6 estrelas. Os efeitos são aplicados mesmo quando a unidade está na Loja do Tempo. A Simpatia da tribo aumentada pelo Mago demoníaco não pode exceder 1000.<br />+ Melhorar Token (morto-vivo): Aumente a Simpatia da tribo usando os fragmentos restantes dos Selos de unidade (morto-vivo) que já alcançaram o nível máximo. Aumente a Simpatia da tribo por 30 para cada 5 estrelas, 80 para cada 6 estrelas. Os efeitos são aplicados mesmo quando está na Loja do Tempo. ]]></PRT><THA><![CDATA[+ การโจมตีธรรมดา: เหวี่ยงไม้เท้าและยิงดาบแห่งความมืดจำนวนมากใส่ศัตรู<br />+ การโจมตีด้วยทักษะ: สร้างลูกพลังแห่งความมืดเป็นระยะตามช่วงเวลาที่กำหนด เมื่อมีลูกพลังถึงจำนวนหนึ่ง ก็จะพุ่งเข้าจู่โจมศัตรูโดยอัตโนมัติ<br />+ ความสามารถพิเศษ 1: เพิ่มความเร็วของเกม 12%, เพิ่มความเร็วของหน่วยรบเผ่าผีดิบ 7% และเพิ่มระยะการโจมตี 8%<br />+ ความสามารถพิเศษ 2: ปรากฏตัวครั้งแรกโดยอยู่ใกล้ศัตรูทันที พร้อมร่ายบัฟเพื่อเพิ่มความเร็วการเคลื่อนที่และความเร็วการโจมตีให้กับตัวเอง<br />+ ความสามารถพิเศษ 3: ไม่ได้รับผลกระทบจากการโจมตีจากภูมิประเทศตั้งแต่ด่านที่ 10,000 ขึ้นไป<br />+ ความสามารถพิเศษ 4: ขัดจังหวะด้วยการโจมตีไม่ได้ ต้านทานสถานะสตันและโดนลมพัด<br />+ ความเป็นมิตรของเผ่า (ผีดิบ): เพิ่มความเป็นมิตรของเผ่าอันเดด โดยเพิ่ม 40 หน่วยต่อจำนวนหน่วยรบ 5 ดาวที่มี และเพิ่ม 80 หน่วยต่อจำนวนหน่วยรบ 6 ดาวที่มี สกิลจะทำงานเสมอแม้ว่าหน่วยรบนี้จะอยู่ในร้านค้าเวลา ความเป็นมิตรของเผ่าที่เพิ่มขึ้นเนื่องจาก นักเวทมาร จะไม่เกิน 1,000 หน่วย<br />+ เสริมพลังโทเค็น (ผีดิบ): เพิ่มความเป็นมิตรของเผ่าโดยใช้ชิ้นส่วนผนึกหน่วยรบ (ผีดิบ) ที่เหลืออยู่ ซึ่งถึงเลเวลสูงสุดแล้ว เพิ่มความเป็นมิตรของเผ่า 30 หน่วย ต่อจำนวนหน่วยรบ 5 ดาว, 80 หน่วยต่อจำนวนหน่วยรบ 6 ดาว ผลของสกิลจะทำงานเสมอแม้ว่าหน่วยรบจะอยู่ในร้านค้าเวลา ]]></THA><TUR><![CDATA[+ Normal Saldırı: Sopasını savurur ve düşmanlara birden fazla kara hançer fırlatır.<br />+ Beceri Saldırısı: Belirlenen sürede bir karanlık bir küre yaratır. Küre sayısı belirli bir miktara ulaşınca, otomatik olarak düşmana vururlar.<br />+ Özel Yetenek 1: Oyun hızını %12 artırır ve Yaşayan Ölü birliklerin hareket hızlarını %7, saldırı menzillerini %8 artırır.<br />+ Özel Yetenek 2: İlk görünmede düşmanların yanında belirir, kendi hareket hızını ve saldırı hızını artırmak için tılsım yapar.<br />+ Özel Yetenek 3: 10000. aşamanın üzerinde karadan gelen saldırılardan etkilenmez.<br />+ Özel Yetenek 4: Engellenemez ve sersemletme ile uçurmaya bağışıktır.<br />+ Kabile Dostluğu (Yaşayan Ölü): Yaşayan Ölü Kabile Dostluğunu artırır. Her 5 yıldız için 40 ve her 6 yıldız için 80. Birliklet Zaman Mağazasında olsa bile etkiler uygulanır. İblis Büyücü tarafından artırılan Kabile Dostluğu 1000'den fazla olamaz.<br />+ Sikke Güçlendir (Yaşayan Ölü): Kalan (Yaşayan Ölü)Birlik Mührü parçalarını kullanarak elde edilen Kabile Dostluğu artışı zaten en yüksek seyiyeye ulaştı. Kabile Dostluğunu her 5 yıldız için 30, her 6 yıldız için 80 artırır. Zaman Mağazasında olsa bile uygulanır. ]]></TUR><VNM><![CDATA[+ Tấn công bình thường: Vung trượng và phi nhiều đao hắc ám về kẻ địch.<br />+ Tấn công Kỹ năng: Tạo một một cầu hắc ám trong một khoảng thời gian. Khi đạt số lượng nhất động, chúng tự động tấn công kẻ địch.<br />+ Khả năng Đặc biệt 1: Tăng tốc độ trò chơi 12%, tăng tốc độ di chuyển của đơn vị Xác Sống 7% và tăng phạm vi tấn công 8%.<br />+ Khả năng Đặc biệt 2: Xuất hiện gần kẻ địch ở lần xuất hiện đầu tiên và thi triển bổ trợ tăng tốc độ di chuyển và tốc độ tấn công.<br />+ Khả năng Đặc biệt 3: Không bị ảnh hưởng bởi đòn tấn công của địa hình từ màn 10.000.<br />+ Khả năng Đặc biệt 4: Không thể bị ngắt bởi các đòn tấn công và miễn nhiễm làm choáng và thổi bay.<br />+ Bộ Tộc Thân Thiện (Xác Sống): Tăng Bộ tộc Thân thiện Xác sống. 40 cho mỗi đơn vị 5 sao và 80 cho mỗi đơn vị 6 sao. Hiệu ứng được áp dụng kể cả khi đơn vị ở trong Cửa hàng Thời gian. Bộ tộc Thân thiện tăng bởi Pháp sư Quỷ không thể vượt quá 1.000.<br />+ Token Cường hóa (Xác Sống): Tăng Bộ tộc Thân thiện bằng số mảnh Phong ấn Đơn vị (Xác Sống) đã đạt cấp tối đa. Tăng 30 điểm Bộ tộc Thân thiện mỗi mảnh 5 sao, 80 điểm cho mỗi mảnh 6 sao. Hiệu ứng được áp dụng kể cả khi ở trong Cửa hàng Thời gian. ]]></VNM><ZHHANS><![CDATA[+ 普通攻击: 挥动拐杖，连续发射多发暗黑尖刀。<br />+ 技能攻击: 在一定的时间内，回充暗黑球体，当充能达到一定<br />的数量时，会自动飞向敌人进行攻击。<br />+ 特殊能力 1: 将游戏的基本倍速增加12%，不死族士兵的移动<br />速度增加7%、攻击距离增加8%。<br />+ 特殊能力 2: 首次登场时，在敌军附近登场，施展可增加自身移<br />动速度和攻击速度的魔法。<br />+ 特殊能力 3: 不受10,000层以上地形造成的攻击影响。<br />+ 特殊能力 4: 攻击不受阻碍，不受晕厥、风退的影响。<br />+ 种族友好度 (不死族): 提升不死族的友好度。每1名5星增加40，<br />每1名6星增加80。 位于时间商店的士兵也适用，但从邪恶魔法<br />师中获得的种族友好度最大不可超过1000。<br />+ 标志强化 (不死族): 已到达最大等级的(不死族)士兵印章的多余<br />碎片，可用来增加额外的种族友善度。 每1名5星可提供30个士<br />兵印章加成，每1名6星可提供80个士兵印章加成。即使位于时间<br />商店的士兵也适用。]]></ZHHANS><ZHHANT><![CDATA[+ 普通攻擊: 揮動拐杖，連續發射多發暗黑尖刀。<br />+ 技能攻擊: 在一定的時間內，回充暗黑球體，當充能達到一<br />定的數量時，會自動飛向敵人進行攻擊。<br />+ 特殊能力 1: 遊戲的基本倍速增加12%， 不死族士兵的移動<br />速度增加7%，攻擊距離增加8%。<br />+ 特殊能力 2: 初次登場時，可於敵軍近處登場，施展可令己身<br />的移動速度及攻擊速度增加的魔法。<br />+ 特殊能力 3: 不受依10000層以上的地形之攻擊之影響。<br />+ 特殊能力 4: 攻擊不受妨礙，且不受昏迷、擊飛影響。<br />+ 種族友善度 (不死族): 提升不死族的友善度。每1名5星增加40，<br />每1名6星增加80。 位於時間商店的士兵也適用，但從邪惡魔法<br />師中獲得的種族友善度最大不可超過1000。<br />+ 標誌強化 (不死族): 已到達最大等級的(不死族)士兵印章的多餘<br />碎片，可用來增加額外的種族友善度。 每1名5星可提供30個士<br />兵印章加成，每1名6星可提供80個士兵印章加成。即使位於時間<br />商店的士兵也適用。]]></ZHHANT></UNIT_DESC_227><UNIT_DESC_228><EN><![CDATA[+ Normal Attack: Slams the target using his large pillar, stunning the target with great damage.<br />+ Skill Attack: Swings his large pillar, creating a snow storm that deals damage and knocks back enemy units.<br />+ Special Ability 1: Increases basic game speed by 6%, increases the movement speed of orc units by 5% and attack range of orc units by 4%.<br />+ Special Ability 2: Appears near the enemies at its first appearance, and casts a buff to increase its own movement speed and attack speed.<br />+ Special Ability 3: Unaffected by attacks by terrain above stage 10,000.<br />+ Special Ability 4: Instantly move to first attack target (dash).<br />+ Tribe Friendliness (Orc): Increases Orc Tribe Friendliness. 40 for every 5-star and 80 for every 6-star. Effects are applied even when the unit is in Time Shop. The Tribe Friendliness increased by the Storm Warrior cannot exceed 1,000.<br />+ Enhance Token (Orc): Increase the Tribe Friendliness using the remaining fragments of (Orc) Unit Seals that have already reached the max level. Increase Tribe Friendliness by 30 for each 5-star, 80 for each 6-star. Effects are applied even when in Time Shop.<br />+ Enhance Active Skill: Efficiency of Active skills(Explosion Shaking Heaven and Earth, Tower of Babel and Skyward Sword) are improved by 20 stages. (Effects can stack but cannot be applied when in time shop)]]></EN><FR><![CDATA[+ Attaque normale : Frappe la cible avec un grand pilier, ce qui l'étourdit et lui inflige des dégâts élevés.<br />+ Attaque de compétence : Balance son énorme pilier, ce qui génère une tempête de neige qui inflige des dégâts et renverse les unités ennemies.<br />+ Compétence spéciale 1 : Augmente la vitesse de base du jeu de 6 %, augmente la vitesse de déplacement des unités orques de 5 % et la portée d'attaque des unités orques de 4 %.<br />+ Compétence spéciale 2 : À sa première apparition, surgit près des ennemis et lance un buff qui augmente sa vitesse d'attaque et de déplacement.<br />+ Compétence spéciale 3 : Immunité aux attaques de terrain au-dessus du niveau 10 000.<br />+ Compétence spéciale 4 : Passer instantanément à la première cible d'attaque (course folle).<br />+ Convivialité tribale (Orc): Augmente la Convivialité des tribus orc. 40 pour chaque unité 5 étoiles et 80 pour chaque unité 6 étoiles. Les effets sont appliqués même si l'unité se trouve dans le Magasin temporel. La Convivialité de tribu conférée par le Guerrier de la tempête ne peut pas dépasser 1 000.<br />+ Jeton d'amélioration (Orc): Augmente la Convivialité de tribu en utilisant les fragments restants des Sceaux d'unité (Orc) qui ont déjà atteint le niveau max. Augmente la Convivialité de tribu de 30 pour chaque 5 étoiles et de 80 pour chaque 6 étoiles. Les effets s'appliquent même dans le Magasin temporel.<br />+ Améliorer la compétence active: Augmente l'efficacité des compétences actives (Augmente l'efficacité d'Explosion qui secoue la terre et le ciel, Tour de Babel et Épée du ciel de 20 niveaux. (Les effets sont cumulables mais ne s'appliquent pas dans le Magasin temporel.)]]></FR><RUS><![CDATA[+ Обычная атака: Бьет по цели огромной колонной, которая оглушает цель и наносит большой урон.<br />+ Атака навыка: Машет большой колонной и создает снежную бурю, которая наносит урон и отбрасывает врагов.<br />+ Специальная способность 1: повышает базовую скорость игры на 6%, а также увеличивает скорость движения воинов-орков на 5% и дальность атаки воинов-орков на 4%.<br />+ Специальная способность 2: При первом появлении оказывается возле врагов и создает себе бафф, увеличивающий скорость движения и атаки.<br />+ Специальная способность 3: Игнорирует топографические атаки выше 10 000 уровня.<br />+ Специальная способность 4: мгновенно (рывком) переходит к первой цели атаки.<br />+ Дружелюбие рода (Орк): Увеличивает дружелюбие рода орков. 40 за кажд. 5-зв. и 80 за кажд. 6-зв. Эффекты действуют, даже когда воин находится в магазине времени. Однако Грозовой воин не может повышать дружелюбие рода более чем на 1000.<br />+ Знак усиления (Орк): Повышает дружелюбие рода с помощью оставшихся фрагментов (Орк) печатей воинов, которые уже достигли макс. уровня. Повышает дружелюбие рода на 30 за кажд. 5-зв. и на 80 за кажд. 6-зв. Эффекты действуют даже в магазине времени.<br />+ Улучшение активного навыка: Повышает эффективность активных навыков (взрыва земли и неба, Вавилонской башни и взлетающего меча) на 20 уровней. (Эффекты суммируются, но не применяются из магазина времени)]]></RUS><DE><![CDATA[+ Normaler Angriff: Schmettert mit seiner großen Säule auf den Boden und betäubt das Ziel mit großem Schaden.<br />+ Fertigkeitsangriff: Schwingt seine große Säule und erzeugt einen Schneesturm, der Schaden verursacht und gegnerische Einheiten zurückstößt.<br />+ Sonderfähigkeit 1: Erhöht die Basis-Spielgeschwindigkeit um 6% sowie die Bewegungsgeschwindigkeit von Orkeinheiten um 5% und die Angriffsreichweite von Orkeinheiten um 4%.<br />+ Sonderfähigkeit 2: Erscheint beim ersten Auftauchen in der Nähe des Feindes und wirkt einen Buff, um die eigene Bewegungs- und Angriffsgeschwindigkeit zu erhöhen.<br />+ Sonderfähigkeit 3: Nicht von Angriff durch Terrain über Stufe 10.000 betroffen.<br />+ Sonderfähigkeit 4: Bewege dich sofort zum ersten Angriffsziel (Sprint).<br />+ Stammeswohlwollen (Ork): Erhöht Ork-Stammeswohlwollen. 40 für jede 5-Sterne und 80 für jede 6-Sterne. Effekte gelten auch, wenn die Einheit im Zeitladen ist Das vom Sturmkrieger Stammeswohlwollen kann 1.000 nicht übersteigen.<br />+ Verbesserungszeichen (Ork): Erhöht das Stammeswohlwollen mithilfe der Fragmente der (Ork) Einheitensiegel, die bereits das max. Level erreicht haben. Erhöht Stammeswohlwollen um 30 für jede 5-Sterne und 80 für jede 6-Sterne. Effekte gelten auch im Zeitladen.<br />+ Aktive Fertigkeit verbessern: Effizienz von aktiven Fertigkeiten (Himmel und Erde erschütternde Explosion, Turm von Babel, Himmelwärts-Schwert) werden um 20 Stufen verbessert. (Effekte können gestapelt, aber nicht im Laden der Zeit angewendet werden.)]]></DE><ES><![CDATA[+ Ataque normal: Golpea al objetico con su columna gigante, aturdiéndolo e infligiendo una gran cantidad de daño.<br />+ Ataque de habilidad: Blande su columna gigante, creando una tormenta de nieve que inflige daño y aturde a unidades enemigas.<br />+ Habilidad especial 1: Aumenta la velocidad del juego en un 6 %, la velocidad de movimiento de las unidades orcas en un 5 % y el alcance de ataque de las unidades orcas en un 4 %.<br />+ Habilidad especial 2: Aparece cerca de los enemigos la primera vez y lanza una mejora para aumentar su propia velocidad de movimiento y de ataque.<br />+ Habilidad especial 3: No le afectan los ataques por terreno por encima del escenario 10 000.<br />+ Habilidad especial 4: Se mueve para atacar primero al objetivo (carrera).<br />+ Amistad de tribu (Orco): Aumenta la amistad de tribu orca. 40 por cada 5 estrellas y 80 por cada 6 estrellas. Se aplica incluso cuando la unidad está en la Tienda del Tiempo. La amistad de tribu aumentada por el Guerrero de tormenta no puede superar 1000.<br />+ Símbolo de mejora (Orco): Aumenta la amistad de tribu con los fragmentos restantes de sellos de unidad (Orco) que hayan llegado a nivel máximo. Aumenta la amistad de tribu en 30 por los de 5 estrellas, y en 80 por los de 6 estrellas. Se aplica incluso cuando está en la Tienda del Tiempo.<br />+ Mejorar habilidad activa: La eficacia de las habilidades activas (Espada de Destrucción, Torre de Babel y Espada Guardacielo) mejoran en 20 escenarios (los efectos pueden sumarse, pero no se aplican en la Tienda del Tiempo).]]></ES><IDN><![CDATA[+ Normal Attack: Menghempaskan target menggunakan pilarnya yang besar, menghentikan target dengan damage yang besar.<br />+ Skill Attack: Mengayunkan pilarnya yang besar, menciptakan badai salju yang menimbulkan damage dan memukul mundur prajurit musuh.<br />+ Special Ability 1: Meningkatkan kecepatan dasar game sebesar 6%, meningkatkan kecepatan gerak prajurit orc sebesar 5%, serta jangkauan serangan prajurit orc sebesar 4%.<br />+ Special Ability 2: Muncul di dekat musuh saat pertama kali muncul, dan memasang buff untuk meningkatkan kecepatan gerak dan kecepatan serangannya.<br />+ Special Ability 3: Tidak terpengaruh oleh serangan medan di atas stage 10.000<br />+ Special Ability 4: Bergerak dengan cepat ke target serangan pertama (berlari).<br />+ Tribe Friendliness (Orc): Meningkatkan Tribe Friendliness Orc. 40 untuk tiap bintang 5 dan 80 untuk tiap bintang 6. Efeknya diterapkan meskipun prajurit berada di Toko Waktu. Tribe Friendliness yang ditingkatkan oleh Storm Warrior tidak bisa lebih dari 1.000.<br />+ Enhance Token (Orc): Meningkatkan Tribe Friendliness menggunakan fragmen(Orc)yang tersisa Seal Prajurit yang telah mencapai level maksimal. Meningkatkan Tribe Friendliness sebesar 30 untuk tiap bintang 5, 80 untuk tiap bintang 6. Efeknya diterapkan meski pun berada di Toko Waktu.<br />+ Enhance Active Skill: Efisiensi Active Skill(Explosion Shaking Heaven and Earth, Tower of Babel, dan Skyward Sword) meningkat sebanyak 20 stage. (Efeknya bisa berlipat ganda namun tidak dapat diterapkan saat berada di toko waktu)]]></IDN><ITA><![CDATA[+ Attacco normale: Colpisce il bersaglio usando la sua grande colonna, stordendolo e infliggendogli un ingente danno.<br />+ Attacco abilità: Oscilla la sua grande colonna, creando una tempesta di neve che infligge danni e respinge le unità nemiche.<br />+ Abilità speciale 1: Aumenta la velocità di base del gioco del 6%, aumenta la velocità di movimento del 5% e la gittata di attacco del 4% delle unità orco.<br />+ Abilità speciale 2: Al suo arrivo appare accanto ai nemici, ed evoca un buff per aumentare la propria velocità di movimento e di attacco.<br />+ Abilità speciale 3: Non colpito dagli attacchi terrestri al di sopra del livello 10.000.<br />+ Abilità speciale 4: Si muove istantaneamente verso il primo bersaglio d'attacco (scagliandosi).<br />+ Coesione tribù (Orco): Aumenta la coesione tribù orchi. 40 per ogni unità 5 stelle e 80 per ogni unità 6 stelle. Gli effetti vengono applicati anche quando l'unità si trova nel Negozio del tempo. La coesione della tribù aumentata dal Guerriero della tempesta non può superare 1.000.<br />+ Potenzia Token (Orco): Aumenta la coesione della tribù usando i frammenti rimanenti dei sigilli unità (Orco) che hanno già raggiunto il livello massimo. Aumenta la coesione della tribù di 30 per ogni unità 5 stelle, 80 per ogni unità 6 stelle. Gli effetti vengono applicati anche quando si trova nel Negozio del tempo.<br />+ Potenziamento dell'abilità attiva: L'efficacia delle abilità attive (Esplosione che scuote il cielo e la terra, Torre di Babele e Spada dal cielo) è potenziata di 20 livelli. (Gli effetti possono accumularsi ma non sono applicati quando l'unità è nel negozio del tempo).]]></ITA><JP><![CDATA[+ 一般攻撃: 巨大な柱を連続で打ち下ろして強いダメージを与<br />え、気絶させる。<br />+ スキル攻撃: 巨大な柱を振り回して吹雪を起こし、敵にダメ<br />ージを与えてノックバックさせる。<br />+ 特殊能力 1: ゲームの基本倍速を6%増加させ、オーク兵士の<br />移動速度を5%、攻撃距離を4%増加させる。<br />+ 特殊能力 2: 初登場時、敵軍近くに登場し、自身の移動速度<br />と攻撃速度を増加させるバフを詠唱する。<br />+ 特殊能力 3: 10,000層以上の地形による攻撃に影響を受けな<br />い。<br />+ 特殊能力 4: 最初のターゲットに素早く瞬間移動(ダッシュ) <br />する。<br />+ 種族友好度 (オーク): オーク種族の友好度を上げてくれる。<br />5星1名毎に40、6星1名毎に80上げてくれる。 兵士がタイムシ<br />ョップにいても適用され、ストームウォリアーによる種族友<br />好度は最大1000以上増加することはない。<br />+ 印強化 (オーク): 最大レベルに達した(オーク)兵士印章の残り<br />の印章欠片を使用して種族友好度を増加させる。 5星1名当た<br />り印章30個ずつ、6星1名当たり印章80個ずつ友好度の勘定に<br />適用される。タイムショップにいても適用される。<br />+ アクティブスキル強化: 天地爆裂, バベルの塔, 千剣の効率を<br />20ステージ上げてくれる。(累積適用され、タイムショップに<br />いると適用されない。)]]></JP><KO><![CDATA[+ 일반공격 : 거대한 기둥을 연속으로 내리쳐 강한 대미지를 주며, 기절시킨다.<br />+ 스킬공격 : 거대한 기둥을 휘둘러 눈보라를 일으켜 적에게 대미지를 주고, 적을 밀쳐낸다.<br />+ 특수능력1 : 게임의 기본배속을 6% 증가시키고, 오크병사의 이동속도를 5%, 공격거리를 4% 증가시킨다.<br />+ 특수능력2 : 처음 등장시, 적군 가까이에서 등장하고, 자신의 이동속도와 공격속도를 증가시키는 버프를 시전한다.<br />+ 특수능력3 : 10,000층 이상의 지형에 의한 공격에 영향을 받지 않는다.<br />+ 특수능력4 : 첫번째 공격목표에게 빠르게 순간이동( 대쉬 )한다.<br />+ 종족우호도 (오크) : 오크종족의 우호도를 올려준다. 5성 한명당 40만큼, 6성 한명당 80만큼 올려준다. 병사가 시간의 상점에 있어도 적용되고, 스톰 워리어에 의한 종족우호도는 최대 1000이상 증가하지 않는다.<br />+ 징표 강화 (오크) : 최대레벨에 도달한 (오크)병사인장의 나머지 인장 조각들로 종족 우호도를 증가시킨다. 5성 한명당 인장 30개씩, 6성 한명당 인장 80개씩 우호도 계산에 적용된다. 시간의 상점에 있어도 적용된다. <br />+ 액티브스킬 강화 : 천지폭렬, 바벨탑, 천검의 효율을 20스테이지 만큼 올려준다. (누적적용되며, 시간의 상점에 있으면 적용되지 않는다.)]]></KO><PRT><![CDATA[+ Ataque normal: Bate no alvo usando seu grande pilar, atordoando o alvo com grandes danos.<br />+ Ataque de habilidade: Balança seu grande pilar, criando uma tempestade de neve que causa danos e derruba as unidades inimigas.<br />+ Habilidade especial 1: Aumenta a velocidade básica do jogo em 6%, aumenta a velocidade de movimento das unidades orc em 5% e aumenta o alcance de ataque das unidades orc em 4%.<br />+ Habilidade especial 2: Aparece perto os inimigos em sua primeira aparição, e lança um buff para aumentar sua própria velocidade de movimento e velocidade de ataque.<br />+ Habilidade especial 3: Não é afetado por ataques terrestres acima da etapa 10000<br />+ Habilidade especial 4: Se move instantaneamente para o alvo do primeiro ataque (corrida).<br />+ Simpatia da Tribo (Orc) : Aumenta a Simpatia da tribo Orc. 40 por cada 5 estrelas e 80 por cada 6 estrelas. Os efeitos são aplicados mesmo quando a unidade está na Loja do Tempo. A Simpatia da tribo aumentada pelo Guerreiro da tempestade não pode exceder 1000.<br />+ Melhorar Token (Orc) : Aumente a Simpatia da tribo usando os fragmentos restantes dos Selos de unidade (Orc) que já alcançaram o nível máximo. Aumente a Simpatia da tribo por 30 para cada 5 estrelas, 80 para cada 6 estrelas. Os efeitos são aplicados mesmo quando está na Loja do Tempo.<br />+ Melhorar habilidade ativa: A eficiência das habilidades ativas (Explosion Shaking Heaven and Earth, Tower of Babel e Skyward Sword) é melhorada em 20 etapas. (Os efeitos podem se acumular mas não podem ser aplicados quando na Loja do Tempo)]]></PRT><THA><![CDATA[+ การโจมตีธรรมดา: ใช้เสาหินขนาดใหญ่ฟาดศัตรู ทำให้เป้าหมายสตันและทำแดเมจอย่างรุนแรง<br />+ การโจมตีด้วยทักษะ: เหวี่ยงเสาหินอันใหญ่โตเพื่อสร้างพายุหิมะที่ทำแดเมจและซัดหน่วยรบศัตรูไปด้านหลัง<br />+ ความสามารถพิเศษ 1: เพิ่มความเร็วพื้นฐานของเกม6%เพิ่มความเร็วในการเคลื่อนที่ของหน่วยรบเผ่าออค5%และระยะการโจมตีของหน่วยรบเผ่าออค4%<br />+ ความสามารถพิเศษ 2: ปรากฏตัวครั้งแรกโดยอยู่ใกล้ศัตรูทันที พร้อมร่ายบัฟเพื่อเพิ่มความเร็วการเคลื่อนที่และความเร็วการโจมตีให้กับตัวเอง<br />+ ความสามารถพิเศษ 3: ไม่ได้รับผลกระทบจากการโจมตีจากภูมิประเทศตั้งแต่ด่านที่ 10,000 ขึ้นไป<br />+ ความสามารถพิเศษ 4: เคลื่อนที่ไปยังเป้าหมายทันทีเมื่อโจมตีครั้งแรก (พุ่งชน)<br />+ ความเป็นมิตรของชนเผ่า (ออร์ค): เพิ่มความเป็นมิตรของเผ่าออร์ค โดยเพิ่ม 40 หน่วยต่อจำนวนหน่วยรบ 5 ดาวที่มี และเพิ่ม 80 หน่วยต่อจำนวนหน่วยรบ 6 ดาวที่มี สกิลจะทำงานเสมอแม้ว่าหน่วยรบนี้จะอยู่ในร้านค้าเวลา ความเป็นมิตรของเผ่าที่เพิ่มขึ้นเนื่องจาก นักรบวายุ จะไม่เกิน 1,000 หน่วย<br />+ เสริมพลังโทเค็น (ออร์ค): เพิ่มความเป็นมิตรของเผ่าโดยใช้ชิ้นส่วนผนึกหน่วยรบ (ออร์ค) ที่เหลืออยู่ ซึ่งถึงเลเวลสูงสุดแล้ว เพิ่มความเป็นมิตรของเผ่า 30 หน่วย ต่อจำนวนหน่วยรบ 5 ดาว, 80 หน่วยต่อจำนวนหน่วยรบ 6 ดาว ผลของสกิลจะทำงานเสมอแม้ว่าหน่วยรบจะอยู่ในร้านค้าเวลา<br />+ เสริมทักษะกดใช้: เพิ่มประสิทธิภาพของทักษะกดใช้ (ระเบิดสะเทือนฟ้าดิน, หอคอยบาเบล และดาบแห่งนภา) 20 ด่าน (เอฟเฟ็กต์สามารถสะสมรวมกันได้ แต่จะใช้เมื่ออยู่ในร้านไอเท็มไม่ได้)]]></THA><TUR><![CDATA[+ Normal Saldırı: Geniş sütunu ile hedefe çarpar, büyük hasar verir ve hedefi sersemletir.<br />+ Beceri Saldırısı: Geniş sütununu savurur, düşman birliklerine hasar veren ve onları yere düşüren bir kar fırtınası oluşturur.<br />+ Özel Yetenek 1: Temel oyun hızını %6 artırır ve yaşayan ölü birliklerinin hareket hızlarını %5, saldırı menzillerini %4 artırır.<br />+ Özel Yetenek 2: İlk görünmede düşmanların yanında belirir, kendi hareket hızını ve saldırı hızını artırmak için tılsım yapar.<br />+ Özel Yetenek 3: 10000. aşamanın üzerinde karadan gelen saldırılardan etkilenmez.<br />+ Özel Yetenek 4: Anında ilk saldırı hedefine gider (hız).<br />+ Kabile Dostluğu (Ork): Ork Kabile Dostluğunu artırır. Her 5 yıldız için 40 ve her 6 yıldız için 80. Birliklet Zaman Mağazasında olsa bile etkiler uygulanır. Fırtına Savaşçısı tarafından artırılan Kabile Dostluğu 1000'den fazla olamaz.<br />+ Sikke Güçlendir (Ork): Kalan (Ork)Birlik Mührü parçalarını kullanarak elde edilen Kabile Dostluğu artışı zaten en yüksek seyiyeye ulaştı. Kabile Dostluğunu her 5 yıldız için 30, her 6 yıldız için 80 artırır. Zaman Mağazasında olsa bile uygulanır.<br />+ Etkin Yeteneği Geliştirme: Etkin yeteneklerin (Göğü ve Yeri Sarsan Patlama, Babil Kulesi ve Göğe Uzanan Kılıç) her 20 aşamada bir iyileşir. (Etkiler birbirine eklenebilir ancak zaman mağazasında iken uygulanamaz)]]></TUR><VNM><![CDATA[+ Tấn công bình thường: Đập mục tiêu bằng cây cột khổng lồ, làm choáng chúng với sát thương lớn.<br />+ Tấn công Kỹ năng: Vung cây cột khổng lồ, tạo ra một cơn bão tuyết gây sát thương và đẩy lùi kẻ địch.<br />+ Khả năng Đặc biệt 1: Tăng tốc độ trò chơi cơbản 6%, tăng tốc độ di chuyển của đơn vị quái vật 5% và tăng phạm vi tấn công của đơn vị quái vật 4%.<br />+ Khả năng Đặc biệt 2: Xuất hiện gần kẻ địch ở lần xuất hiện đầu tiên và thi triển bổ trợ tăng tốc độ di chuyển và tốc độ tấn công.<br />+ Khả năng Đặc biệt 3: Không bị ảnh hưởng bởi đòn tấn công của địa hình từ màn 10.000.<br />+ Khả năng Đặc biệt 4: Ngay lập tức di chuyển đến mục tiêu tấn công đầu tiên (dash).<br />+ Bộ Tộc Thân Thiện (Quái tộc): Tăng Bộ tộc Thân thiện Quái vật. 40 cho mỗi đơn vị 5 sao và 80 cho mỗi đơn vị 6 sao. Hiệu ứng được áp dụng kể cả khi đơn vị ở trong Cửa hàng Thời gian. Bộ tộc Thân thiện tăng bởi Chiến binh Gió bão không thể vượt quá 1.000.<br />+ Token Cường hóa (Quái tộc): Tăng Bộ tộc Thân thiện bằng số mảnh Phong ấn Đơn vị (Quái tộc) đã đạt cấp tối đa. Tăng 30 điểm Bộ tộc Thân thiện mỗi mảnh 5 sao, 80 điểm cho mỗi mảnh 6 sao. Hiệu ứng được áp dụng kể cả khi ở trong Cửa hàng Thời gian.<br />+ Cải thiện Kỹ năng Chủ động: Hiệu quả của kỹ năng Chủ động (Vụ Nổ Rung Chuyển Thiên Đường và Hạ Giới, Tháp Babel và Thiên Không Kiếm) được tăng cường 20 màn. (Hiệu ứng có thể cộng dồn nhưng không thể áp dụng khi ở trong cửa hàng thời gian)]]></VNM><ZHHANS><![CDATA[+ 普通攻击: 由上往下连续地挥动巨大的柱子，给予敌人伤害并<br />使其昏厥。<br />+ 技能攻击: 挥动巨大的柱子并引起暴风雪，给予敌人伤害并击<br />退敌人。<br />+ 特殊能力 1: 将游戏的基本倍速增加6%，怪兽士兵的移动速度<br />增加5%，攻击距离增加4%。<br />+ 特殊能力 2: 首次登场时，在敌军附近登场，施展可增加自身<br />移动速度和攻击速度的魔法。<br />+ 特殊能力 3: 不受10,000层以上地形造成的攻击影响。<br />+ 特殊能力 4: 可瞬间移动（猛冲）到第一个攻击目标旁。<br />+ 种族友好度 (怪兽): 提升怪兽的友好度。每1名5星增加40，<br />每1名6星增加80。 位于时间商店的士兵也适用，但从暴风战士中<br />获得的种族友好度最大不可超过1000。<br />+ 标志强化 (怪兽): 已到达最大等级的(怪兽)士兵印章的多余碎片，<br />可用来增加额外的种族友善度。 每1名5星可提供30个士兵印章<br />加成，每1名6星可提供80个士兵印章加成。即使位于时间商店的士<br />兵也适用。<br />+ 强化主动技能: 天地破裂、巴别塔、天剑的效率提升20关。（累<br />计适用，在时间的商店时不适用。）]]></ZHHANS><ZHHANT><![CDATA[+ 普通攻擊: 由上往下連續地揮動巨大的柱子，給予敵人傷害<br />並使其昏厥。<br />+ 技能攻擊: 揮動巨大的柱子並引起暴風雪，給予敵人傷害並擊<br />退敵人。<br />+ 特殊能力 1: 遊戲基本速度增加6%，獸人士兵的移動速度增<br />加5%，攻擊距離增加4%。<br />+ 特殊能力 2: 初次登場時，可於敵軍近處登場，施展可令己身<br />的移動速度及攻擊速度增加的魔法。<br />+ 特殊能力 3: 不受依10000層以上的地形之攻擊之影響。<br />+ 特殊能力 4: 瞬間移動到第一個攻擊目標( 衝刺 )。<br />+ 種族友善度 (獸人): 提升獸人的友善度。每1名5星增加40，<br />每1名6星增加80。 位於時間商店的士兵也適用，但從暴風戰士<br />中獲得的種族友善度最大不可超過1000。<br />+ 標誌強化 (獸人): 已到達最大等級的(獸人)士兵印章的多餘碎<br />片，可用來增加額外的種族友善度。 每1名5星可提供30個士兵<br />印章加成，每1名6星可提供80個士兵印章加成。即使位於時間<br />商店的士兵也適用。<br />+ 主動技能強化: 天地爆裂,，巴別塔，天劍的效率提高20關卡。<br />(累計適用，在時間商店時不適用。)]]></ZHHANT></UNIT_DESC_228><UNIT_DESC_229><EN><![CDATA[+ Normal Attack: Slams the target using his large pillar, stunning the target with great damage.<br />+ Skill Attack: Swings his large pillar, creating a snow storm that deals damage and knocks back enemy units.<br />+ Special Ability 1: Increases basic game speed by 11%, increases the movement speed of orc units by 8% and attack range of orc units by 7%.<br />+ Special Ability 2: Appears near the enemies at its first appearance, and casts a buff to increase its own movement speed and attack speed.<br />+ Special Ability 3: Unaffected by attacks by terrain above stage 10,000.<br />+ Special Ability 4: Instantly move to first attack target (dash).<br />+ Special Ability 5: Cannot be interrupted by attacks and is immune to paralyze and freeze.<br />+ Tribe Friendliness (Orc): Increases Orc Tribe Friendliness. 40 for every 5-star and 80 for every 6-star. Effects are applied even when the unit is in Time Shop. The Tribe Friendliness increased by the Storm Warrior cannot exceed 1,000.<br />+ Enhance Token (Orc): Increase the Tribe Friendliness using the remaining fragments of (Orc) Unit Seals that have already reached the max level. Increase Tribe Friendliness by 30 for each 5-star, 80 for each 6-star. Effects are applied even when in Time Shop.<br />+ Enhance Active Skill: Efficiency of Active skills(Explosion Shaking Heaven and Earth, Tower of Babel and Skyward Sword) are improved by 40 stages. (Effects can stack but cannot be applied when in time shop)]]></EN><FR><![CDATA[+ Attaque normale : Frappe la cible avec un grand pilier, ce qui l'étourdit et lui inflige des dégâts élevés.<br />+ Attaque de compétence : Balance son énorme pilier, ce qui génère une tempête de neige qui inflige des dégâts et renverse les unités ennemies.<br />+ Compétence spéciale 1 : Augmente la vitesse de base du jeu de 11 %, augmente la vitesse de déplacement des unités orques de 8 % et la portée d'attaque des unités orques de 7 %.<br />+ Compétence spéciale 2 : À sa première apparition, surgit près des ennemis et lance un buff qui augmente sa vitesse d'attaque et de déplacement.<br />+ Compétence spéciale 3 : Immunité aux attaques de terrain au-dessus du niveau 10 000.<br />+ Compétence spéciale 4 : Passer instantanément à la première cible d'attaque (course folle).<br />+ Compétence spéciale 5 : Ne peut pas être interrompu par des attaques, et est immunisé contre la paralysie et le gel.<br />+ Convivialité tribale (Orc): Augmente la Convivialité des tribus orc. 40 pour chaque unité 5 étoiles et 80 pour chaque unité 6 étoiles. Les effets sont appliqués même si l'unité se trouve dans le Magasin temporel. La Convivialité de tribu conférée par le Guerrier de la tempête ne peut pas dépasser 1 000.<br />+ Jeton d'amélioration (Orc): Augmente la Convivialité de tribu en utilisant les fragments restants des Sceaux d'unité (Orc) qui ont déjà atteint le niveau max. Augmente la Convivialité de tribu de 30 pour chaque 5 étoiles et de 80 pour chaque 6 étoiles. Les effets s'appliquent même dans le Magasin temporel.<br />+ Améliorer la compétence active: Augmente l'efficacité des compétences actives (Augmente l'efficacité d'Explosion qui secoue la terre et le ciel, Tour de Babel et Épée du ciel de 40 niveaux. (Les effets sont cumulables mais ne s'appliquent pas dans le Magasin temporel.)]]></FR><RUS><![CDATA[+ Обычная атака: Бьет по цели огромной колонной, которая оглушает цель и наносит большой урон.<br />+ Атака навыка: Машет большой колонной и создает снежную бурю, которая наносит урон и отбрасывает врагов.<br />+ Специальная способность 1: повышает базовую скорость игры на 11%, а также увеличивает скорость движения воинов-орков на 8% и дальность атаки воинов-орков на 7%.<br />+ Специальная способность 2: При первом появлении оказывается возле врагов и создает себе бафф, увеличивающий скорость движения и атаки.<br />+ Специальная способность 3: Игнорирует топографические атаки выше 10 000 уровня.<br />+ Специальная способность 4: мгновенно (рывком) переходит к первой цели атаки.<br />+ Специальная способность 5: Не прерывается атаками и имеет иммунитет к параличу и заморозке.<br />+ Дружелюбие рода (Орк): Увеличивает дружелюбие рода орков. 40 за кажд. 5-зв. и 80 за кажд. 6-зв. Эффекты действуют, даже когда воин находится в магазине времени. Однако Грозовой воин не может повышать дружелюбие рода более чем на 1000.<br />+ Знак усиления (Орк): Повышает дружелюбие рода с помощью оставшихся фрагментов (Орк) печатей воинов, которые уже достигли макс. уровня. Повышает дружелюбие рода на 30 за кажд. 5-зв. и на 80 за кажд. 6-зв. Эффекты действуют даже в магазине времени.<br />+ Улучшение активного навыка: Повышает эффективность активных навыков (взрыва земли и неба, Вавилонской башни и взлетающего меча) на 40 уровней. (Эффекты суммируются, но не применяются из магазина времени)]]></RUS><DE><![CDATA[+ Normaler Angriff: Schmettert mit seiner großen Säule auf den Boden und betäubt das Ziel mit großem Schaden.<br />+ Fertigkeitsangriff: Schwingt seine große Säule und erzeugt einen Schneesturm, der Schaden verursacht und gegnerische Einheiten zurückstößt.<br />+ Sonderfähigkeit 1: Erhöht die Basis-Spielgeschwindigkeit um 11% sowie die Bewegungsgeschwindigkeit von Orkeinheiten um 8% und die Angriffsreichweite von Orkeinheiten um 7%.<br />+ Sonderfähigkeit 2: Erscheint beim ersten Auftauchen in der Nähe des Feindes und wirkt einen Buff, um die eigene Bewegungs- und Angriffsgeschwindigkeit zu erhöhen.<br />+ Sonderfähigkeit 3: Nicht von Angriff durch Terrain über Stufe 10.000 betroffen.<br />+ Sonderfähigkeit 4: Bewege dich sofort zum ersten Angriffsziel (Sprint).<br />+ Sonderfähigkeit 5: Kann nicht durch Angriffe unterbrochen werden und ist immun gegen Paralyse und Einfrieren.<br />+ Stammeswohlwollen (Ork): Erhöht Ork-Stammeswohlwollen. 40 für jede 5-Sterne und 80 für jede 6-Sterne. Effekte gelten auch, wenn die Einheit im Zeitladen ist Das vom Sturmkrieger Stammeswohlwollen kann 1.000 nicht übersteigen.<br />+ Verbesserungszeichen (Ork): Erhöht das Stammeswohlwollen mithilfe der Fragmente der (Ork) Einheitensiegel, die bereits das max. Level erreicht haben. Erhöht Stammeswohlwollen um 30 für jede 5-Sterne und 80 für jede 6-Sterne. Effekte gelten auch im Zeitladen.<br />+ Aktive Fertigkeit verbessern: Effizienz von aktiven Fertigkeiten (Himmel und Erde erschütternde Explosion, Turm von Babel, Himmelwärts-Schwert) werden um 40 Stufen verbessert. (Effekte können gestapelt, aber nicht im Laden der Zeit angewendet werden.)]]></DE><ES><![CDATA[+ Ataque normal: Golpea al objetico con su columna gigante, aturdiéndolo e infligiendo una gran cantidad de daño.<br />+ Ataque de habilidad: Blande su columna gigante, creando una tormenta de nieve que inflige daño y aturde a unidades enemigas.<br />+ Habilidad especial 1: Aumenta la velocidad del juego en un 11 %, la velocidad de movimiento de las unidades orcas en un 8 % y el alcance de ataque de las unidades orcas en un 7 %.<br />+ Habilidad especial 2: Aparece cerca de los enemigos la primera vez y lanza una mejora para aumentar su propia velocidad de movimiento y de ataque.<br />+ Habilidad especial 3: No le afectan los ataques por terreno por encima del escenario 10 000.<br />+ Habilidad especial 4: Se mueve para atacar primero al objetivo (carrera).<br />+ Habilidad especial 5: No puede ser interrumpido por ataques y es inmune a paralización y a congelación.<br />+ Amistad de tribu (Orco): Aumenta la amistad de tribu orca. 40 por cada 5 estrellas y 80 por cada 6 estrellas. Se aplica incluso cuando la unidad está en la Tienda del Tiempo. La amistad de tribu aumentada por el Guerrero de tormenta no puede superar 1000.<br />+ Símbolo de mejora (Orco): Aumenta la amistad de tribu con los fragmentos restantes de sellos de unidad (Orco) que hayan llegado a nivel máximo. Aumenta la amistad de tribu en 30 por los de 5 estrellas, y en 80 por los de 6 estrellas. Se aplica incluso cuando está en la Tienda del Tiempo.<br />+ Mejorar habilidad activa: La eficacia de las habilidades activas (Espada de Destrucción, Torre de Babel y Espada Guardacielo) mejoran en 40 escenarios (los efectos pueden sumarse, pero no se aplican en la Tienda del Tiempo).]]></ES><IDN><![CDATA[+ Normal Attack: Menghempaskan target menggunakan pilarnya yang besar, menghentikan target dengan damage yang besar.<br />+ Skill Attack: Mengayunkan pilarnya yang besar, menciptakan badai salju yang menimbulkan damage dan memukul mundur prajurit musuh.<br />+ Special Ability 1: Meningkatkan kecepatan dasar game sebesar 11%, meningkatkan kecepatan gerak prajurit orc sebesar 8%, serta jangkauan serangan prajurit orc sebesar 7%.<br />+ Special Ability 2: Muncul di dekat musuh saat pertama kali muncul, dan memasang buff untuk meningkatkan kecepatan gerak dan kecepatan serangannya.<br />+ Special Ability 3: Tidak terpengaruh oleh serangan medan di atas stage 10.000<br />+ Special Ability 4: Bergerak dengan cepat ke target serangan pertama (berlari).<br />+ Special Ability 5: Tidak dapat diganggu oleh serangan dan kebal terhadap serangan yang melumpuhkan dan membekukan.<br />+ Tribe Friendliness (Orc): Meningkatkan Tribe Friendliness Orc. 40 untuk tiap bintang 5 dan 80 untuk tiap bintang 6. Efeknya diterapkan meskipun prajurit berada di Toko Waktu. Tribe Friendliness yang ditingkatkan oleh Storm Warrior tidak bisa lebih dari 1.000.<br />+ Enhance Token (Orc): Meningkatkan Tribe Friendliness menggunakan fragmen(Orc)yang tersisa Seal Prajurit yang telah mencapai level maksimal. Meningkatkan Tribe Friendliness sebesar 30 untuk tiap bintang 5, 80 untuk tiap bintang 6. Efeknya diterapkan meski pun berada di Toko Waktu.<br />+ Enhance Active Skill: Efisiensi Active Skill(Explosion Shaking Heaven and Earth, Tower of Babel, dan Skyward Sword) meningkat sebanyak 40 stage. (Efeknya bisa berlipat ganda namun tidak dapat diterapkan saat berada di toko waktu)]]></IDN><ITA><![CDATA[+ Attacco normale: Colpisce il bersaglio usando la sua grande colonna, stordendolo e infliggendogli un ingente danno.<br />+ Attacco abilità: Oscilla la sua grande colonna, creando una tempesta di neve che infligge danni e respinge le unità nemiche.<br />+ Abilità speciale 1: Aumenta la velocità di base del gioco del 11%, aumenta la velocità di movimento del 8% e la gittata di attacco del 7% delle unità orco.<br />+ Abilità speciale 2: Al suo arrivo appare accanto ai nemici, ed evoca un buff per aumentare la propria velocità di movimento e di attacco.<br />+ Abilità speciale 3: Non colpito dagli attacchi terrestri al di sopra del livello 10.000.<br />+ Abilità speciale 4: Si muove istantaneamente verso il primo bersaglio d'attacco (scagliandosi).<br />+ Abilità speciale 5: Non può essere interrotto da attacchi ed è immune a paralisi e congelamento.<br />+ Coesione tribù (Orco): Aumenta la coesione tribù orchi. 40 per ogni unità 5 stelle e 80 per ogni unità 6 stelle. Gli effetti vengono applicati anche quando l'unità si trova nel Negozio del tempo. La coesione della tribù aumentata dal Guerriero della tempesta non può superare 1.000.<br />+ Potenzia Token (Orco): Aumenta la coesione della tribù usando i frammenti rimanenti dei sigilli unità (Orco) che hanno già raggiunto il livello massimo. Aumenta la coesione della tribù di 30 per ogni unità 5 stelle, 80 per ogni unità 6 stelle. Gli effetti vengono applicati anche quando si trova nel Negozio del tempo.<br />+ Potenziamento dell'abilità attiva: L'efficacia delle abilità attive (Esplosione che scuote il cielo e la terra, Torre di Babele e Spada dal cielo) è potenziata di 40 livelli. (Gli effetti possono accumularsi ma non sono applicati quando l'unità è nel negozio del tempo).]]></ITA><JP><![CDATA[+ 一般攻撃: 巨大な柱を連続で打ち下ろして強いダメージを与<br />え、気絶させる。<br />+ スキル攻撃: 巨大な柱を振り回して吹雪を起こし、敵にダメ<br />ージを与えてノックバックさせる。<br />+ 特殊能力 1: ゲームの基本倍速を11%増加させ、オーク兵士<br />の移動速度を8%、攻撃距離を7%増加させる。<br />+ 特殊能力 2: 初登場時、敵軍近くに登場し、自身の移動速度<br />と攻撃速度を増加させるバフを詠唱する。<br />+ 特殊能力 3: 10,000層以上の地形による攻撃に影響を受けな<br />い。<br />+ 特殊能力 4: 最初のターゲットに素早く瞬間移動(ダッシュ) <br />する。<br />+ 特殊能力 5: 攻撃に妨害されず、麻痺・凍結の影響を受けな<br />い。<br />+ 種族友好度 (オーク): オーク種族の友好度を上げてくれる。<br />5星1名毎に40、6星1名毎に80上げてくれる。 兵士がタイム<br />ショップにいても適用され、ストームウォリアーによる種族<br />友好度は最大1000以上増加することはない。<br />+ 印強化 (オーク): 最大レベルに達した(オーク)兵士印章の残り<br />の印章欠片を使用して種族友好度を増加させる。 5星1名当た<br />り印章30個ずつ、6星1名当たり印章80個ずつ友好度の勘定に<br />適用される。タイムショップにいても適用される。<br />+ アクティブスキル強化: 天地爆裂, バベルの塔, 千剣の効率を<br />40ステージ上げてくれる。(累積適用され、タイムショップに<br />いると適用されない。)]]></JP><KO><![CDATA[+ 일반공격 : 거대한 기둥을 연속으로 내리쳐 강한 대미지를 주며, 기절시킨다.<br />+ 스킬공격 : 거대한 기둥을 휘둘러 눈보라를 일으켜 적에게 대미지를 주고, 적을 밀쳐낸다.<br />+ 특수능력1 : 게임의 기본배속을 11% 증가시키고, 오크병사의 이동속도를 8%, 공격거리를 7% 증가시킨다.<br />+ 특수능력2 : 처음 등장시, 적군 가까이에서 등장하고, 자신의 이동속도와 공격속도를 증가시키는 버프를 시전한다.<br />+ 특수능력3 : 10,000층 이상의 지형에 의한 공격에 영향을 받지 않는다.<br />+ 특수능력4 : 첫번째 공격목표에게 빠르게 순간이동( 대쉬 )한다.<br />+ 특수능력5 : 공격에 방해받지 않고, 마비, 얼림에 영향을 받지 않는다.<br />+ 종족우호도 (오크) : 오크종족의 우호도를 올려준다. 5성 한명당 40만큼, 6성 한명당 80만큼 올려준다. 병사가 시간의 상점에 있어도 적용되고, 스톰 워리어에 의한 종족우호도는 최대 1000이상 증가하지 않는다.<br />+ 징표 강화 (오크) : 최대레벨에 도달한 (오크)병사인장의 나머지 인장 조각들로 종족 우호도를 증가시킨다. 5성 한명당 인장 30개씩, 6성 한명당 인장 80개씩 우호도 계산에 적용된다. 시간의 상점에 있어도 적용된다. <br />+ 액티브스킬 강화 : 천지폭렬, 바벨탑, 천검의 효율을 40스테이지 만큼 올려준다. (누적적용되며, 시간의 상점에 있으면 적용되지 않는다.)]]></KO><PRT><![CDATA[+ Ataque normal: Bate no alvo usando seu grande pilar, atordoando o alvo com grandes danos.<br />+ Ataque de habilidade: Balança seu grande pilar, criando uma tempestade de neve que causa danos e derruba as unidades inimigas.<br />+ Habilidade especial 1: Aumenta a velocidade básica do jogo em 11%, aumenta a velocidade de movimento das unidades orc em 8% e aumenta o alcance de ataque das unidades orc em 7%.<br />+ Habilidade especial 2: Aparece perto os inimigos em sua primeira aparição, e lança um buff para aumentar sua própria velocidade de movimento e velocidade de ataque.<br />+ Habilidade especial 3: Não é afetado por ataques terrestres acima da etapa 10000<br />+ Habilidade especial 4: Se move instantaneamente para o alvo do primeiro ataque (corrida).<br />+ Habilidade especial 5: Não pode ser interrompido por ataques e é imune a paralisar e congelar.<br />+ Simpatia da Tribo (Orc): Aumenta a Simpatia da tribo Orc. 40 por cada 5 estrelas e 80 por cada 6 estrelas. Os efeitos são aplicados mesmo quando a unidade está na Loja do Tempo. A Simpatia da tribo aumentada pelo Guerreiro da tempestade não pode exceder 1000.<br />+ Melhorar Token (Orc): Aumente a Simpatia da tribo usando os fragmentos restantes dos Selos de unidade (Orc) que já alcançaram o nível máximo. Aumente a Simpatia da tribo por 30 para cada 5 estrelas, 80 para cada 6 estrelas. Os efeitos são aplicados mesmo quando está na Loja do Tempo.<br />+ Melhorar habilidade ativa: A eficiência das habilidades ativas (Explosion Shaking Heaven and Earth, Tower of Babel e Skyward Sword) é melhorada em 40 etapas. (Os efeitos podem se acumular mas não podem ser aplicados quando na Loja do Tempo)]]></PRT><THA><![CDATA[+ การโจมตีธรรมดา: ใช้เสาหินขนาดใหญ่ฟาดศัตรู ทำให้เป้าหมายสตันและทำแดเมจอย่างรุนแรง<br />+ การโจมตีด้วยทักษะ: เหวี่ยงเสาหินอันใหญ่โตเพื่อสร้างพายุหิมะที่ทำแดเมจและซัดหน่วยรบศัตรูไปด้านหลัง<br />+ ความสามารถพิเศษ 1: เพิ่มความเร็วพื้นฐานของเกม11%เพิ่มความเร็วในการเคลื่อนที่ของหน่วยรบเผ่าออค8%และระยะการโจมตีของหน่วยรบเผ่าออค7%<br />+ ความสามารถพิเศษ 2: ปรากฏตัวครั้งแรกโดยอยู่ใกล้ศัตรูทันที พร้อมร่ายบัฟเพื่อเพิ่มความเร็วการเคลื่อนที่และความเร็วการโจมตีให้กับตัวเอง<br />+ ความสามารถพิเศษ 3: ไม่ได้รับผลกระทบจากการโจมตีจากภูมิประเทศตั้งแต่ด่านที่ 10,000 ขึ้นไป<br />+ ความสามารถพิเศษ 4: เคลื่อนที่ไปยังเป้าหมายทันทีเมื่อโจมตีครั้งแรก (พุ่งชน)<br />+ ความสามารถพิเศษ 5: ไม่สามารถขัดจังหวะด้วยการโจมตีได้ และต้านทานสถานะอัมพาตและแช่แข็ง<br />+ ความเป็นมิตรของเผ่า (ออร์ค): เพิ่มความเป็นมิตรของเผ่าออร์ค โดยเพิ่ม 40 หน่วยต่อจำนวนหน่วยรบ 5 ดาวที่มี และเพิ่ม 80 หน่วยต่อจำนวนหน่วยรบ 6 ดาวที่มี สกิลจะทำงานเสมอแม้ว่าหน่วยรบนี้จะอยู่ในร้านค้าเวลา ความเป็นมิตรของเผ่าที่เพิ่มขึ้นเนื่องจาก นักรบวายุ จะไม่เกิน 1,000 หน่วย<br />+ เสริมพลังโทเค็น (ออร์ค): เพิ่มความเป็นมิตรของเผ่าโดยใช้ชิ้นส่วนผนึกหน่วยรบ (ออร์ค) ที่เหลืออยู่ ซึ่งถึงเลเวลสูงสุดแล้ว เพิ่มความเป็นมิตรของเผ่า 30 หน่วย ต่อจำนวนหน่วยรบ 5 ดาว, 80 หน่วยต่อจำนวนหน่วยรบ 6 ดาว ผลของสกิลจะทำงานเสมอแม้ว่าหน่วยรบจะอยู่ในร้านค้าเวลา<br />+ เสริมทักษะกดใช้: เพิ่มประสิทธิภาพของทักษะกดใช้ (ระเบิดสะเทือนฟ้าดิน, หอคอยบาเบล และดาบแห่งนภา) 40 ด่าน (เอฟเฟ็กต์สามารถสะสมรวมกันได้ แต่จะใช้เมื่ออยู่ในร้านไอเท็มไม่ได้)]]></THA><TUR><![CDATA[+ Normal Saldırı: Geniş sütunu ile hedefe çarpar, büyük hasar verir ve hedefi sersemletir.<br />+ Beceri Saldırısı: Geniş sütununu savurur, düşman birliklerine hasar veren ve onları yere düşüren bir kar fırtınası oluşturur.<br />+ Özel Yetenek 1: Temel oyun hızını %11 artırır ve yaşayan ölü birliklerinin hareket hızlarını %8, saldırı menzillerini %7 artırır.<br />+ Özel Yetenek 2: İlk görünmede düşmanların yanında belirir, kendi hareket hızını ve saldırı hızını artırmak için tılsım yapar.<br />+ Özel Yetenek 3: 10000. aşamanın üzerinde karadan gelen saldırılardan etkilenmez.<br />+ Özel Yetenek 4: Anında ilk saldırı hedefine gider (hız).<br />+ Özel Yetenek 5: Saldırılarla engellenemez ve felç ile donmaya bağışıktır.<br />+ Kabile Dostluğu (Ork): Ork Kabile Dostluğunu artırır. Her 5 yıldız için 40 ve her 6 yıldız için 80. Birliklet Zaman Mağazasında olsa bile etkiler uygulanır. Fırtına Savaşçısı tarafından artırılan Kabile Dostluğu 1000'den fazla olamaz.<br />+ Sikke Güçlendir (Ork): Kalan (Ork)Birlik Mührü parçalarını kullanarak elde edilen Kabile Dostluğu artışı zaten en yüksek seyiyeye ulaştı. Kabile Dostluğunu her 5 yıldız için 30, her 6 yıldız için 80 artırır. Zaman Mağazasında olsa bile uygulanır.<br />+ Etkin Yeteneği Geliştirme: Etkin yeteneklerin (Göğü ve Yeri Sarsan Patlama, Babil Kulesi ve Göğe Uzanan Kılıç) her 40 aşamada bir iyileşir. (Etkiler birbirine eklenebilir ancak zaman mağazasında iken uygulanamaz)]]></TUR><VNM><![CDATA[+ Tấn công bình thường: Đập mục tiêu bằng cây cột khổng lồ, làm choáng chúng với sát thương lớn.<br />+ Tấn công Kỹ năng: Vung cây cột khổng lồ, tạo ra một cơn bão tuyết gây sát thương và đẩy lùi kẻ địch.<br />+ Khả năng Đặc biệt 1: Tăng tốc độ trò chơi cơbản 11%, tăng tốc độ di chuyển của đơn vị quái vật 8% và tăng phạm vi tấn công của đơn vị quái vật 7%.<br />+ Khả năng Đặc biệt 2: Xuất hiện gần kẻ địch ở lần xuất hiện đầu tiên và thi triển bổ trợ tăng tốc độ di chuyển và tốc độ tấn công.<br />+ Khả năng Đặc biệt 3: Không bị ảnh hưởng bởi đòn tấn công của địa hình từ màn 10.000.<br />+ Khả năng Đặc biệt 4: Ngay lập tức di chuyển đến mục tiêu tấn công đầu tiên (dash).<br />+ Khả năng Đặc biệt 5: Không thể bị ngắt bởi các đòn tấn công và miễn nhiễm tê liệt và đóng băng.<br />+ Bộ Tộc Thân Thiện (Quái tộc): Tăng Bộ tộc Thân thiện Quái vật. 40 cho mỗi đơn vị 5 sao và 80 cho mỗi đơn vị 6 sao. Hiệu ứng được áp dụng kể cả khi đơn vị ở trong Cửa hàng Thời gian. Bộ tộc Thân thiện tăng bởi Chiến binh Gió bão không thể vượt quá 1.000.<br />+ Token Cường hóa (Quái tộc): Tăng Bộ tộc Thân thiện bằng số mảnh Phong ấn Đơn vị (Quái tộc) đã đạt cấp tối đa. Tăng 30 điểm Bộ tộc Thân thiện mỗi mảnh 5 sao, 80 điểm cho mỗi mảnh 6 sao. Hiệu ứng được áp dụng kể cả khi ở trong Cửa hàng Thời gian.<br />+ Cải thiện Kỹ năng Chủ động: Hiệu quả của kỹ năng Chủ động (Vụ Nổ Rung Chuyển Thiên Đường và Hạ Giới, Tháp Babel và Thiên Không Kiếm) được tăng cường 40 màn. (Hiệu ứng có thể cộng dồn nhưng không thể áp dụng khi ở trong cửa hàng thời gian)]]></VNM><ZHHANS><![CDATA[+ 普通攻击: 由上往下连续地挥动巨大的柱子，给予敌人伤害并<br />使其昏厥。<br />+ 技能攻击: 挥动巨大的柱子并引起暴风雪，给予敌人伤害并击<br />退敌人。<br />+ 特殊能力 1: 将游戏的基本倍速增加11%，怪兽士兵的移动速度<br />增加8%，攻击距离增加7%。<br />+ 特殊能力 2: 首次登场时，在敌军附近登场，施展可增加自身移<br />动速度和攻击速度的魔法。<br />+ 特殊能力 3: 不受10,000层以上地形造成的攻击影响。<br />+ 特殊能力 4: 可瞬间移动（猛冲）到第一个攻击目标旁。<br />+ 特殊能力 5: 不会被攻击妨碍，也不会受到麻痹和冰冻的影响。<br />+ 种族友好度 (怪兽): 提升怪兽的友好度。每1名5星增加40，<br />每1名6星增加80。 位于时间商店的士兵也适用，但从暴风战士中<br />获得的种族友好度最大不可超过1000。<br />+ 标志强化 (怪兽): 已到达最大等级的(怪兽)士兵印章的多余碎片，<br />可用来增加额外的种族友善度。 每1名5星可提供30个士兵印章<br />加成，每1名6星可提供80个士兵印章加成。即使位于时间商店的<br />士兵也适用。<br />+ 强化主动技能: 天地破裂、巴别塔、天剑的效率提升40关。（累<br />计适用，在时间的商店时不适用。）]]></ZHHANS><ZHHANT><![CDATA[+ 普通攻擊: 由上往下連續地揮動巨大的柱子，給予敵人傷害<br />並使其昏厥。<br />+ 技能攻擊: 揮動巨大的柱子並引起暴風雪，給予敵人傷害並擊<br />退敵人。<br />+ 特殊能力 1: 遊戲基本速度增加11%，獸人士兵的移動速度增<br />加8%，攻擊距離增加7%。<br />+ 特殊能力 2: 初次登場時，可於敵軍近處登場，施展可令己身<br />的移動速度及攻擊速度增加的魔法。<br />+ 特殊能力 3: 不受依10000層以上的地形之攻擊之影響。<br />+ 特殊能力 4: 瞬間移動到第一個攻擊目標( 衝刺 )。<br />+ 特殊能力 5: 不會被攻擊妨礙，也不會受到麻痺和冰凍的影響。<br />+ 種族友善度 (獸人): 提升獸人的友善度。每1名5星增加40，<br />每1名6星增加80。 位於時間商店的士兵也適用，但從暴風戰士<br />中獲得的種族友善度最大不可超過1000。<br />+ 標誌強化 (獸人): 已到達最大等級的(獸人)士兵印章的多餘碎<br />片，可用來增加額外的種族友善度。 每1名5星可提供30個士兵<br />印章加成，每1名6星可提供80個士兵印章加成。即使位於時間<br />商店的士兵也適用。<br />+ 主動技能強化: 天地爆裂,，巴別塔，天劍的效率提高40關卡。<br />(累計適用，在時間商店時不適用。)]]></ZHHANT></UNIT_DESC_229><PET_NAME_262><EN><![CDATA[Monkey Robin]]></EN><FR><![CDATA[Robin le singe]]></FR><RUS><![CDATA[Обезьяна Робин]]></RUS><DE><![CDATA[Affe Robin]]></DE><ES><![CDATA[Mono petirrojo]]></ES><IDN><![CDATA[Monkey Robin]]></IDN><ITA><![CDATA[Robin la scimmietta]]></ITA><JP><![CDATA[モンキーロビン]]></JP><KO><![CDATA[몽키로빈]]></KO><PRT><![CDATA[Robin macaco]]></PRT><THA><![CDATA[มังกี้โรบิน]]></THA><TUR><![CDATA[Maymun Robin]]></TUR><VNM><![CDATA[Khỉ Robin]]></VNM><ZHHANS><![CDATA[小猴子罗宾]]></ZHHANS><ZHHANT><![CDATA[小猴子羅賓]]></ZHHANT></PET_NAME_262><PET_NAME_263><EN><![CDATA[Owl]]></EN><FR><![CDATA[Chouette]]></FR><RUS><![CDATA[Филин]]></RUS><DE><![CDATA[Eule]]></DE><ES><![CDATA[Búho]]></ES><IDN><![CDATA[Owl]]></IDN><ITA><![CDATA[Gufetto]]></ITA><JP><![CDATA[アウル]]></JP><KO><![CDATA[아울]]></KO><PRT><![CDATA[Coruja]]></PRT><THA><![CDATA[อาวล์]]></THA><TUR><![CDATA[Baykuş]]></TUR><VNM><![CDATA[Cú]]></VNM><ZHHANS><![CDATA[猫头鹰]]></ZHHANS><ZHHANT><![CDATA[貓頭鷹]]></ZHHANT></PET_NAME_263><PET_NAME_264><EN><![CDATA[Hornbat]]></EN><FR><![CDATA[Chauve-souris à cornes]]></FR><RUS><![CDATA[Нетопырь]]></RUS><DE><![CDATA[Hornfledermaus]]></DE><ES><![CDATA[Cuernociélago]]></ES><IDN><![CDATA[Hornbat]]></IDN><ITA><![CDATA[Pipistrello con corno]]></ITA><JP><![CDATA[ホンバット]]></JP><KO><![CDATA[혼배트]]></KO><PRT><![CDATA[Morcego corneta]]></PRT><THA><![CDATA[ฮอร์นแบ็ต]]></THA><TUR><![CDATA[Boynuzlu Yarasa]]></TUR><VNM><![CDATA[Dơi sừng]]></VNM><ZHHANS><![CDATA[牛角蝙蝠]]></ZHHANS><ZHHANT><![CDATA[牛角蝙蝠]]></ZHHANT></PET_NAME_264><PET_NAME_265><EN><![CDATA[Tau]]></EN><FR><![CDATA[Tau]]></FR><RUS><![CDATA[Тау]]></RUS><DE><![CDATA[Tau]]></DE><ES><![CDATA[Tau]]></ES><IDN><![CDATA[Tau]]></IDN><ITA><![CDATA[Tau]]></ITA><JP><![CDATA[タウ]]></JP><KO><![CDATA[타우]]></KO><PRT><![CDATA[Tau]]></PRT><THA><![CDATA[ทอว์]]></THA><TUR><![CDATA[Tau]]></TUR><VNM><![CDATA[Tau]]></VNM><ZHHANS><![CDATA[牛头魔兽]]></ZHHANS><ZHHANT><![CDATA[牛頭魔獸]]></ZHHANT></PET_NAME_265></main>