<main><PET_SKILL_DESC_362><EN><![CDATA[- At its first appearance, it increases the attack speed and movement speed of all ally units, and casts a shield that temporarily grants immunity against magical attacks.<br />- Increases basic game speed by 7%.<br />- Increases its movement speed by 10%, and its attack speed by 10%.<br />- Increases the movement speed and the attack range of all units by 6%, and the critical damage of all units by 5%.<br />- Significantly increases attack power and critical hit rate against enemy crystal.<br />- Tribe Friendliness for Human can be increased up to 1,500 by Fire Ranger.<br />- Increase Efficiency for Token Enhancement (Human): The efficiency for Token Enhancement (Human) is increased. Increase Tribe Friendliness by 40 for each 5-star, 100 for each 6-star. Effects are applied even when in Time Shop.]]></EN><FR><![CDATA[- Lors de sa première apparition, il augmente la vitesse de déplacement et la vitesse d'attaque des unités alliées et lance un bouclier qui accorde une immunité temporaire contre les attaques magiques.<br />- Augmente la vitesse de jeu de 7%.<br />- Augmente sa propre vitesse de déplacement de 10% und sa propre vitesse d'attaque de 10%.<br />- Augmente la vitesse de déplacement et la portée d'attaque de toutes les unités de 6 %, et les dégâts critiques de toutes les unités de 5 %.<br />- Augmente significativement la puissance d'attaque et les frappes critiques contre les cristaux ennemis.<br />- La convivialité de tribu pour les humains peut atteindre 1500 avec le Forestier de feu.<br />- Accroît l'efficacité de l'amélioration de jeton (humain): L'efficacité de l'amélioration de jeton (humain) a augmenté. Augmente la Convivialité de tribu de 40 pour chaque 5 étoiles et de 100 pour chaque 6 étoiles. Les effets s'appliquent même dans le Magasin temporel.]]></FR><RUS><![CDATA[- При первом появлении увеличивает скорость атаки и движения всех союзных воинов, а также создает щит, который дает временный иммунитет к магическим атакам.<br />- Увеличивает скорость игры на 7%.<br />- Увеличивает ее скорость движения на 10%, а ее скорость атаки на 10%.<br />- Увеличивает скорость передвижения и дальность атаки всех единиц на 6%, и критический урон всех единиц на 5%.<br />- Значительно увеличивается сила атаки и вероятность критического удара по кристаллу врага.<br />- Огненный рейнджер может повысить дружелюбие рода у людей на 1500.<br />- Повыш. эффективность усиления знака (человек): Эффективность усиления знака (человек) повышена. Повышает дружелюбие рода на 40 за кажд. 5-зв. и на 100 за кажд. 6-зв. Эффекты действуют даже в магазине времени.]]></RUS><DE><![CDATA[- Erhöht beim ersten Erscheinen die Angriffs- und Bewegungsgeschwindigkeit aller verbündeten Einheiten und wirkt einen Schild, der vorübergehend Immunität gegen magische Angriffe verleiht.<br />- Erhöht die Spielgeschwindigkeit um 7%.<br />- Erhöht seine eigene Bewegungsgeschwindigkeit um 10% und seine eigene Angriffsgeschwindigkeit um 10%.<br />- Erhöht die Bewegungsgeschwindigkeit und die Angriffsreichweite aller Einheiten um 6%, und der kritische Schäden aller Einheiten um 5%.<br />- Erhöht die Angriffskraft und kritische Trefferrate gegen jeden Feindkristall erheblich.<br />- Stammeswohlwollen für Mensch kann durch Feuerschützen bis zu 1.500 erhöht werden.<br />- Effizienz für Markenverbesserung erhöhen (Mensch): Die Effizienz für Markenverbesserung (Mensch) ist erhöht. Erhöht Stammeswohlwollen um 40 für jede 5-Sterne und 100 für jede 6-Sterne. Effekte gelten auch im Zeitladen.]]></DE><ES><![CDATA[- En su primera aparición aumenta la velocidad de ataque y de movimiento de todas las unidades aliadas, y lanza un escudo que otorga inmunidad temporal contra los ataques mágicos.<br />- Aumenta la velocidad del juego un 7 %.<br />- Aumenta la velocidad propia de movimiento un 10% y la velocidad propia de ataque un 10%.<br />- Aumenta la velocidad de movimiento y la distancia de ataque de todas las unidades un 6%, y el daño de golpe crítico de todas las unidades un 5%.<br />- Aumenta considerablemente el poder de ataque y la probabilidad de ataque crítico contra los cristales enemigos.<br />- La Amistad de tribu con humanos aumenta hasta 1500 por Guardabosque de fuego.<br />- Aumenta la eficacia para la mejora de símbolo (Humano): La eficacia para la mejora de símbolo (Humano) ha aumentado. Aumenta la amistad de tribu en 40 por los de 5 estrellas, y en 100 por los de 6 estrellas. Se aplica incluso cuando está en la Tienda del Tiempo.]]></ES><IDN><![CDATA[- Saat pertama kali muncul, ia meningkatkan kecepatan serangan dan kecepatan gerak semua kesatuan sekutu serta memasang perisai yang memberikan kekebalan sementara terhadap serangan sihir.<br />- Meningkatkan kecepatan game sebesar 7%.<br />- Meningkatkan sendiri kecepatan gerakan sebesar 10%, dan sendiri kecepatan serangan sebesar 10%.<br />- Meningkatkan kecepatan gerakan dan jangkauan serangan semua unit sebesar 6%, dan kerusakan kritis semua unit sebesar 5%.<br />- Meningkatkan daya serangan dan critical hit rate secara signifikan terhadap kristal musuh.<br />- Tribe Friendliness untuk Manusia dapat ditingkatkan hingga 1.500 dengan Fire Range.<br />- Meningkatkan Efisiensi Token Enhancement (Manusia): Efisiensi Token Enhancement (Manusia) ditingkatkan. Meningkatkan Tribe Friendliness sebesar 40 untuk tiap bintang 5, 100 untuk tiap bintang 6. Efeknya diterapkan meski pun berada di Toko Waktu.]]></IDN><ITA><![CDATA[- Non appena appare, aumenta la velocità di attacco e la velocità di movimento di tutte le unità alleate, ed evoca uno scudo che concede temporaneamente immunità contro gli attacchi magici.<br />- Aumenta la velocità di gioco del 7%.<br />- Aumenta la sua velocità di movimento del 10% e la sua velocità d'attacco del 10%.<br />- Aumenta la velocità di movimento e il raggio d'attacco di tutte le unità del 6%, e il danno critico di tutte le unità del 5%.<br />- Aumenta in maniera significativa il potere d'attacco e la percentuale del colpo critico contro il cristallo nemico.<br />- La coesione della tribù degli umani può essere aumentata fino a 1.500 dal Ranger del fuoco.<br />- Aumenta l'efficienza del potenziamento dei token (umani): L'efficienza del potenziamento dei token (umani) è aumentata. Aumenta la coesione della tribù di 40 per ogni unità 5 stelle, 100 per ogni unità 6 stelle. Gli effetti vengono applicati anche quando si trova nel Negozio del tempo.]]></ITA><JP><![CDATA[- 初登場時、一定時間味方兵士全員の攻撃速度と移動速度を増加させ、魔法攻撃<br />に免疫を持つバリアを詠唱する。<br />- 基本倍速を7%増加させる。<br />- 自分の移動速度を10%増加させ、自分の攻撃速度を10%増加させる。<br />- 兵士全員の移動速度と攻撃距離を6%増加させ、クリティカルダメージを5%<br />増加させる。<br />- 敵の水晶に対する攻撃力とクリティカル率が大きく増加する。<br />- ファイヤーレンジャーによる人間種族の友好度が最大1500まで増加します。<br />- 印強化（人間）効率増加: 印強化（人間）の効率が増加する。5星1名当たり印章40個ずつ、6星1名当たり印章100個ずつ友好度の勘定に適用される。タイムショップにいても適用される。]]></JP><KO><![CDATA[- 처음 등장시 일정시간 동안 모든 아군병사의 공격속도와 이동속도를 증가시키고, 마법공격에 면역인 보호막을 시전한다.<br />- 게임의 기본배속을 7% 증가시킨다.<br />- 자신의 이동속도를 10%, 공격속도를 10% 증가시킨다.<br />- 모든병사의 이동속도를 6%, 공격거리를 6%, 치명타데미지를 5% 증가시킨다.<br />- 적 수정에 대한 공격력과 치명타 확률을 크게 증가시킨다.<br />- 파이어 레인저에 의해 인간 종족의 우호도가 최대 1500까지 증가할수 있다.<br />- 징표 강화(인간) 효율증가 : 징표강화(인간)의 효율이 증가한다. 5성 한명당 인장 40씩, 6성 한명당 인장 100개씩 우호도 계산에 적용된다. 시간의 상점에 있어도 적용된다.]]></KO><PRT><![CDATA[- Em sua primeira aparição, aumenta a velocidade de ataque e velocidade de movimento de todas as unidades aliadas, e lança um escudo que concede imunidade temporariamente contra ataques mágicos.<br />- Aumenta a velocidade de jogo em 7%.<br />- Aumenta a sua própria velocidade de movimento em 10% e sua própria velocidade de ataque em 10%.<br />- Aumenta a velocidade de movimento e o alcance de ataque de todas as unidades em 6%, e o dano crítico de todas as unidades em 5%.<br />- Aumenta significativamente o poder de ataque e taxa de ataques críticos contra o cristal inimigo.<br />- A Simpatia da tribo com Humanos pode ser aumentada até 1500 pelo Ranger contra incêndios.<br />- Aumenta a eficiência para melhoramento do token (Humano): A eficiência para melhoramento do token (Humano) diminui. Aumente a Simpatia da tribo por 40 para cada 5 estrelas, 100 para cada 6 estrelas. Os efeitos são aplicados mesmo quando está na Loja do Tempo.]]></PRT><THA><![CDATA[- เมื่อพบครั้งแรก มันจะเพิ่มความเร็วในการโจมตีและความเร็วในการเคลื่อนไหวของหน่วยรบพันธมิตรทั้งหมด และร่ายเกราะที่ให้ภูมิต้านทานชั่วคราวแกก่การโจมตีทางเวทมนตร์<br />- เพิ่มความเร็ว ของเกม 7%<br />- เพิ่มความเร็วในการเคลื่อนที่ 10% และความเร็วโจมตี 10%<br />- เพิ่มความเร็วในการเคลื่อนที่และระยะโจมตีของทุกยูนิตได้ถึง 6% และเพิ่มความเสียหายที่สำคัญของทุกยูนิตได้ถึง 5%<br />- พลังการโจมตีและอัตราการโจมตีคริติคัลสำหรับคริสตัลของศัตรูเพิ่มขึ้นอย่างมาก<br />- เรนเจอร์เพลิงเพิ่มความเป็นมิตรของเผ่ามนุษย์ได้สูงสุด 1,500<br />- เพิ่มประสิทธิภาพการเสริมพลังโทเค็น (มนุษย์): เพิ่มประสิทธิภาพการเสริมพลังโทเค็น (มนุษย์) แล้ว เพิ่มความเป็นมิตรของเผ่า 40 หน่วย ต่อจำนวนหน่วยรบ 5 ดาว, 100 หน่วยต่อจำนวนหน่วยรบ 6 ดาว ผลของสกิลจะทำงานเสมอแม้ว่าหน่วยรบจะอยู่ในร้านค้าเวลา]]></THA><TUR><![CDATA[- İlk görünüşte, tüm müttefik birliklerinin saldırı hızını ve hareket hızını arttırır ve geçici olarak sihir saldırılarına karşı bağışıklık kazandıran bir kalkan oluşturur.<br />- Oyun hızını %7 artırır.<br />- hareket hızını %10 artırır ve saldırı hızını %10 artırır.<br />- Tüm birimlerin hareket hızını ve saldırı aralığını %6 artırır, ve kritik hasarını %5 artırır.<br />- Düşman kristaline karşı saldırı gücünü ve kritik vuruş oranını ciddi anlamda artırır.<br />- İnsan Kabile Dostluğu, Ateş Korucusu tarafından 1500 puana kadar artırılabilir.<br />- Sikke Güçlendirme Etkinliğini Artır (İnsan): Sikke Güçlendirme (İnsan) etkinliği artırıldı. Kabile Dostluğunu her 5 yıldız için 40, her 6 yıldız için 100 artırır. Zaman Mağazasında olsa bile uygulanır.]]></TUR><VNM><![CDATA[- Khi xuất hiện lần đầu, giúp tăng tốc độ tấn công và tốc độ di chuyển của tất cả đơn vị đồng minh và tạo khiên chắn để tạm thời chống sát thương phép thuật.<br />- Tăng tốc độ trò chơi lên 7%.<br />- Tăng tốc độ di chuyển của mình lên 10%, và tốc độ tấn công của mình lên 10%.<br />- Tăng tốc độ di chuyển và phạm vi tấn công của tất cả đơn vị lên 6%, và thiệt hại nghiêm trọng của tất cả đơn vị lên 5%.<br />- Tăng sức mạnh tấn công đáng kể và tỷ lệ ra đòn chí mạng đối với kẻ thù.<br />- Cung thủ Lửa có thể tăng 1.500 điểm Bộ tộc Thân thiện cho Con người.<br />- Tăng Hiệu quả của Token Cường hóa (Con người): Tăng Hiệu quả của Token Cường hóa (Con người). Tăng 40 điểm Bộ tộc Thân thiện mỗi mảnh 5 sao, 100 điểm cho mỗi mảnh 6 sao. Hiệu ứng được áp dụng kể cả khi ở trong Cửa hàng Thời gian.]]></VNM><ZHHANS><![CDATA[- 首次上场时，在一定时间内，增加我军所有士兵的攻击速度和移动速度，并生<br />成对魔法攻击免疫的防护膜。<br />- 基本倍速增加7%。<br />- 自身的移动速度增加10%，自身的攻击速度增加10%。<br />- 将所有士兵的移动速度和攻击距离增加6%，致命一击伤害增加5%。<br />- 大幅度增加对敌人水晶的攻击力和致命一击概率。<br />- 透过火焰骑兵最多可以增加人类友好度至1500。<br />- 增加标志强化(人类)的效能: 标志强化(人类)的效能将会增加。每1名5星可提供40个士兵印章加成，每1名6星可提供100个士兵印章加成。即使位于时间商店的士兵也适用。]]></ZHHANS><ZHHANT><![CDATA[- 初次登場時，在一定時間內增加所有我軍士兵的攻擊速度和移動速度，並施展<br />對魔法攻擊免疫的防護罩。<br />- 基本倍速增加7%。<br />- 自身的移動速度增加10%，自身的攻擊速度增加10%。<br />- 所有士兵的移動速度和攻擊距離增加6%，致命攻擊傷害增加5%。<br />- 對敵方的攻擊力及致命攻擊率大幅增加。<br />- 透過火焰騎兵最多可以增加人類友善度至1500。<br />- 增加標誌強化(人類)的效能: 標誌強化(人類)的效能將會增加。每1名5星可提供40個士兵印章加成，每1名6星可提供100個士兵印章加成。即使位於時間商店的士兵也適用。]]></ZHHANT></PET_SKILL_DESC_362><PET_SKILL_DESC_363><EN><![CDATA[- At its first appearance, it Increases the Attack speed and movement speed of all ally units, and casts a shield that temporarily Grants immunity against physical attacks.<br />- Increases basic game speed by 7%.<br />- Increases its movement speed by 10%, and its attack power by 10%.<br />- Increases the movement speed of all units by 7%, and the critical damage of all units by 9%.<br />- Significantly increases attack power and critical hit rate against enemy crystal.<br />- Tribe Friendliness for Elf can be increased up to 1,500 by Forest Knight.<br />- Increase Efficiency for Token Enhancement (Elf): The efficiency for Token Enhancement (Elf) is increased. Increase Tribe Friendliness by 40 for each 5-star, 100 for each 6-star. Effects are applied even when in Time Shop.<br />- Ancient Blessings increase by 75 for each Forest Knight and by 150 for each Senior Forest Knight. The MAX amount of Ancient Blessings from Forest Knight increased from 2,000 to 4,000.]]></EN><FR><![CDATA[- Lors de sa première apparition, il augmente la vitesse de déplacement et la vitesse d'attaque des unités alliées et lance un bouclier qui accorde une immunité temporaire contre les attaques physiques.<br />- Augmente la vitesse de jeu de 7%.<br />- Augmente sa propre vitesse de déplacement de 10% und sa propre puissance d'attaque de 10%.<br />- Augmente la vitesse de déplacement de toutes les unités de 7 %, et les dégâts critiques de toutes les unités de 9 %.<br />- Augmente significativement la puissance d'attaque et les frappes critiques contre les cristaux ennemis.<br />- La convivialité de tribu pour les elfes peut atteindre 1500 avec le Chevalier de la forêt.<br />- Accroît l'efficacité de l'amélioration de jeton (elfe): L'efficacité de l'amélioration de jeton (elfe) a augmenté. Augmente la Convivialité de tribu de 40 pour chaque 5 étoiles et de 100 pour chaque 6 étoiles. Les effets s'appliquent même dans le Magasin temporel.<br />- Les bénédictions anciennes augmentent de 75 pour chaque Chevalier de la forêt et de 150 pour chaque Chevalier de la forêt senior. La quantité maximale de bénédictions anciennes des Chevaliers de la forêt est passée de 2000 à 4000.]]></FR><RUS><![CDATA[- При первом появлении увеличивает скорость атаки и движения всех союзных воинов, а также создает щит, который дает временный иммунитет к физическим атакам.<br />- Увеличивает скорость игры на 7%.<br />- Увеличивает ее скорость движения на 10%, а ее силу атаки на 10%.<br />- Увеличивает скорость передвижения всех единиц на 7%, и критический урон всех единиц на 9%.<br />- Значительно увеличивается сила атаки и вероятность критического удара по кристаллу врага.<br />- Лесной рыцарь может повысить дружелюбие рода у эльфов на 1500.<br />- Повыш. эффективность усиления знака (эльф): Эффективность усиления знака (эльф) повышена. Повышает дружелюбие рода на 40 за кажд. 5-зв. и на 100 за кажд. 6-зв. Эффекты действуют даже в магазине времени.<br />- Древние благословения увеличиваются на 75 за каждого лесного рыцаря и на 150 за каждого высшего лесного рыцаря. Лимит древних благословений, полученных за счет лесного рыцаря, повышен с 2000 до 4000.]]></RUS><DE><![CDATA[- Erhöht beim ersten Erscheinen die Angriffs- und Bewegungsgeschwindigkeit aller verbündeten Einheiten und wirkt einen Schild, der vorübergehend Immunität gegen physische Angriffe verleiht.<br />- Erhöht die Spielgeschwindigkeit um 7%.<br />- Erhöht seine eigene Bewegungsgeschwindigkeit um 10% und seine eigene Angriffskraft um 10%.<br />- Erhöht die Bewegungsgeschwindigkeit aller Einheiten um 7%, und der kritische Schäden aller Einheiten um 9%.<br />- Erhöht die Angriffskraft und kritische Trefferrate gegen jeden Feindkristall erheblich.<br />- Stammeswohlwollen für Elf kann durch Waldritter bis zu 1.500 erhöht werden.<br />- Effizienz für Markenverbesserung erhöhen (Elf): Die Effizienz für Markenverbesserung (Elf) ist erhöht. Erhöht Stammeswohlwollen um 40 für jede 5-Sterne und 100 für jede 6-Sterne. Effekte gelten auch im Zeitladen.<br />- Uralter Segen erhöht sich für jeden Waldritter um 75 und für jeden Höheren Waldritter um 150. Der MAX. Betrag für durch Waldritter erhaltenen Uralten Segen wurde von 2.000 auf 4.000 erhöht.]]></DE><ES><![CDATA[- En su primera aparición aumenta la velocidad de ataque y la velocidad de movimiento de todas las unidades aliadas y lanza un escudo que otorga inmunidad temporalmente contra los ataques físicos.<br />- Aumenta la velocidad del juego un 7&nbsp;%.<br />- Aumenta la velocidad propia de movimiento un 10% y el poder propio de ataque un 10%.<br />- Aumenta la velocidad de movimiento de todas las unidades un 7%, y el daño de golpe crítico de todas las unidades un 9%.<br />- Aumenta considerablemente el poder de ataque y la probabilidad de ataque crítico contra los cristales enemigos.<br />- La Amistad de tribu con elfos aumenta hasta 1500 por Caballero del bosque.<br />- Aumenta la eficacia para la mejora de símbolo (Elfo): La eficacia para la mejora de símbolo (Elfo) ha aumentado. Aumenta la amistad de tribu en 40 por los de 5 estrellas, y en 100 por los de 6 estrellas. Se aplica incluso cuando está en la Tienda del Tiempo.<br />- Las Bendiciones ancestrales aumentan en 75 por cada Caballero del bosque y en 150 por cada Caballero del bosque superior. La cantidad MÁXIMA de Bendiciones ancestrales del Caballero del bosque aumentan de 2000 a 4000.]]></ES><IDN><![CDATA[- Saat pertama kali muncul, ia meningkatkan kecepatan serangan dan kecepatan gerak semua kesatuan sekutu serta memasang perisai yang memberikan kekebalan sementara terhadap serangan fisik.<br />- Meningkatkan kecepatan game sebesar 7%.<br />- Meningkatkan sendiri kecepatan gerakan sebesar 10%, dan sendiri kekuatan serangan sebesar 10%.<br />- Meningkatkan kecepatan gerakan semua unit sebesar 7%, dan kerusakan kritis semua unit sebesar 9%.<br />- Meningkatkan daya serangan dan critical hit rate secara signifikan terhadap kristal musuh.<br />- Tribe Friendliness untuk Elf dapat ditingkatkan hingga 1.500 dengan Forest Knight.<br />- Meningkatkan Efisiensi Token Enhancement (Elf): Efisiensi Token Enhancement (Elf) ditingkatkan. Meningkatkan Tribe Friendliness sebesar 40 untuk tiap bintang 5, 100 untuk tiap bintang 6. Efeknya diterapkan meski pun berada di Toko Waktu.<br />- Ancient Blessing meningkat sebesar 75 untuk tiap Forest Knight dan 150 untuk tiap Senior Forest Knight. Jumlah MAKS Ancient Blessing dari Forest Knight naik dari 2.000 menjadi 4.000.]]></IDN><ITA><![CDATA[- Non appena appare, aumenta la velocità di attacco e la velocità di movimento di tutte le unità alleate, ed evoca uno scudo che concede temporaneamente immunità contro gli attacchi fisici.<br />- Aumenta la velocità di gioco del 7%.<br />- Aumenta la sua velocità di movimento del 10% e la sua potenza d'attacco del 10%.<br />- Aumenta la velocità di movimento di tutte le unità del 7%, e il danno critico di tutte le unità del 9%.<br />- Aumenta in maniera significativa il potere d'attacco e la percentuale del colpo critico contro il cristallo nemico.<br />- La coesione della tribù degli elfi può essere aumentata fino a 1.500 dal Cavaliere della foresta.<br />- Aumenta l'efficienza del potenziamento dei token (elfi): L'efficienza del potenziamento dei token (elfi) è aumentata. Aumenta la coesione della tribù di 40 per ogni unità 5 stelle, 100 per ogni unità 6 stelle. Gli effetti vengono applicati anche quando si trova nel Negozio del tempo.<br />- La benedizione degli antichi aumenta di 75 per ogni Cavaliere della foresta e di 150 per ogni Cavaliere della foresta anziano. Il valore massimo della benedizione degli antichi dal Cavaliere della foresta può aumentare da 2.000 a 4.000.]]></ITA><JP><![CDATA[- 初登場時、一定時間味方兵士全員の攻撃速度と移動速度を増加させ、物理攻撃<br />に免疫を持つバリアを詠唱する。<br />- 基本倍速を7%増加させる。<br />- 自分の移動速度を10%増加させ、自分の攻撃力を10%増加させる。<br />- 兵士全員の移動速度を7%増加させ、クリティカルダメージを9%増加させる。<br />- 敵の水晶に対する攻撃力とクリティカル率が大きく増加する。<br />- フォレストナイトによるエルフ種族の友好度が最大1500まで増加します。<br />- 印強化（エルフ）効率増加: 印強化（エルフ）の効率が増加する。5星1名当たり印章40個ずつ、6星1名当たり印章100個ずつ友好度の勘定に適用される。タイムショップにいても適用される。<br />-フォレストナイト1名当たり、古代の祝福が75増加し、上級フォレストナイト1名当たり、古代の祝福が150増加する。また、フォレストナイトによる古代の祝福の最大値が2000から4000に増加します。]]></JP><KO><![CDATA[- 처음 등장시 일정시간 동안 모든 아군병사의 공격속도와 이동속도를 증가시키고, 물리공격에 면역인 보호막을 시전한다.<br />- 게임의 기본배속을 7% 증가시킨다.<br />- 자신의 이동속도를 10%, 공격력을 10% 증가시킨다.<br />- 모든병사의 이동속도를 7%, 치명타대미지를 9% 증가시킨다.<br />- 적 수정에 대한 공격력과 치명타 확률을 크게 증가시킨다.<br />- 포레스트 나이트에 의해 엘프 종족의 우호도가 최대 1500까지 증가할수 있다.<br />- 징표 강화(엘프) 효율증가 : 징표강화(엘프)의 효율이 증가한다. 5성 한명당 인장 40씩, 6성 한명당 인장 100개씩 우호도 계산에 적용된다. 시간의 상점에 있어도 적용된다.<br />- 포레스트 나이트 한 명당 고대의 축복이 75 증가하고, 상급 포레스트 나이트 한 명당 고대의 축복이 150 증가한다. 또한 포레스트 나이트에 의한 고대의 축복 최대값이 2000에서 4000으로 증가한다.]]></KO><PRT><![CDATA[- Em sua primeira aparição, aumenta a velocidade de ataque e velocidade de movimento de todas as unidades aliadas, e lança um escudo que concede imunidade temporariamente contra ataques físicos.<br />- Aumenta a velocidade de jogo em 7%.<br />- Aumenta a sua própria velocidade de movimento em 10% e seu próprio poder de ataque em 10%.<br />- Aumenta a velocidade de movimento de todas as unidades em 7%, e o dano crítico de todas as unidades em 9%.<br />- Aumenta significativamente o poder de ataque e taxa de ataques críticos contra o cristal inimigo.<br />- A Simpatia da tribo com Elf pode ser aumentada até 1500 pelo Cavaleiro da floresta.<br />- Aumenta a eficiência para melhoramento do token (Elfo): A eficiência para melhoramento do token (Elfo) diminui. Aumente a Simpatia da tribo por 40 para cada 5 estrelas, 100 para cada 6 estrelas. Os efeitos são aplicados mesmo quando está na Loja do Tempo.<br />- As Bênçãos Antigas aumentam em 75 por cada Cavaleiro da floresta e em 150 por cada Cavaleiro da floresta sênior. A quantidade MÁX. de Bênçãos Antigas do Cavaleiro da floresta aumentaram de 2000 para 4000.]]></PRT><THA><![CDATA[- เมื่อพบครั้งแรก มันจะเพิ่มความเร็วในการโจมตีและความเร็วในการเคลื่อนไหวของหน่วยรบพันธมิตรทั้งหมด และร่ายเกราะที่ให้ภูมิต้านทานชั่วคราวแกก่การโจมตีทางกายภาพ<br />- เพิ่มความเร็ว ของเกม 7%<br />- เพิ่มความเร็วในการเคลื่อนที่ 10% และพลังโจมตี 10%<br />- เพิ่มความเร็วในการเคลื่อนที่ของทุกยูนิตได้ถึง 7% และเพิ่มความเสียหายที่สำคัญของทุกยูนิตได้ถึง 9%<br />- พลังการโจมตีและอัตราการโจมตีคริติคัลสำหรับคริสตัลของศัตรูเพิ่มขึ้นอย่างมาก<br />- อัศวินแห่งผืนป่าเพิ่มความเป็นมิตรของเผ่าเอลฟ์ได้สูงสุด 1,500<br />- เพิ่มประสิทธิภาพการเสริมพลังโทเค็น (เอลฟ์): เพิ่มประสิทธิภาพการเสริมพลังโทเค็น (เอลฟ์) แล้ว เพิ่มความเป็นมิตรของเผ่า 40 หน่วย ต่อจำนวนหน่วยรบ 5 ดาว, 100 หน่วยต่อจำนวนหน่วยรบ 6 ดาว ผลของสกิลจะทำงานเสมอแม้ว่าหน่วยรบจะอยู่ในร้านค้าเวลา<br />- เพิ่มพรโบราณ 75 ต่อจำนวนอัศวินแห่งผืนป่าหนึ่งคน และ 150 ต่อจำนวนอัศวินแห่งผืนป่าอาวุโสหนึ่งคน ปริมาณพรโบราณสูงสุดที่ได้จากอัศวินแห่งผืนป่าจะเพิ่มขึ้นจาก 2,000 เป็น 4,000]]></THA><TUR><![CDATA[- İlk görünüşte, tüm müttefik birliklerinin saldırı hızını ve hareket hızını arttırır ve geçici olarak fiziksel saldırılara karşı bağışıklık kazandıran bir kalkan oluşturur.<br />- Oyun hızını %7 artırır.<br />- hareket hızını %10 artırır ve saldırı gücünü %10 artırır.<br />- Tüm birimlerin hareket hızını %7 artırır, ve kritik hasarını %9 artırır.<br />- Düşman kristaline karşı saldırı gücünü ve kritik vuruş oranını ciddi anlamda artırır.<br />- Elf Kabile Dostluğu, Orman Şövalyesi tarafından 1500 puana kadar artırılabilir.<br />- Sikke Güçlendirme Etkinliğini Artır (Elf): Sikke Güçlendirme (Elf) etkinliği artırıldı. Kabile Dostluğunu her 5 yıldız için 40, her 6 yıldız için 100 artırır. Zaman Mağazasında olsa bile uygulanır.<br />- Kadim Kutsamalar her bir Orman Şövalyesi için 75, her bir Kıdemli Orman Şövalyesi için 150 artar. Orman Şövalyelerinden gelen Kadim Kutsama MAKSİMUM değeri 2000'den 4000'e çıkarılmıştır.]]></TUR><VNM><![CDATA[- Khi xuất hiện lần đầu, giúp tăng tốc độ tấn công và tốc độ di chuyển của tất cả đơn vị đồng minh và tạo khiên chắn để tạm thời chống sát thương vật lý .<br />- Tăng tốc độ trò chơi lên 7%.<br />- Tăng tốc độ di chuyển của mình lên 10%, và sức tấn công của mình lên 10%.<br />- Tăng tốc độ di chuyển của tất cả đơn vị lên 7%, và thiệt hại nghiêm trọng của tất cả đơn vị lên 9%.<br />- Tăng sức mạnh tấn công đáng kể và tỷ lệ ra đòn chí mạng đối với kẻ thù.<br />- Kỵ sĩ Rừng xanh có thể tăng 1.500 điểm Bộ tộc Thân thiện cho Tiên.<br />- Tăng Hiệu quả của Token Cường hóa (Tiên): Tăng Hiệu quả của Token Cường hóa (Tiên). Tăng 40 điểm Bộ tộc Thân thiện mỗi mảnh 5 sao, 100 điểm cho mỗi mảnh 6 sao. Hiệu ứng được áp dụng kể cả khi ở trong Cửa hàng Thời gian.<br />- Tăng 75 Tấn phúc Cổ đại cho mỗi Kỵ sĩ Rừng xanh và 150 cho mỗi Kỵ sĩ Rừng xanh Cao cấp. Tăng Tấn phúc Cổ đại tối đa từ Kỵ sĩ Rừng xanh từ 2.000 lên 4.000.]]></VNM><ZHHANS><![CDATA[- 首次上场时，在一定时间内，增加我军所有士兵的攻击速度和移动速度，并生<br />成对物理攻击免疫的保护膜。<br />- 基本倍速增加7%。<br />- 自身的移动速度增加10%，自身的攻击力增加10%。<br />- 将所有士兵的移动速度增加7%，致命一击伤害增加9%。<br />- 大幅度增加对敌人水晶的攻击力和致命一击概率。<br />- 透过大地骑士最多可以增加精灵友好度至1500。<br />- 增加标志强化(精灵)的效能: 标志强化(精灵)的效能将会增加。每1名5星可提供40个士兵印章加成，每1名6星可提供100个士兵印章加成。即使位于时间商店的士兵也适用。<br />- 每一名大地骑士，可以让古代的祝福增加75，每一名高等大地骑士则可以增加150。此外，从大地骑士中获得的的古代的祝福，最大值由2000增加至4000。]]></ZHHANS><ZHHANT><![CDATA[- 初次登場時，在一定時間內增加所有我軍士兵的攻擊速度和移動速度，並施展<br />對物理攻擊免疫的防護罩。<br />- 基本倍速增加7%。<br />- 自身的移動速度增加10%，自身的攻擊力增加10%。<br />- 所有士兵的移動速度增加7%，致命攻擊傷害增加9%。<br />- 對敵方的攻擊力及致命攻擊率大幅增加。<br />- 透過大地騎士最多可以增加精靈友善度至1500。<br />- 增加標誌強化(精靈)的效能: 標誌強化(精靈)的效能將會增加。每1名5星可提供40個士兵印章加成，每1名6星可提供100個士兵印章加成。即使位於時間商店的士兵也適用。<br />- 每一名大地騎士，可以讓古代的祝福增加75，每一名高等大地騎士則可以增加150。此外，從大地騎士中獲得的的古代的祝福，最大值由2000增加至4000。]]></ZHHANT></PET_SKILL_DESC_363><PET_SKILL_DESC_364><EN><![CDATA[- At its first appearance, it increases the attack speed and movement speed of all ally units, and casts a shield that temporarily grants immunity against magical attacks.<br />- Increases basic game speed by 7%.<br />- Increases movement speed of self by 10% and attack range by 10%. <br />- Increases the movement speed and attack range of all units by 6% and attack by 8%.<br />- Significantly increases attack power and critical hit rate against enemy crystal.<br />- Tribe Friendliness for Undead can be increased up to 1,500 by Devil Mage.<br />- Increase Efficiency for Token Enhancement (Undead): The efficiency for Token Enhancement (Undead) is increased. Increase Tribe Friendliness by 40 for each 5-star, 100 for each 6-star. Effects are applied even when in Time Shop.]]></EN><FR><![CDATA[- Lors de sa première apparition, il augmente la vitesse de déplacement et la vitesse d'attaque des unités alliées et lance un bouclier qui accorde une immunité temporaire contre les attaques magiques.<br />- Augmente la vitesse de jeu de 7%.<br />- Augmente la vitesse de déplacement de soi de 10% et la portée d'attaque de 10%. <br />- Augmente la vitesse de déplacement et la portée d'attaque de toutes les unités de 6 % et l'attaque de 8 %.<br />- Augmente significativement la puissance d'attaque et les frappes critiques contre les cristaux ennemis.<br />- La convivialité de tribu pour les morts-vivants peut atteindre 1500 avec le Mage-démon.<br />- Accroît l'efficacité de l'amélioration de jeton (mort-vivant): L'efficacité de l'amélioration de jeton (mort-vivant) a augmenté. Augmente la Convivialité de tribu de 40 pour chaque 5 étoiles et de 100 pour chaque 6 étoiles. Les effets s'appliquent même dans le Magasin temporel.]]></FR><RUS><![CDATA[- При первом появлении увеличивает скорость атаки и движения всех союзных воинов, а также создает щит, который дает временный иммунитет к магическим атакам.<br />- Увеличивает скорость игры на 7%.<br />- Увеличивает свою скорость движения на 10% и дальность атаки на 10%.<br />- Увеличивает скорость движения и дальность атаки всех воинов на 6%, а атаку — на 8%.<br />- Значительно увеличивается сила атаки и вероятность критического удара по кристаллу врага.<br />- Дьявольский маг может повысить дружелюбие рода у зомби на 1500.<br />- Повыш. эффективность усиления знака (зомби): Эффективность усиления знака (зомби) повышена. Повышает дружелюбие рода на 40 за кажд. 5-зв. и на 100 за кажд. 6-зв. Эффекты действуют даже в магазине времени.]]></RUS><DE><![CDATA[- Erhöht beim ersten Erscheinen die Angriffs- und Bewegungsgeschwindigkeit aller verbündeten Einheiten und wirkt einen Schild, der vorübergehend Immunität gegen magische Angriffe verleiht.<br />- Erhöht die Spielgeschwindigkeit um 7%.<br />- Erhöht die eigene Bewegungsgeschwindigkeit um 10% und die Angriffsreichweite um 10%. <br />- Erhöht Bewegungsgeschwindigkeit und Angriffsgeschwindigkeit aller Einheiten um 6% und Angriff um 8%.<br />- Erhöht die Angriffskraft und kritische Trefferrate gegen jeden Feindkristall erheblich.<br />- Stammeswohlwollen für Untoter kann durch Teufelsmagier bis zu 1.500 erhöht werden.<br />- Effizienz für Markenverbesserung erhöhen (Untoter): Die Effizienz für Markenverbesserung (Untoter) ist erhöht. Erhöht Stammeswohlwollen um 40 für jede 5-Sterne und 100 für jede 6-Sterne. Effekte gelten auch im Zeitladen.]]></DE><ES><![CDATA[- En su primera aparición aumenta la velocidad de ataque y de movimiento de todas las unidades aliadas, y lanza un escudo que otorga inmunidad temporal contra los ataques mágicos.<br />- Aumenta la velocidad del juego un 7 %.<br />- Aumenta la velocidad de movimiento un 10 % y la distancia de ataque un 10 %.<br />- Aumenta la velocidad de movimiento de todas y la distancia de ataque de todas las unidades un 6 % y el ataque un 8 %.<br />- Aumenta considerablemente el poder de ataque y la probabilidad de ataque crítico contra los cristales enemigos.<br />- La Amistad de tribu con no-muertos aumenta hasta 1500 por Mago demonio.<br />- Aumenta la eficacia para la mejora de símbolo (No-muerto): La eficacia para la mejora de símbolo ((No-muerto) ha aumentado. Aumenta la amistad de tribu en 40 por los de 5 estrellas, y en 100 por los de 6 estrellas. Se aplica incluso cuando está en la Tienda del Tiempo.]]></ES><IDN><![CDATA[- Saat pertama kali muncul, ia meningkatkan kecepatan serangan dan kecepatan gerak semua kesatuan sekutu serta memasang perisai yang memberikan kekebalan sementara terhadap serangan sihir.<br />- Meningkatkan kecepatan game sebesar 7%.<br />- Meningkatkan kecepatan gerak diri sendiri sebesar 10% dan jangkauan serangan sebesar 10%. <br />- Meningkatkan kecepatan gerak dan jangkauan serangan semua prajurit sebesar 6% dan serangan sebesar 8%.<br />- Meningkatkan daya serangan dan critical hit rate secara signifikan terhadap kristal musuh.<br />- Tribe Friendliness untuk Undead dapat ditingkatkan hingga 1.500 dengan Devil Mage.<br />- Meningkatkan Efisiensi Token Enhancement (Undead): Efisiensi Token Enhancement (Undead) ditingkatkan. Meningkatkan Tribe Friendliness sebesar 40 untuk tiap bintang 5, 100 untuk tiap bintang 6. Efeknya diterapkan meski pun berada di Toko Waktu.]]></IDN><ITA><![CDATA[- Non appena appare, aumenta la velocità di attacco e la velocità di movimento di tutte le unità alleate, ed evoca uno scudo che concede temporaneamente immunità contro gli attacchi magici.<br />- Aumenta la velocità di gioco del 7%.<br />- Aumenta la sua velocità di movimento del 10% e la gittata d'attacco del 10%.<br />- Aumenta la velocità di movimento e la gittata d'attacco di tutte le unità del 6% e l'attacco dell'8%.<br />- Aumenta in maniera significativa il potere d'attacco e la percentuale del colpo critico contro il cristallo nemico.<br />- La coesione della tribù dei non morti può essere aumentata fino a 1.500 dal Mago demoniaco.<br />- Aumenta l'efficienza del potenziamento dei token (non morti): L'efficienza del potenziamento dei token (non morti) è aumentata. Aumenta la coesione della tribù di 40 per ogni unità 5 stelle, 100 per ogni unità 6 stelle. Gli effetti vengono applicati anche quando si trova nel Negozio del tempo.]]></ITA><JP><![CDATA[- 初登場時、一定時間味方兵士全員の攻撃速度と移動速度を増加させ、魔法攻撃<br />に免疫を持つバリアを詠唱する。<br />- 基本倍速を7%増加させる。<br />- 自身の移動速度を10%、攻撃距離を10%増加させる。 <br />- 全ての兵士の移動速度と攻撃距離を6%、攻撃力を8%増加させる。 <br />- 敵の水晶に対する攻撃力とクリティカル率が大きく増加する。<br />- デビルメイジによるアンデッド種族の友好度が最大1500まで増加します。<br />- 印強化（アンデッド）効率増加: 印強化（アンデッド）の効率が増加する。5星1名当たり印章40個ずつ、6星1名当たり印章100個ずつ友好度の勘定に適用される。タイムショップにいても適用される。]]></JP><KO><![CDATA[- 처음 등장시 일정시간 동안 모든 아군병사의 공격속도와 이동속도를 증가시키고, 마법공격에 면역인 보호막을 시전한다.<br />- 게임의 기본배속을 7% 증가시킨다.<br />- 자신의 이동속도를 10%, 공격거리를 10% 증가시킨다.<br />- 모든병사 이동속도를 6%, 공격거리를 6%, 공격력을 8% 증가시킨다.<br />- 적 수정에 대한 공격력과 치명타 확률을 크게 증가시킨다.<br />- 데빌 메이지에 의해 언데드 종족의 우호도가 최대 1500까지 증가할수 있다.<br />- 징표 강화(언데드) 효율증가 : 징표강화(언데드)의 효율이 증가한다. 5성 한명당 인장 40씩, 6성 한명당 인장 100개씩 우호도 계산에 적용된다. 시간의 상점에 있어도 적용된다.]]></KO><PRT><![CDATA[- Em sua primeira aparição, aumenta a velocidade de ataque e velocidade de movimento de todas as unidades aliadas, e lança um escudo que concede imunidade temporariamente contra ataques mágicos.<br />- Aumenta a velocidade de jogo em 7%.<br />- Aumenta a velocidade de movimento própria em 10% e o alcance de ataque em 10%. <br />- Aumenta a velocidade de movimento e alcance de ataque de todas as unidades em 6% e ataque em 8%.<br />- Aumenta significativamente o poder de ataque e taxa de ataques críticos contra o cristal inimigo.<br />- A Simpatia da tribo com Morto-vivo pode ser aumentada até 1500 pelo Mago demoníaco.<br />- Aumenta a eficiência para melhoramento do token (Morto-vivo): A eficiência para melhoramento do token (Morto-vivo) diminui. Aumente a Simpatia da tribo por 40 para cada 5 estrelas, 100 para cada 6 estrelas. Os efeitos são aplicados mesmo quando está na Loja do Tempo.]]></PRT><THA><![CDATA[- เมื่อพบครั้งแรก มันจะเพิ่มความเร็วในการโจมตีและความเร็วในการเคลื่อนไหวของหน่วยรบพันธมิตรทั้งหมด และร่ายเกราะที่ให้ภูมิต้านทานชั่วคราวแกก่การโจมตีทางเวทมนตร์<br />- เพิ่มความเร็ว ของเกม 7%<br />- เพิ่มความเร็วการเคลื่อนที่ของตัวเอง 10% และระยะโจมตีของตัวเอง 10% <br />- เพิ่มความเร็วการเคลื่อนที่และระยะโจมตีของหน่วยรบทั้งหมด 6% และเพิ่มพลังโจมตีของหน่วยรบทั้งหมด 8%<br />- พลังการโจมตีและอัตราการโจมตีคริติคัลสำหรับคริสตัลของศัตรูเพิ่มขึ้นอย่างมาก<br />- นักเวทมารเพิ่มความเป็นมิตรของเผ่าอันเดดได้สูงสุด 1,500<br />- เพิ่มประสิทธิภาพการเสริมพลังโทเค็น (อันเดด): เพิ่มประสิทธิภาพการเสริมพลังโทเค็น (อันเดด) แล้ว เพิ่มความเป็นมิตรของเผ่า 40 หน่วย ต่อจำนวนหน่วยรบ 5 ดาว, 100 หน่วยต่อจำนวนหน่วยรบ 6 ดาว ผลของสกิลจะทำงานเสมอแม้ว่าหน่วยรบจะอยู่ในร้านค้าเวลา]]></THA><TUR><![CDATA[- İlk görünüşte, tüm müttefik birliklerinin saldırı hızını ve hareket hızını arttırır ve geçici olarak sihir saldırılarına karşı bağışıklık kazandıran bir kalkan oluşturur.<br />- Oyun hızını %7 artırır.<br />- Kendi hızını %10, saldırı menzilini %10 artırır.<br />- Tüm birliklerin hareket hızı ile saldırı menzilini %6, saldırısını %8 artırır.<br />- Düşman kristaline karşı saldırı gücünü ve kritik vuruş oranını ciddi anlamda artırır.<br />- Yaşayan Ölü Kabile Dostluğu, İblis Büyücü tarafından 1500 puana kadar artırılabilir.<br />- Sikke Güçlendirme Etkinliğini Artır (Yaşayan Ölü): Sikke Güçlendirme (Yaşayan Ölü) etkinliği artırıldı. Kabile Dostluğunu her 5 yıldız için 40, her 6 yıldız için 100 artırır. Zaman Mağazasında olsa bile uygulanır.]]></TUR><VNM><![CDATA[- Khi xuất hiện lần đầu, giúp tăng tốc độ tấn công và tốc độ di chuyển của tất cả đơn vị đồng minh và tạo khiên chắn để tạm thời chống sát thương phép thuật.<br />- Tăng tốc độ trò chơi lên 7%.<br />- Tăng tốc độ di chuyển của bản thân 10% và phạm vi tấn công 10%. <br />- Tăng tốc độ di chuyển và phạm vi tấn công của tất cả đơn vị 6% và tấn công 8%.<br />- Tăng sức mạnh tấn công đáng kể và tỷ lệ ra đòn chí mạng đối với kẻ thù.<br />- Pháp sư Quỷ có thể tăng 1.500 điểm Bộ tộc Thân thiện cho Xác sống.<br />- Tăng Hiệu quả của Token Cường hóa (Xác sống): Tăng Hiệu quả của Token Cường hóa (Xác sống). Tăng 40 điểm Bộ tộc Thân thiện mỗi mảnh 5 sao, 100 điểm cho mỗi mảnh 6 sao. Hiệu ứng được áp dụng kể cả khi ở trong Cửa hàng Thời gian.]]></VNM><ZHHANS><![CDATA[- 首次上场时，在一定时间内，增加我军所有士兵的攻击速度和移动速度，并生<br />成对魔法攻击免疫的防护膜。<br />- 基本倍速增加7%。<br />- 自身的移动速度增加 10%，攻击距离增加10%。<br />- 所有士兵的移动速度和攻击距离增加6%，攻击力增加8%。<br />- 大幅度增加对敌人水晶的攻击力和致命一击概率。<br />- 透过邪恶魔法师最多可以增加不死族友好度至1500。<br />- 增加标志强化(不死族)的效能: 标志强化(不死族)的效能将会增加。每1名5星可提供40个士兵印章加成，每1名6星可提供100个士兵印章加成。即使位于时间商店的士兵也适用。]]></ZHHANS><ZHHANT><![CDATA[- 初次登場時，在一定時間內增加所有我軍士兵的攻擊速度和移動速度，並施展<br />對魔法攻擊免疫的防護罩。<br />- 基本倍速增加7%。<br />- 自己的移動速度增加10%、攻擊距離增加10%。<br />- 所有士兵之移動速度及攻擊距離增加6%，攻擊力增加8%。<br />- 對敵方的攻擊力及致命攻擊率大幅增加。<br />- 透過邪惡魔法師最多可以增加不死族友善度至1500。<br />- 增加標誌強化(不死族)的效能: 標誌強化(不死族)的效能將會增加。每1名5星可提供40個士兵印章加成，每1名6星可提供100個士兵印章加成。即使位於時間商店的士兵也適用。]]></ZHHANT></PET_SKILL_DESC_364><PET_SKILL_DESC_365><EN><![CDATA[- At its first appearance, it Increases the Attack speed and movement speed of all ally units, and casts a shield that temporarily Grants immunity against physical attacks.<br />- Increases basic game speed by 7%.<br />- Increases its movement speed by 10%, and its attack speed by 9%.<br />- Increases the movement speed of all units by 7%, and the attack speed of all units by 9%.<br />- Significantly increases attack power and critical hit rate against enemy crystal.<br />- Tribe Friendliness for Orc can be increased up to 1,500 by Storm Warrior.<br />- Increase Efficiency for Token Enhancement (Orc): The efficiency for Token Enhancement (Orc) is increased. Increase Tribe Friendliness by 40 for each 5-star, 100 for each 6-star. Effects are applied even when in Time Shop.<br />- Even if the Storm Warrior is in Time Shop, efficiency of active skill increases. (However, if the Storm Warrior is in Time Shop, efficiency increased by 10 stages increased for each 5-star and 20 stages for each 6-star. The efficiency increased by Storm Warriors cannot exceed the maximum of 480 stages.)]]></EN><FR><![CDATA[- Lors de sa première apparition, il augmente la vitesse de déplacement et la vitesse d'attaque des unités alliées et lance un bouclier qui accorde une immunité temporaire contre les attaques physiques.<br />- Augmente la vitesse de jeu de 7%.<br />- Augmente sa propre vitesse de déplacement de 10% und sa propre vitesse d'attaque de 9%.<br />- Augmente la vitesse de déplacement de toutes les unités de 7 %, et la vitesse d'attaque de toutes les unités de 9 %.<br />- Augmente significativement la puissance d'attaque et les frappes critiques contre les cristaux ennemis.<br />- La convivialité de tribu pour les orques peut atteindre 1500 avec le Guerrier de la tempête.<br />- Accroît l'efficacité de l'amélioration de jeton (Orc): L'efficacité de l'amélioration de jeton (Orc) a augmenté. Augmente la Convivialité de tribu de 40 pour chaque 5 étoiles et de 100 pour chaque 6 étoiles. Les effets s'appliquent même dans le Magasin temporel.<br />- Même si le Guerrier de la tempête est dans le magasin temporel, l'efficacité de la compétence active augmente. (Cependant, dans le magasin temporel, l'augmentation est de 10 niveaux pour les 5 étoiles et de 20 niveaux pour les 6 étoiles. L'augmentation octroyée par le Guerrier de la tempête ne peut pas dépasser 480 niveaux.)]]></FR><RUS><![CDATA[- При первом появлении увеличивает скорость атаки и движения всех союзных воинов, а также создает щит, который дает временный иммунитет к физическим атакам.<br />- Увеличивает скорость игры на 7%.<br />- Увеличивает ее скорость движения на 10%, а ее скорость атаки на 9%.<br />- Увеличивает скорость передвижения всех единиц на 7%, и скорость атаки всех единиц на 9%.<br />- Значительно увеличивается сила атаки и вероятность критического удара по кристаллу врага.<br />- Грозовой воин может повысить дружелюбие рода у орков на 1500.<br />- Повыш. эффективность усиления знака (орк): Эффективность усиления знака (орк) повышена. Повышает дружелюбие рода на 40 за кажд. 5-зв. и на 100 за кажд. 6-зв. Эффекты действуют даже в магазине времени.<br />- Даже если грозовой воин находится в магазине времени, эффективность активного навыка повышается. (Однако если грозовой воин находится в магазине времени, эффективность повышается на 10 уровней за каждого 5-звездного и на 20 уровней за каждого 6-звездного грозового воина. Лимит повышения за счет грозового воина составляет 480 уровней.)]]></RUS><DE><![CDATA[- Erhöht beim ersten Erscheinen die Angriffs- und Bewegungsgeschwindigkeit aller verbündeten Einheiten und wirkt einen Schild, der vorübergehend Immunität gegen physische Angriffe verleiht.<br />- Erhöht die Spielgeschwindigkeit um 7%.<br />- Erhöht seine eigene Bewegungsgeschwindigkeit um 10% und seine eigene Angriffsgeschwindigkeit um 9%.<br />- Erhöht die Bewegungsgeschwindigkeit aller Einheiten um 7%, und die Angriffsgeschwindigkeit aller Einheiten um 9%.<br />- Erhöht die Angriffskraft und kritische Trefferrate gegen jeden Feindkristall erheblich.<br />- Stammeswohlwollen für Ork kann durch Sturmkrieger bis zu 1.500 erhöht werden.<br />- Effizienz für Markenverbesserung erhöhen (Ork): Die Effizienz für Markenverbesserung (Ork) ist erhöht. Erhöht Stammeswohlwollen um 40 für jede 5-Sterne und 100 für jede 6-Sterne. Effekte gelten auch im Zeitladen.<br />- Selbst wenn sich der Sturmkrieger im Zeitladen befindet, erhöht sich die Effizienz der aktiven Fertigkeit. Doch wenn sich der Sturmkrieger im Zeitladen befindet, ist die Effizienz für jeden 5-Sterne-Sturmkrieger um 10 Stufen und für jeden 6-Sterne um 20 erhöht. Aber die durch Sturmkrieger erhöhte Effizienz kann max. 480 Stufen nicht übersteigen.)]]></DE><ES><![CDATA[- En su primera aparición aumenta la velocidad de ataque y la velocidad de movimiento de todas las unidades aliadas y lanza un escudo que otorga inmunidad temporalmente contra los ataques físicos.<br />- Aumenta la velocidad del juego un 7 %.<br />- Aumenta la velocidad propia de movimiento un 10% y la velocidad propia de ataque un 9%.<br />- Aumenta la velocidad de movimiento de todas las unidades un 7%, y la velocidad de ataque de todas las unidades un 9%.<br />- Aumenta considerablemente el poder de ataque y la probabilidad de ataque crítico contra los cristales enemigos.<br />- La Amistad de tribu con orcos aumenta hasta 1500 por Guerrero de tormenta.<br />- Aumenta la eficacia para la mejora de símbolo (Orco): La eficacia para la mejora de símbolo (Orco) ha aumentado. Aumenta la amistad de tribu en 40 por los de 5 estrellas, y en 100 por los de 6 estrellas. Se aplica incluso cuando está en la Tienda del Tiempo.<br />- Incluso si el Guerrero de tormenta está en la Tienda del Tiempo, la eficacia de la habilidad activa aumenta (sin embargo, si el Guerrero de tormenta está en la Tienda del Tiempo, la eficacia aumenta 10 escenarios por cada 5 estrellas y 20 por cada uno de 6 estrellas. La eficiencia aumentada por los Guerreros de tormenta no puede superar los 480 escenarios).]]></ES><IDN><![CDATA[- Saat pertama kali muncul, ia meningkatkan kecepatan serangan dan kecepatan gerak semua kesatuan sekutu serta memasang perisai yang memberikan kekebalan sementara terhadap serangan fisik.<br />- Meningkatkan kecepatan game sebesar 7%.<br />- Meningkatkan sendiri kecepatan gerakan sebesar 10%, dan sendiri kecepatan serangan sebesar 9%.<br />- Meningkatkan kecepatan gerakan semua unit sebesar 7%, dan kecepatan serangan semua unit sebesar 9%.<br />- Meningkatkan daya serangan dan critical hit rate secara signifikan terhadap kristal musuh.<br />- Tribe Friendliness untuk Orc dapat ditingkatkan hingga 1.500 dengan Storm Warrior.<br />- Meningkatkan Efisiensi Token Enhancement (Orc): Efisiensi Token Enhancement (Orc) ditingkatkan. Meningkatkan Tribe Friendliness sebesar 40 untuk tiap bintang 5, 100 untuk tiap bintang 6. Efeknya diterapkan meski pun berada di Toko Waktu.<br />- Bahkan meski Storm Warrior berada di Toko Waktu, efisiensi active skill tetap meningkat. (Akan tetapi, jika Storm Warrior berada di Toko Waktu, efisiensi meningkat sebanyak 10 stage meningkat untuk tiap bintang 5 dan 20 stage untuk tiap bintang 6. Efisiensi yang ditingkatkan oleh Storm Warrior tidak bisa lebih dari maksimal 480 stage.)]]></IDN><ITA><![CDATA[- Non appena appare, aumenta la velocità di attacco e la velocità di movimento di tutte le unità alleate, ed evoca uno scudo che concede temporaneamente immunità contro gli attacchi fisici.<br />- Aumenta la velocità di gioco del 7%.<br />- Aumenta la sua velocità di movimento del 10% e la sua velocità d'attacco del 9%.<br />- Aumenta la velocità di movimento di tutte le unità del 7%, e la velocità d'attacco di tutte le unità del 9%.<br />- Aumenta in maniera significativa il potere d'attacco e la percentuale del colpo critico contro il cristallo nemico.<br />- La coesione della tribù per degli orchi può essere aumentata fino a 1.500 dal Guerriero della tempesta.<br />- Aumenta l'efficienza del potenziamento dei token (orchi): L'efficienza del potenziamento dei token (orchi) è aumentata. Aumenta la coesione della tribù di 40 per ogni unità 5 stelle, 100 per ogni unità 6 stelle. Gli effetti vengono applicati anche quando si trova nel Negozio del tempo.<br />- Anche se il Guerriero della tempesta si trova nel negozio del tempo, aumenta l'efficienza delle abilità attive. (Tuttavia, il Guerriero della tempesta si trova nel negozio del tempo, l'efficienza può essere aumentata di 10 livelli per ogni unità 5 stelle e 20 livelli per ogni unità 6 stelle. L'efficienza aumentata dal Guerriero della tempesta non può superare un massimo di 480 livelli).]]></ITA><JP><![CDATA[- 初登場時、一定時間味方兵士全員の攻撃速度と移動速度を増加させ、物理攻撃<br />に免疫を持つバリアを詠唱する。<br />- 基本倍速を7%増加させる。<br />- 自分の移動速度を10%増加させ、自分の攻撃速度を9%増加させる。<br />- 兵士全員の移動速度を7%増加させ、攻撃速度を9%増加させる。<br />- 敵の水晶に対する攻撃力とクリティカル率が大きく増加する。<br />- ストームウォリアーによるオーク種族の友好度が最大1500まで増加します。<br />- 印強化（オーク）効率増加: 印強化（オーク）の効率が増加する。5星1名当たり印章40個ずつ、6星1名当たり印章100個ずつ友好度の勘定に適用される。タイムショップにいても適用される。<br />-ストームウォリアーがタイムショップにいる場合、アクティブスキルの効率が増加する。（ただし、タイムショップにいる場合、5星1名当たり10ステージ、6星1名当たり20ステージずつ効率が増加する。また、ストームウォリアーによるアクティブスキル強化は最大480ステージを超えない）]]></JP><KO><![CDATA[- 처음 등장시 일정시간 동안 모든 아군병사의 공격속도와 이동속도를 증가시키고, 물리공격에 면역인 보호막을 시전한다.<br />- 게임의 기본배속을 7% 증가시킨다.<br />- 자신의 이동속도를 10%, 공격속도를 9% 증가시킨다.<br />- 모든병사 이동속도를 7%, 공격속도를 9% 증가시킨다.<br />- 적 수정에 대한 공격력과 치명타 확률을 크게 증가시킨다.<br />- 스톰 워리어에 의해 오크 종족의 우호도가 최대 1500까지 증가할수 있다.<br />- 징표 강화(오크) 효율증가 : 징표강화(오크)의 효율이 증가한다. 5성 한명당 인장 40씩, 6성 한명당 인장 100개씩 우호도 계산에 적용된다. 시간의 상점에 있어도 적용된다.<br />- 스톰 워리어가 시간의 상점에 있더라도, 액티브 스킬의 효율이 증가한다.( 단, 시간의 상점에 있을 경우, 5성 한명당 10 스테이지, 6성 한명당 20 스테이지씩 효율이 증가하고, 스톰 워리어에 의한 액티브스킬 강화는 최대 480 스테이지를 넘을수 없다. )]]></KO><PRT><![CDATA[- Em sua primeira aparição, aumenta a velocidade de ataque e velocidade de movimento de todas as unidades aliadas, e lança um escudo que concede imunidade temporariamente contra ataques físicos.<br />- Aumenta a velocidade de jogo em 7%.<br />- Aumenta a sua própria velocidade de movimento em 10% e sua própria velocidade de ataque em 9%.<br />- Aumenta a velocidade de movimento de todas as unidades em 7%, e a velocidade de ataque de todas as unidades em 9%.<br />- Aumenta significativamente o poder de ataque e taxa de ataques críticos contra o cristal inimigo.<br />- A Simpatia da tribo com Orc pode ser aumentada até 1500 pelo Guerreiro da tempestade.<br />- Aumenta a eficiência para melhoramento do token (Orc): A eficiência para melhoramento do token (Orc) diminui. Aumente a Simpatia da tribo por 40 para cada 5 estrelas, 100 para cada 6 estrelas. Os efeitos são aplicados mesmo quando está na Loja do Tempo.<br />- Mesmo se o Guerreiro da tempestade estiver na Loja do Tempo, a eficiência da habilidade ativo aumenta. (No entanto, se o Guerreiro da tempestade estiver na Loja do Tempo, a eficiência aumentada em 10 etapas por cada 5 estrelas e 20 etapas por cada 6 estrelas. A eficiência aumentada por Guerreiros da tempestade não pode exceder o máximo de 480 etapas.)]]></PRT><THA><![CDATA[- เมื่อพบครั้งแรก มันจะเพิ่มความเร็วในการโจมตีและความเร็วในการเคลื่อนไหวของหน่วยรบพันธมิตรทั้งหมด และร่ายเกราะที่ให้ภูมิต้านทานชั่วคราวแกก่การโจมตีทางกายภาพ<br />- เพิ่มความเร็ว ของเกม 7%<br />- เพิ่มความเร็วในการเคลื่อนที่ 10% และความเร็วโจมตี 9%<br />- เพิ่มความเร็วในการเคลื่อนที่ของทุกยูนิตได้ถึง 7% และเพิ่มความเร็วโจมตีของทุกยูนิตได้ถึง 9%<br />- พลังการโจมตีและอัตราการโจมตีคริติคัลสำหรับคริสตัลของศัตรูเพิ่มขึ้นอย่างมาก<br />- นักรบอายุเพิ่มความเป็นมิตรของเผ่าออร์คได้สูงสุด 1,500<br />- เพิ่มประสิทธิภาพการเสริมพลังโทเค็น (ออร์ค): เพิ่มประสิทธิภาพการเสริมพลังโทเค็น (ออร์ค) แล้ว เพิ่มความเป็นมิตรของเผ่า 40 หน่วย ต่อจำนวนหน่วยรบ 5 ดาว, 100 หน่วยต่อจำนวนหน่วยรบ 6 ดาว ผลของสกิลจะทำงานเสมอแม้ว่าหน่วยรบจะอยู่ในร้านค้าเวลา<br />- แม้ว่านักรบวายุจะอยู่ในร้านค้าเวลา ประสิทธิภาพของสกิลกดใช้ก็ยังจะเพิ่มขึ้น (แต่ถ้านักรบวายุอยู่ในร้านค้าเวลา ประสิทธิภาพจะเพิ่มขึ้น 10 สเตจต่อนักรบวายุ 5 ดาวหนึ่งคน และ 20 สเตจต่อนักรบวายุ 6 ดาวหนึ่งคน ประสิทธิภาพที่ได้เพิ่มจากนักรบวายุนี้จะมีค่าสูงสุดไม่เกิน 480 สเตจ)]]></THA><TUR><![CDATA[- İlk görünüşte, tüm müttefik birliklerinin saldırı hızını ve hareket hızını arttırır ve geçici olarak fiziksel saldırılara karşı bağışıklık kazandıran bir kalkan oluşturur.<br />- Oyun hızını %7 artırır.<br />- hareket hızını %10 artırır ve saldırı hızını %9 artırır.<br />- Tüm birimlerin hareket hızını %7 artırır, ve saldırı hızını %9 artırır.<br />- Düşman kristaline karşı saldırı gücünü ve kritik vuruş oranını ciddi anlamda artırır.<br />- Ork Kabile Dostluğu, Fırtına Savaşçısı tarafından 1500 puana kadar artırılabilir.<br />- Sikke Güçlendirme Etkinliğini Artır (Ork): Sikke Güçlendirme (Ork) etkinliği artırıldı. Kabile Dostluğunu her 5 yıldız için 40, her 6 yıldız için 100 artırır. Zaman Mağazasında olsa bile uygulanır.<br />- Fırtına Savaşçısı Zaman Mağazasında olsa bile, aktif becerinin etkinliği artar. (Ancak, Fırtına Savaşçısı Zaman Mağazasında olduğunda, etkinlik her bir 5 yıldız için 10 aşama, her bir 6 yıldız için 20 aşama artar. Fırtına Savaşçıları tarafından artırılan etkinlik maksimum 480 aşamayı geçemez.)]]></TUR><VNM><![CDATA[- Khi xuất hiện lần đầu, giúp tăng tốc độ tấn công và tốc độ di chuyển của tất cả đơn vị đồng minh và tạo khiên chắn để tạm thời chống sát thương vật lý .<br />- Tăng tốc độ trò chơi lên 7%.<br />- Tăng tốc độ di chuyển của mình lên 10%, và tốc độ tấn công của mình lên 9%.<br />- Tăng tốc độ di chuyển của tất cả đơn vị lên 7%, và tốc độ tấn công của tất cả đơn vị lên 9%.<br />- Tăng sức mạnh tấn công đáng kể và tỷ lệ ra đòn chí mạng đối với kẻ thù.<br />- Chiến binh Gió bão có thể tăng 1.500 điểm Bộ tộc Thân thiện cho Quái vật.<br />- Tăng Hiệu quả của Token Cường hóa (Quái vật): Tăng Hiệu quả của Token Cường hóa (Quái vật). Tăng 40 điểm Bộ tộc Thân thiện mỗi mảnh 5 sao, 100 điểm cho mỗi mảnh 6 sao. Hiệu ứng được áp dụng kể cả khi ở trong Cửa hàng Thời gian.<br />- Hiệu ứng của kỹ năng chủ động vẫn tăng kể cả khi Chiến binh Gió bão ở trong Cửa hàng Thời gian. (Tuy nhiên, nếu Chiến binh Gió bão ở trong Cửa hàng Thời gian, hiệu ứng tăng 10 màn cho mỗi đơn vị 5 sao và 20 màn cho mỗi đơn vị 6 sao. Hiệu ứng tăng bởi Chiến binh Gió bão không thể vượt quá 480 màn.)]]></VNM><ZHHANS><![CDATA[- 首次上场时，在一定时间内，增加我军所有士兵的攻击速度和移动速度，并生<br />成对物理攻击免疫的保护膜。<br />- 基本倍速增加7%。<br />- 自身的移动速度增加10%，自身的攻击速度增加9%。<br />- 将所有士兵的移动速度增加7%，攻击速度增加9%。<br />- 大幅度增加对敌人水晶的攻击力和致命一击概率。<br />- 透过暴风战士最多可以增加怪兽友好度至1500。<br />- 增加标志强化(怪兽)的效能: 标志强化(怪兽)的效能将会增加。每1名5星可提供40个士兵印章加成，每1名6星可提供100个士兵印章加成。即使位于时间商店的士兵也适用。<br />- 即使暴风战士位于时间商店，主动技能的效能也会增加。 (但，位于时间商店时，每一名5星增加10关卡，每一名6星增加20关卡，此外透过暴风战士强化的主动技能，最大不超过480关卡。)]]></ZHHANS><ZHHANT><![CDATA[- 初次登場時，在一定時間內增加所有我軍士兵的攻擊速度和移動速度，並施展<br />對物理攻擊免疫的防護罩。<br />- 基本倍速增加7%。<br />- 自身的移動速度增加10%，自身的攻擊速度增加9%。<br />- 所有士兵的移動速度增加7%，攻擊速度增加9%。<br />- 對敵方的攻擊力及致命攻擊率大幅增加。<br />- 透過暴風戰士最多可以增加獸人友善度至1500。<br />- 增加標誌強化(獸人)的效能: 標誌強化(獸人)的效能將會增加。每1名5星可提供40個士兵印章加成，每1名6星可提供100個士兵印章加成。即使位於時間商店的士兵也適用。<br />- 即使暴風戰士位於時間商店，主動技能的效能也會增加。(但，位於時間商店時，每一名5星增加10關卡，每一名6星增加20關卡，此外透過暴風戰士強化的主動技能，最大不超過480關卡。)]]></ZHHANT></PET_SKILL_DESC_365><RELIC_NAME_271><EN><![CDATA[Necklace of Lycan]]></EN><FR><![CDATA[Collier de Lycan]]></FR><RUS><![CDATA[Ошейник Ликана]]></RUS><DE><![CDATA[Lykans Halskette]]></DE><ES><![CDATA[Collar de Licano]]></ES><IDN><![CDATA[Kalung Lycan]]></IDN><ITA><![CDATA[Collana di Lycan]]></ITA><JP><![CDATA[ライカンのネックレス]]></JP><KO><![CDATA[라이칸의 목걸이]]></KO><PRT><![CDATA[Colar de Lycan]]></PRT><THA><![CDATA[ปลอกคอของไลแคน]]></THA><TUR><![CDATA[Lycan'ın Kolyesi]]></TUR><VNM><![CDATA[Vòng cổ của Lycan]]></VNM><ZHHANS><![CDATA[狼人的项链]]></ZHHANS><ZHHANT><![CDATA[狼人的項鍊]]></ZHHANT></RELIC_NAME_271><RELIC_NAME_272><EN><![CDATA[Bed of Dracu]]></EN><FR><![CDATA[Lit de Dracu]]></FR><RUS><![CDATA[Кровать Драку]]></RUS><DE><![CDATA[Dracus Bett]]></DE><ES><![CDATA[Ataúd de Dracu]]></ES><IDN><![CDATA[Tempat Tidur Dracu]]></IDN><ITA><![CDATA[Letto di Dracu]]></ITA><JP><![CDATA[ドラキュのベッド]]></JP><KO><![CDATA[드라쿠의 침대]]></KO><PRT><![CDATA[Cama de Dracu]]></PRT><THA><![CDATA[เตียงโลงศพของแดรคคู]]></THA><TUR><![CDATA[Dracu'nun Yatağı]]></TUR><VNM><![CDATA[Giường của Dracu]]></VNM><ZHHANS><![CDATA[德古拉的床]]></ZHHANS><ZHHANT><![CDATA[德古拉的床]]></ZHHANT></RELIC_NAME_272><RELIC_SET_NAME_76><EN><![CDATA[Halloween Rival Cherished Item Set]]></EN><FR><![CDATA[Ensemble Objets fétiches des rivaux d'Halloween]]></FR><RUS><![CDATA[Набор заветных хэллоуинских предметов соперника]]></RUS><DE><![CDATA[Halloween-Rivale-Sammelstückeset]]></DE><ES><![CDATA[Set de objetos estimados de rivales de Halloween]]></ES><IDN><![CDATA[Halloween Rival Cherished Item Set]]></IDN><ITA><![CDATA[Set di oggetti di Rival Cherished per Halloween]]></ITA><JP><![CDATA[ハロウィンライバル人気セット]]></JP><KO><![CDATA[할로윈 라이벌 애장품 세트]]></KO><PRT><![CDATA[Conjunto de item de rival estimado de Halloween]]></PRT><THA><![CDATA[เซ็ตไอเท็มคู่รักคู่แค้นแห่งเทศกาลฮาโลวีน]]></THA><TUR><![CDATA[Cadılar Bayramı Sevgili Rakipler Nesne Seti]]></TUR><VNM><![CDATA[Bộ Vật phẩm Halloween]]></VNM><ZHHANS><![CDATA[万圣节之竞争对手珍藏品套装]]></ZHHANS><ZHHANT><![CDATA[萬聖節之競爭對手珍藏品套裝]]></ZHHANT></RELIC_SET_NAME_76><PET_NAME_275><EN><![CDATA[Lycan]]></EN><FR><![CDATA[Lycan]]></FR><RUS><![CDATA[Ликан]]></RUS><DE><![CDATA[Lykan]]></DE><ES><![CDATA[Licano]]></ES><IDN><![CDATA[Lycan]]></IDN><ITA><![CDATA[Lycan]]></ITA><JP><![CDATA[ライカン]]></JP><KO><![CDATA[라이칸]]></KO><PRT><![CDATA[Lycan]]></PRT><THA><![CDATA[ไลแคน]]></THA><TUR><![CDATA[Lycan]]></TUR><VNM><![CDATA[Lycan]]></VNM><ZHHANS><![CDATA[狼人]]></ZHHANS><ZHHANT><![CDATA[狼人]]></ZHHANT></PET_NAME_275><PET_NAME_276><EN><![CDATA[Dracu]]></EN><FR><![CDATA[Dracu]]></FR><RUS><![CDATA[Драку]]></RUS><DE><![CDATA[Dracu]]></DE><ES><![CDATA[Dracu]]></ES><IDN><![CDATA[Dracu]]></IDN><ITA><![CDATA[Dracu]]></ITA><JP><![CDATA[ドラキュ]]></JP><KO><![CDATA[드라쿠]]></KO><PRT><![CDATA[Dracu]]></PRT><THA><![CDATA[แดรคคู]]></THA><TUR><![CDATA[Dracu]]></TUR><VNM><![CDATA[Dracu]]></VNM><ZHHANS><![CDATA[德古拉]]></ZHHANS><ZHHANT><![CDATA[德古拉]]></ZHHANT></PET_NAME_276></main>